<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Måltider der helbreder</string>
    <string name="Diabetes">Sukkersyge</string>
    <string name="SkinCare">Aldrende</string>
    <string name="about">Om</string>
    <string name="activated_coal">Aktivt kul er en potent naturlig behandling, der anvendes til at fange giftstoffer og kemikalier i kroppen, der giver dem mulighed for at blive skyllet ud, så kroppen ikke reabsorb dem. Det er fremstillet af en række forskellige kilder, men når de anvendes til naturlige heling, er det vigtigt at vælge aktivt kul fremstillet af kokosnøddeskaller eller andre naturlige kilder. Aktivt kul er kulsort i colour-- lugtfri, smagløs og ikke-giftige.</string>
    <string name="all_rights">" Alle rettigheder forbeholdes"</string>
    <string name="asthma">Astma</string>
    <string name="banana">"Bananer er godt for hjertet. De er pakket med kalium, et mineral elektrolyt, der holder elektricitet flyder i hele kroppen, som er nødvendig for at holde dit hjerte slå. Bananer  høj kalium og lavt indhold af natrium kan også hjælpe med at beskytte dit hjerte-kar-system mod forhøjet blodtryk, i henhold til FDA. "</string>
    <string name="basil_leaf">"Basilikum (Ocimum basilicum), også kendt som Sankt Joseph s Wort, er en urt, der tilhører mint familien - Lamiaceae. Basil indeholder høje mængder af (E) -beta-caryophyllene (BCP), som kan være nyttige i behandling af gigt og inflammatoriske tarmsygdomme, henhold til undersøgelser foretaget på Schweiziske Føderale Institut for Teknologi. "</string>
    <string name="bitter_kola">" Bitter Kola er en type møtrik meste fundet i flere dele af Nigeria og Vest-Centralafrika som helhed og træet vokser i (tropiske) regnskove. Dens biologiske navn er \"Garcinia kola\" og hører til familien af ​​\"Guittiferal\". Skrå bitter Kola lindrer hoste, hæshed, bronchiale og hals problemer."</string>
    <string name="burns">brand Burns</string>
    <string name="carrot">"De sundhedsmæssige fordele ved gulerødder omfatter reduceret kolesterol, forebyggelse af hjerteanfald, afværge af visse kræftformer, forbedre synet, og reducere tegn på for tidlig ældning. De fleste af fordelene ved gulerødder kan tilskrives deres betacaroten og fiberindhold. Denne rodfrugt er også en god kilde til antioxidanter. Endvidere gulerødder er rig på vitamin A, vitamin C, vitamin K, B8-vitamin, pantotensyre, folat, kalium, jern, kobber, og mangan. Gulerødder indeholder kun 44 kalorier pr 100gm. "</string>
    <string name="castor_bean">"Den ricinusolie Anlægget producerer hjul bønner, som er hvor olien cis taget fra. Ricinusolie har et væld af anvendelser, både i sundheds- og industrisektoren. Ricinus består af 40 procent til 60 procent olie, og denne olie er rig på triglycerider kendt som ricinolein. "</string>
    <string name="catarrh">katar</string>
    <string name="cinnamon">"Kanel er et krydderi, der er lavet fra den indre bark af træer kaldet Cinnamomum. Den er høj i et stof kaldet kanelaldehyd, som er ansvarlig for de fleste af de sundhedsmæssige fordele. Antioxidanter beskytter kroppen mod oxidative skader forårsaget af frie radikaler. Kanel er fyldt med kraftige antioxidanter, såsom polyfenoler (3, 4, 5). "</string>
    <string name="constipation">Forstoppelse</string>
    <string name="copyright">&#169; 2016 EMFI-TECH INC.</string>
    <string name="corn_silk">"De lange skinnende fibre i toppen af ​​et kornaks kaldes majs silke. Majssilke indeholder stigmasterol og sitosterol, som er meget effektive til at forebygge hjertesygdomme og forhøjet kolesterol. Det har også plante syrer, der hjælper med at forbedre mundtlige og hudsygdomme samt regulere blodsukkerniveauet i kroppen. "</string>
    <string name="cucumber">"Agurker tilhører den samme plante familie som squash, græskar, vandmelon og agurker indeholder et anti-inflammatorisk flavonol kaldet fisetin, der synes at spille en vigtig rolle i hjernen sundhed. Ud over at forbedre din hukommelse og beskytte dine nerveceller fra aldersrelaterede fald har fisetin vist sig at forebygge progressive hukommelse og læring nedskrivninger i mus med Alzheimers sygdom. "</string>
    <string name="drawer_close">Tæt</string>
    <string name="drawer_open">Åben</string>
    <string name="ear">"Ear sygdom "</string>
    <string name="eczema">Eksem</string>
    <string name="eye">Øje</string>
    <string name="garlic">"Hvidløg er en plante i Allium (løg) familie. To svovlholdige bestanddele i hvidløg, diallyl sulfid (DAS) og thiacremonone, har anti-gigt egenskaber. Hvidløg har også vist sig at forbedre inflammatoriske tilstande, når der henvises til allergisk luftvejsinflammation. "</string>
    <string name="ginger">"Af de 115 forskellige kemiske komponenter findes i ingefær, de terapeutiske fordele opnås gingerols, den olieagtige harpiks fra roden, der fungerer som en yderst potent antioxidant og antiinflammatorisk middel. Disse bioaktive ingredienser, især [6] -gingerol, er blevet grundigt evalueret klinisk, og forskningen bakker op, hvorfor du skal bruge ingefær på en regelmæssig basis "</string>
    <string name="guava">"Udover sin unikke smag og duft, er guava blevet udråbt som en af ​​de super frugt på grund af de mange sundhedsmæssige fordele, det giver. Det faktisk er et kraftcenter af næringsstoffer. \"Dette ydmyge frugt er usædvanlig rig på C-vitamin, lycopen og antioxidanter, som er gavnlige for huden. Guavabær er også rige på mangan, som hjælper kroppen til at optage andre vigtige næringsstoffer fra den mad, vi spiser. Guavabær indeholder folat, et mineral, som hjælper med at fremme frugtbarhed. "</string>
    <string name="hair">Hårtab</string>
    <string name="hepatitis">Hepatitis</string>
    <string name="honey">"Fordelene ved honning gå ud over sin store smag. En stor naturlig kilde af kulhydrater, der giver styrke og energi til vores bodies.honey besidder kræftfremkaldende-forebyggelse og anti-tumor egenskaber! Takket være dens antimikrobielle egenskaber, honning ikke blot lindrer halsen, men kan også dræbe visse bakterier, der forårsager infektionen. "</string>
    <string name="ibh">"Krop Heat "</string>
    <string name="jaundice">Gulsot</string>
    <string name="laryngitis">laryngitis</string>
    <string name="lemon">"De sundhedsmæssige fordele ved citron indbefatter behandling af halsinfektioner, fordøjelsesbesvær, forstoppelse, tandproblemer og feber, indre blødning, gigt, forbrændinger, fedme, luftvejslidelser, kolera og højt blodtryk. De sundhedsmæssige fordele ved citroner skyldes dens mange nærende elementer som vitamin C, vitamin B6, vitamin A, vitamin E, folat, niacin thiamin, riboflavin, pantothensyre, kobber, calcium, jern, magnesium, kalium, zink, fosfor og protein . "</string>
    <string name="lime">"De sundhedsmæssige fordele ved kalk omfatter vægttab, hudpleje, forbedret fordøjelse, lindring af forstoppelse, øjet pleje og behandling af skørbug, pæle, mavesår, luftvejslidelser, gigt, tandkød, urinveje, osv Limes indeholder også antioxidanter, herunder flavonol glycosider-indeholdende kaempferol, som forskning har vist stopper celledelingen i flere kræftformer. "</string>
    <string name="lobido">"lav Lobido "</string>
    <string name="loosemotion">"Loose Motion "</string>
    <string name="lsc">"Lav sædkvalitet "</string>
    <string name="malaria">Malaria</string>
    <string name="mango">"Mango er et medlem af drupe familien, en form for vegetabilske fødevarer, hvor en ydre kødfulde del omgiver en shell (hvad vi nogle gange kalder en pit) med et frø indeni. Oliven, datoer og kokosnødder er også typer af stenfrugter. Mango kan meget vel være kongen af ​​alle frugter. De kæmper kræft, alkalize kroppen, støtte i vægttab, regulere diabetes, hjælper fordøjelsen, rense din hud, og gøre det perfekte snack. "</string>
    <string name="milk_weed">"Milkweeds udskiller latex indeholdende hjerteglykosider, der er medicinsk værdifulde i behandlingen af ​​hjertesygdomme. Denne samme latex er en gammel hjemme middel mod vorter. "</string>
    <string name="mouthodour">"Mouth Lugt "</string>
    <string name="olive_oil">"Olivenolie er et fedt udvundet af Olea europaea (oliventræ). Olivenolie, rig på enkeltumættede fedtsyrer, er en vigtig del af Middelhavet kost. Monoumættede fedtsyrer (MUFAer) betragtes en sund kosten fedt, i modsætning til mættede fedtstoffer og transfedtsyrer. "</string>
    <string name="onions">"Løg, ligesom hvidløg, er medlemmer af Allium familien, har Den regelmæssig indtagelse af løg vist sig at sænke blodsukkeret. En undersøgelse viste, at, løg indeholder allyl propyl disulfid, der hjælper til at reducere blodsukkerniveauet ved at øge mængden af ​​insulin. løg er også en standout kilde til quercetin. "</string>
    <string name="orange">"Juicy og sød og anerkendt for sin koncentration af C-vitamin, appelsiner gøre det perfekte snack og tilføje en særlig tang til mange opskrifter; det er ikke underligt, at de er en af ​​de mest populære frugter i verden. den helbredende egenskaber af appelsiner er blevet forbundet med en lang række phytonutrient forbindelser. "</string>
    <string name="pawpaw">"Den antioxidant zeaxanthin, der findes i papaya, filtrerer skadelige blå lysstråler og menes at spille en beskyttende rolle i øjet sundhed og muligvis afværge skader fra makuladegeneration. Forbrug af kraftig antioxidant beta-caroten (findes i papaya) er blevet vist at have en omvendt sammenhæng med udviklingen af ​​tyktarmskræft i den japanske befolkning. "</string>
    <string name="pepper">"Peppers har meget går for dem. Lav i kalorier og er fyldt med god ernæring. Alle sorter er fremragende kilder til vitamin A og C, kalium, folinsyre, og fiber. En kemisk forbindelse i peber kaldet piperin kan være i stand til at hjælpe med at forhindre en brystkræft tumor i at udvikle. Rød peber indeholder mere end 200 procent af din daglige C-vitamin indtag. "</string>
    <string name="pile">Bunke</string>
    <string name="pineapple">"Ananas  ernæringsmæssige fordele er så fascinerende som deres anatomi. Ananas indeholder store mængder af C-vitamin og mangan. Og deres helbred og medicinske fordele omfatter deres evne til at forbedre respiratoriske sundhed, helbrede hoste og forkølelse, forbedre fordøjelsen, hjælper dig med at tabe, styrke knoglerne, forbedrer oral sundhed osv "</string>
    <string name="poison">Gift</string>
    <string name="ringworm">Ringorm</string>
    <string name="search_hint">Søge</string>
    <string name="shared_via">![CDATA [ "https://play.google.com/store/apps/details?id=mealsthatheals.emfitech.com]"> Tjek de nyeste og bedste naturlige hjem kur app til behandling / forebyggelse af lidelser og sygdomme gennem urter og frugter </string>
    <string name="share">Del</string>
    <string name="snail_slime">"Snegl Slime er fyldt med næringsstoffer såsom hyaluronsyre, glycoprotein, proteoglycaner, og antimikrobielle og kobber peptider, som alle er almindeligt anvendt i skønhedsprodukter og vist sig at være gavnlig for huden. Disse elementer hjælper til at beskytte sneglen hud mod skader, infektion, tørhed og UV-stråler. "</string>
    <string name="tomato">"Tomater er almindeligt kendt for deres enestående indhold af antioxidanter, herunder naturligvis deres oftentimes-rige koncentration af lycopen. Indtagelse af tomater har længe været forbundet med hjerte sundhed. Friske tomater og tomat ekstrakter har vist sig at medvirke til at sænke total kolesterol, LDL-kolesterol og triglycerider. Tomater giver en fremragende mængde af vitamin C og betacaroten. "</string>
    <string name="tubaculosis">tuberkulose</string>
    <string name="typhoid">Tyfus</string>
    <string name="ulcer">Mavesår</string>
    <string name="unriped_plantain">"Det umodne vejbred du holdt tilbage, venter på at moden er fyldt med rigelige vigtige mineraler og vitaminer, såsom kostfibre, jern, kalium, vitamin B-kompleks, magnesium, mangan, kobber, niacin, riboflavin og thiamin. Forskellige undersøgelser har vist, at umodne vejbred indeholder fytokemiske egenskaber såsom leucocyanidin som kan forhindrer ulcus. "</string>
    <string name="version">"udgave 1.0.0 "</string>
    <string name="waterretention">Væskeophobning</string>
    <string name="weakerrection">"svag Opførelse "</string>
    <string name="whitlow">Whitlow</string>
    <string name="worm">orm</string>
    <string name="www.emfitech.com">www.emfitech.com</string>
    <string name="yellowfever">Diarre</string>
    <string name="cure">HELBREDE</string>
    <string name="herb">URT</string>
    <string name="aboutBurns">[CDATA [ "Burns er skader på huden fra varme, ild, stråling, sol, elektricitet eller kemikalier Der er tre sværhedsgrader:."! "<br/> />" "<br/> />" "<p> &#9827; Første grad: det er de mindst alvorlige forbrændinger de er præget af rødme, og strækker sig kun ind i det yderste lag af huden, kendt som epidermis "" <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Anden grad: Disse strække sig ind i huden væv direkte under epidermis (kendt som de overfladiske eller papillære dermis) og kan involvere overfladiske blærer "" <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; tredje. graders:.. Disse skader alle lag af huden Hvis de dækker en stor del af kroppen, kan de være livstruende </p> "" <br/> /> "]></string>
    <string name="aboutCatarrh">![CDATA [ "<p> Katar er en ophobning af slim i en luftvej eller hulrum i kroppen. <br/> />« »Det normalt påvirker bagsiden af ​​næsen, halsen eller bihulerne (luftfyldte hulrum i knogler i ansigtet). <br/> /> "" det er ofte midlertidige, men nogle mennesker oplever det i måneder eller år. Dette er kendt som kronisk katar. <br/> /> "" katar kan være en plage og kan være vanskeligt at slippe af med, men det er ikke skadeligt, og der er behandlinger til rådighed. </p> "]></string>
    <string name="aboutConstipation">![CDATA [ "<p> Forstoppelse er en tilstand af fordøjelsessystemet. Den patient har hårde afføring, der er vanskelige at udvise. I de fleste tilfælde, dette sker fordi tyktarmen har absorberet for meget af vandet fra de fødevarer, der er i tyktarmen. <br/> /> "" jo langsommere fødevarer bevæger sig gennem din fordøjelseskanalen, jo mere vand tyktarmen vil absorbere fra fødevarer. derfor afføring bliver tør og hård. <br/> /> <br/> /> "" Defækation (tømning af tarmene) kan blive meget smertefuldt, og i visse alvorlige tilfælde kan der være symptomer på tarm obstruktion. "" når forstoppelse er meget alvorlig, når forstoppelse forhindrer passage af afføring og gas, kaldes det obstipation. </p> "]></string>
    <string name="aboutDiabetes">![CDATA [ "<p> Diabetes, der ofte omtales af læger som diabetes mellitus," "beskriver en gruppe af metaboliske sygdomme, hvor personen har højt blodsukker (blodsukker)," "enten fordi insulin produktion er utilstrækkelig, eller fordi kroppens celler ikke reagerer korrekt på insulin, eller begge dele. "" Patienter med højt blodsukker vil typisk opleve polyuri (hyppig vandladning), "" de vil blive mere og mere tørstig (polydipsi) og sultne (polyfagi). </p> "" <p> diabetes, også kaldet diabetes mellitus, er blevet en meget almindelig hede problem. "" der er to hovedtyper af diabetes- type 1 diabetes, hvor kroppen ikke producerer insulin "" og type 2-diabetes, hvor kroppen ikke producerer tilstrækkeligt insulin eller insulin, der er produceret virker ikke korrekt. </p> "" <p> Nogle af de almindelige symptomer på diabetes omfatter træthed, vægttab (selvom du spiser mere), "" overdreven tørst, øget vandladning, klippe og blå mærker, der er langsomme til at helbrede og sløret syn. "Mens der er ingen kur mod diabetes, med dit blodsukker under kontrol, du kan leve et helt normalt liv." "Der er forskellige naturlige retsmidler for diabetes, der vil hjælpe dig med at kontrollere dit blodsukker. </p>"] ></string>
    <string name="aboutEarDisease">![CDATA [ "<p> Ear er den mest følsomme del af kroppen, der er ansvarlig for at formidle os talen af ​​verden." "En lidt ubehag til øret kan forårsage store problemer." "De mest almindelige problemer for øret er øre infektioner. <br/> /> "" Sådanne infektioner skade dit mellemøret mest og er forårsaget af bakterier og virus fra miljøet. " "Middle ear er den del af øret, der ligger bag trommehinden og betragtes som den mest følsomme del." "Børn er mere tilbøjelige til at blive påvirket af sådanne infektioner mest og disse er smertefuldt for dem. <br/> />" "Hvis ikke taget sig af disse infektioner kan ikke kun være smertefuldt, men kan skade hørelsen så godt. " "Disse infektioner i øret skaber irritation i øret, hævelse af øre sektioner og opbygge ekstra væske i øret. </p>"]></string>
    <string name="aboutEczema">![CDATA [ "<p> Eksem er en generel betegnelse for enhver overfladisk inflammatorisk proces, der involverer overhuden primært," "markeret tidligt ved rødme, kløe, små papler og vesikler," "gråd, oser og skorpedannelse, og senere ved at skalere , lichenisatio og ofte pigmentering. " "Det er også bruges specielt til at henvise til den tilstand atopisk dermatitis. </p>"]></string>
    <string name="aboutEye">![CDATA [ "<p> <b> Grå stær </b> </p> <p> En grå stær er en uklarhed af linsen i øjet, der kan gøre det sværere for dig at se. </p>" "<p> <b> Årsager til grå stær </b> </p>" "<p> Grå stær ske, når protein hober sig op i linsen af ​​øjet, hvilket gør det overskyet." "Dette forhindrer lys i at passere klart igennem linse, der forårsager et vist tab af synet. " "Nye linse celler dannes på ydersiden af ​​linsen," "og de ældre celler komprimeret ind i midten af ​​linsen, der danner grå stær. </p>" "<p> <b> Tørre øjne </b> </p> "" <p> øjet afhænger strømmen af ​​tårer til at levere konstant fugtighed og smøring for at opretholde vision og komfort. " "Tears er en kombination af vand, for fugt, olie, til smøring, slim, for selv at sprede" "og antistoffer og særlige proteiner, for resistens over for infektion". "Disse komponenter udskilles af særlige kirtler placeret omkring øjet." "Når der er en ubalance i denne tåre-system, kan en person opleve <b> tørre øjne </b>. </p>"]></string>
    <string name="aboutHairLoss">![CDATA [ "<p> Hårtab eller alopeci, er en bekymring for mænd, kvinder og børn. </p>" "<p> Flere sundhedsmæssige betingelser, herunder skjoldbruskkirtlen sygdom og jernmangelanæmi, kan forårsage hår tab. Mens skjoldbruskkirtlen blodprøver og andre laboratorieprøver, herunder en komplet blodtælling (CBC), "" på folk, der har almindelig hårtab er normalt normalt, er det vigtigt at udelukke behandlelige årsager til hårtab. </p> "]></string>
    <string name="aboutHepatitis">![CDATA [ "<p> Hepatitis er en betændelse i leveren." "Tilstanden kan være selvbegrænsende eller kan udvikle sig til fibrose (ardannelse), skrumpelever eller leverkræft." "Hepatitis virus er den mest almindelige årsag til hepatitis i verden, men andre infektioner, "" giftige stoffer (fx alkohol, visse lægemidler), og autoimmune sygdomme kan også forårsage hepatitis. </p> "" <p> Der er 5 vigtigste hepatitisvira, kaldet type A, B, C, D og E. Disse 5 typer er af størst bekymring "" på grund af byrden af ​​sygdom og død, de forårsager, og potentialet for udbrud og epidemisk spredning. " "Især type B og C fører til kronisk sygdom i hundreder" "af millioner af mennesker, og sammen, er den mest almindelige årsag til skrumpelever og kræft. </p>" "<p> Hepatitis A og E er typisk forårsaget af indtagelse af forurenet mad eller vand. "" Hepatitis B, C og D normalt opstår som et resultat af parenteral kontakt med inficerede kropsvæsker. "" fælles smitteveje for disse vira omfatter modtagelse af inficeret blod eller blodprodukter, "" invasive medicinske procedurer ved hjælp af forurenet udstyr og for hepatitis B transmission fra mor til barn "" ved fødslen, fra familiemedlem til barn, og også ved seksuel kontakt. </p> "]></string>
    <string name="aboutIBH">! [CDATA [ "<p> Kropsvarmen, også kendt som varme stress, er et fælles sundhedsproblem forårsaget af udsættelse for høje temperaturer.« »Det opstår, når kroppen ikke er i stand til at køle sig selv nok til at holde sin temperatur inden for normale spektrum af 36.5-37.5 grader Celsius. "" kroppen normalt køler af sveden, men nogle gange sveden er ikke tilstrækkeligt, og temperaturen holder stigende. </p> "" <p> Faktorer som meget varmt og fugtigt vejr, at bruge for meget tid i solen "," iført stramt tøj, anstrengende træning eller motion og visse medicinske tilstande kan forårsage eller forværre problemet. </p> "" <p> Krop varme er ikke en sygdom, men det bør ikke tages let . Hvis venstre ubehandlet, kan det udvikle sig til en hedeslag. "" Enhver kan lide af varme stress, men folk over 65, spædbørn og småbørn "," gravide og ammende mødre, og folk, der er fysisk utilpas er på et højere risiko. </p> "]></string>
    <string name="aboutJaundice">! [CDATA [ "<p> Gulsot er ikke en sygdom, men et tegn på en underliggende sygdom." "Alkoholisk leversygdom og viral hepatitis er de to mest almindelige sygdomme, der resulterer i Gulsot." "Andre underliggende årsager til gulsot omfatter malaria , cirrhose, thalassæmi, hepatitis A, kolestase eller andre sygdomme i leveren. </p> "" <p> gulsot kan ikke behandles eller bedre sagt, behandling af gulsot er normalt unødvendig. " "Den korrekte fremgangsmåde at helbrede Gulsot er at behandle den underliggende sygdom." "Allopatiske systemet foreskriver blodprøve for unormale røde blodlegemer, bilirubinniveauer", "hepatitis og stoffer, der angiver leverdysfunktion." "Doctor ofte ordinere yderligere tests som biopsi eller ultralyd til at identificere årsagerne til gulsot. </p> "" <p> En korrekt dignosis af underliggende årsag er afgørende for at tage afhjælpende foranstaltninger for gulsot. " "Visse fødevarer er kendt for at lindre symptomerne og forbedre leverfunktion." </p> "]></string>
    <string name="aboutLSC">![CDATA [ "<p> Dette er en situation, hvor antallet af aktive celler i spermatozoer er meget lav og som følge heraf," "kan det ikke befrugte ægget i en kvindes æggestok, der efterfølgende kan føre til" "befrugtning og sidst graviditet kan forekomme. Når sædkvalitet af en mand er forholdsvis lav, "" det kan føre til barnløshed, der er manglende evne til at fødte børn. "" Og det er ikke sundt for vores eksistens. </p>]></string>
    <string name="aboutLaryngitis">![CDATA [ "<p> Laryngitis er resultatet af en betændelse i stemmebånd (strubehovedet)." "Det er normalt forårsaget af for stor belastning af stemmebånd eller en viral eller bakteriel infektion. </p>" " <p> Det mest almindelige symptom på halsbetændelse er en hæs eller svag stemme. Sommetider mennesker kan ikke tale på alle. "" Det er ofte ledsaget af en halsbetændelse og tør hoste. </p> "" <p> i de fleste tilfælde, det er en akut tilstand, der helbreder med tiden og har ingen alvorlige konsekvenser. "" Men du kan slippe af med den smerte og inflammation og genoprette din stemme hurtigere med nogle nemme og enkle naturmedicin. "" "" problemet varer normalt et par dage eller op til 2 uger, på det mest. "" Hvis det fortsætter længere så er det sandsynligt at være kronisk halsbetændelse, som du har brug for at konsultere en læge. </p> "]></string>
    <string name="aboutLobido">![CDATA [ "<p> Libido, i daglig tale kendt som sex, er en persons samlede seksualdrift eller lyst til seksuel aktivitet </p>" "<p> Lav libido beskriver en nedsat interesse i seksuel aktivitet." "" "Det er almindeligt at miste interessen for sex fra tid til anden, og libido varierer gennem livet." "Det er også normalt, at din interesse ikke at matche dine partnere til tider." "lav libido for en længere periode, kan dog forårsage bekymring for nogle mennesker. "" lav libido kan undertiden være en indikator for underliggende sundhedsmæssige forhold. </p> "" <p> Årsager til lav libido omfatter lavt testosteron, tage visse lægemidler "," Restless Leg Syndrome (RLS), kronisk sygdom, depression, aldring osv </p> "]></string>
    <string name="aboutLoose_motion">![CDATA [ "<p> I enkle vendinger, løs bevægelse betyder, at du har vandig afføring, der forekommer oftere end normalt." "Det er også kendt som diarré, som de fleste mennesker har oplevet. Det kan være akut eller kronisk. </p> "" <p> Denne fælles problem opstår, når mad og drikke du indtager begynde passerer for hurtigt eller i for stort et beløb gennem tyktarmen. </p> "" <p> Sammen med hyppige løs, vandig afføring kan du endda få symptomer som mavekramper, mavesmerter, feber, oppustethed og svaghed. "" for at reducere hyppigheden af ​​løs bevægelse og bringe din afføring til regelmæssighed, der er mange enkle og nemme hjem retsmidler. </p> "]></string>
    <string name="aboutMO">![CDATA [ "<p> Dårlig ånde eller mund lugt (også kendt som dårlig ånde eller dårlig lugt) kan være meget pinligt og hårde på dem omkring dig. </p>" "<p> Dårlig ånde er ofte forårsaget af en opbygning af bakterier i munden, som forårsager betændelse og afgiver skadelige lugte. "" Når du ikke børste eller tandtråd regelmæssigt, bakterier ophobes på bits af fødevarer tilbage i munden og mellem tænderne "." forbindelserne frigivet af disse bakterier gøre din ånde lugt </p> "" <p> et række ting kan forårsage mund lugt og de omfatter: huller i tænderne, tandkødsbetændelse, dårlig mundhygiejne, belagt tungen "." (en hvid eller gul belægning på tungen, . normalt på grund af inflammation) Disse er blandt de mest almindelige </p>. " ]></string>
    <string name="aboutMalaria">! [CDATA [ "<p> Malaria forårsages af Plasmodium parasitter." "Parasitterne overføres ved inficerede Anopheles myg," "kaldet" malaria vektorer ", som primært bide mellem solnedgang og solopgang. </p>" "<p> Tidlig diagnose og behandling vil hjælpe med at reducere yderligere komplikationer af sygdommen og forhindre dødsfald. "" "" Afhængig af ofrets alder, helbredstilstand, sværhedsgraden af ​​symptomer, "" type malaria og om personen er gravid, længden af behandling og de typer af narkotika vil variere </p> "" <p> Mens lægemidler er den første mulighed for at behandle malaria, der er et par parasitter, der kan overleve i leveren "" eller er resistente over for lægemidler. og derfor er det vigtigt at udrydde dem fra kroppen. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPile">![CDATA [ "<p> Også producentpriserne ved navn Hæmorider, bunker er de hævede og kløende åreknuder i" "endetarmen eller anus, som er forårsaget af hyppige constipations og uklare afføring." "Det er også forårsaget på grund af omfattende pres på venerne under graviditet eller levering. </p> "" <p> Det har vist sig, at omkring 70 til 80 procent af den voksne befolkning i verden er påvirket af bunker på et tidspunkt i deres liv tid. "" Selvom bunker er ikke meget alvorlige sundhedsmæssige betingelser, de forårsager kløe, uro og blødning. </p> "" <p> Forbrugende sunde fødevarer og regelmæssig motion er de mest effektive måder at forebygge bunker. "" Men hvis tilstanden er alvorlig så kirurgi er nødvendig at fjerne det. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPoison">! [CDATA [ "<p> I biologi, giftstoffer er stoffer, der forårsager forstyrrelser i organismer", "normalt ved kemisk reaktion eller anden aktivitet på det molekylære plan," "når en organisme absorberer en tilstrækkelig mængde. </p>" "<p> De inden for medicin (især veterinær) og zoologi ofte skelne en gift fra et toksin, og fra en gift." "toksiner er giftstoffer produceret af organismer i naturen, og gifte er toksiner injiceret med en bid eller brod (dette er eksklusivt til dyr). "" forskellen mellem gift og andre giftstoffer er leveringsmetode. Industri, landbrug, "" og andre sektorer anvender giftstoffer af andre grunde end deres giftighed. "" pesticider er en gruppe af stoffer, hvis toksicitet er deres primære formål. </p> "" <p> i 2013 3,3 millioner tilfælde af utilsigtede forgiftninger opstod. "" Dette resulterede i 98.000 dødsfald på verdensplan, ned fra 120.000 dødsfald i 1990 </p> "]> </string>
    <string name="aboutRingworm">! [CDATA [ "<p> Ringorm (Tinea), som navnet vises, er egentlig ikke en orm overhovedet. Ringorm er faktisk" "en type svampeinfektion på den ydre lag af huden, der vises" "ligesom en ring-lignende cirkulære rødt udslæt med tørre og skællet kanter, der ofte har blærer på dem. </p> "" <p> Jock kløe og Fodsvamp er dens lokaliserede former. Ringorm er meget kløende og smitsom. "" Det kan sprede sig til andre dele af kroppen ved blot røre eller komme i kontakt med en person, der lider ringorm. </p> "" <p> Kæledyr som hunde og katte kan være en af ​​de vigtigste kilder til at overføre denne infektion til mennesker. "" Andet måder at overføre denne infektion kunne være gennem nedskæringer, skrammer og sår. "" Ringorm let kan behandles i hjemmet uden brug af receptpligtig medicin. "" Fortsæt med din behandling i 2-3 uger, selv efter at få lindring fra symptomerne kan forhindre gentagelser . </p> "]> </string>
    <string name="aboutTuba">! [CDATA [ "<p> Tuberkulose er en smitsom sygdom ofte forårsaget af Mycobacterium tuberculosis. </p>" + "<p> Tyk og stædige slim i lungerne eller bihuler kan forårsage tilsyneladende endeløse spasmer i hoste, nysen og smertefuld infektioner. </p> "]> </string>
    <string name="aboutTyphoid">! [CDATA [ "<p> Tyfus, også kendt som tyfus, er en bakteriel infektion i tarmkanalen og blodbanen." "Det er mest almindeligt forårsaget på grund af Salmonella typhi (S. typhi) bakterie. </p> "" <p> Når bakterierne kommer ind i kroppen gennem forurenede fødevarer, drikkevarer eller vand "," de formerer og spredning fra tarmene ind i blodbanen. "" bakterierne rejse gennem blodet til din lymfeknuder, lever, milt, galdeblæren og andre dele af kroppen. </p> "" <p> Tidlige symptomer på tyfus er feber, svaghed, hovedpine og mavesmerter. «» Som sygdommen forværres, kan man også har symptomer som svær diarré, "" opkastning, forstoppelse, appetitløshed, hududslæt, blod i afføringen, "" kulderystelser, delirium, hallucinationer, svingende humør, forstørret lever, næseblod og sløvhed. "" Symptomerne forbedre i 2 til 4 uger med ordentlig behandling. </p> "]> </string>
    <string name="aboutUlcer">! [CDATA [ "<p> Mavesår er smertefulde sår, der kan findes i maven" "foring eller tyndtarmen. Mavesår er de mest synlige tegn på mavesår sygdom." "De opstår, når det tykke lag af slim, der beskytter din mave fra mavesyren er reduceret," "således at fordøjelsessystemet syrer til at spise væk på de foring væv i maven. </p>" "<p> Der er ingen klare tyder på, at stress i det moderne liv eller en stabil kost hurtig "" food forårsager sår i maven og tyndtarmen, men de er ikke desto mindre almindelige i vores samfund </p> "" <p> mavesår er let helbredes, men de kan blive svær uden ordentlig behandling. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWE">! [CDATA [ "<p> Når mænd bliver seksuelt ophidset, hormoner, muskler, nerver, og" "blodkar alle arbejder med hinanden for at skabe en erektion." "Nerve signaler sendes fra hjernen til penis, stimulere muskler til at slappe af. "" Dette vil igen, tillader blodet at strømme til vævet i penis. "" Når blodet fylder penis og der opnås en erektion, "" blodkarrene til penis lukke således at erektion opretholdes. "" Efter seksuel ophidselse, venerne til penis igen åbne op, så blodet til at forlade. </p> "" <p> på et tidspunkt i et menneskes liv, han kan have svært ved at opnå eller opretholde en erektion . "" Erektionsproblemer opstår, når du ikke kan opnå eller opretholde en erektion, der er fast nok til at have samleje. "" for de fleste mænd, dette problem opstår lejlighedsvis, og er ikke et alvorligt problem. "" Men hvis du ikke er i stand at opnå en erektion en fjerdedel af tiden eller mere, "" du kan have et sundhedsproblem, der kræver lægehjælp. </p> "" <p> årsagerne til erektionsproblemer kan være fysisk, psykisk, eller en kombination af de to. "" Fysiske årsager til erektionsproblemer er mere almindelig hos ældre mænd. "" De opstår på grund af forstyrrelser, der kan påvirke nerverne "" og blodkar, der er ansvarlige for at forårsage en erektion. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWR">! [CDATA [[ "<p> Væskeophobning, også kendt som ødem, der opstår, når lymfesystemet undlader at fjerne overskydende væske fra" "kroppen og de væsker bliver fanget og forårsage hævelse i hænder, ben, ankler, og fødder. "" ødem har mange årsager, herunder hjerteproblemer, dårligt blodomløb, allergi, leversygdom "," vitaminmangel, nyreproblemer og thyreoidea lidelser, blandt mange andre. Symptomer på ødem varierer fra person til person, "" men typisk omfatter vægtøgning, hævelse, kløe, smertende, bloat, ledstivhed, og højt blodtryk. </p> "" <p> nøglen til at forhindre væskeophobning er at bo hydreret, spise sundt, og "" få regelmæssig motion, så at din krop vil fungere ordentligt og udvise overskydende vand naturligt. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWhitlow">! [CDATA [ "<p> Whitlow er videnskabeligt kaldet" Paronychia "." "Denne betingelse er fundet på fingrene tæt neglene og er yderst smertefuldt og smitsom." "Den prikkende fornemmelse forårsaget på grund af whitlow i fingrene er ekstremt dårlige end smerter forårsaget på grund af svær hovedpine. "" Denne betingelse er forårsaget i fingerspidserne på grund af "herpes simplex virus  ." "derfor er det kaldes også  Herpetisk whitlow". </p> "" <p> Begge typer af herpes simplex virus - type 1 og type 2 kan forårsage herpetisk whitlow "" det sker, når huden er brudt på fingerspidserne, og det kommer direkte i kontakt med kropsvæsker inficeret herpesvirus. "" "" Nogle symptomer på whitlow omfatter. intens smerte, kløe, hævelse eller rødme på fingerspidserne. "" Små blærer kan også ses. Nogle generelle symptomer ledsaget med whitlow "" omfatter hævede lymfeknuder, feber, røde striber på arme. "" Hvis disse symptomer ses, angiver det en betydelig infektion. </p> "" <p> Selvom problemet med whitlow løser inden for to til tre uger uden behandling. "" Hvis du har brug for hjælp fra læge, så han kunne ordinere dig nogle medikamenter "" som kan reducere smerter og hævelse, men hvis du oplever gentagne episoder med whitlow "," så han kan give dig et kursus af antiviral medicin for at forhindre alvorlig symptomer på sine fremtidige hændelser. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWorms">! [CDATA [ "<p> helminther, også kendt som indvoldsorm, er store flercellede organismer," "som når moden kan generelt ses med det blotte øje." "De er ofte omtales som indvoldsorm selv om de ikke alle indvoldsorm bor i tarmene; "". f.eks schistosomer ikke indvoldsorm, men snarere bor i blodkar </p> "" <p> der findes flere typer af orme, der kan forårsage problemer i mennesker "," herunder trikiner , rundorm, bændelorm, piskeorm og hageorm. </p> "" <p> Indvoldsorm kan behandles effektivt ved hjælp af fælles moderne recepter. "" Disse lægemidler er normalt administreres i to til tre doser, "" med to uger forskel mellem hver fortløbende dosering. "" Men der kan være situationer, hvor naturlige helbredelse og hjem retsmidler kan være lige så effektive. </p> "]> </string>
    <string name="activated_coal_title">aktiveret Kul</string>
    <string name="anti_ageing">! [CDATA [<p> Snail Slime (klæbrig væske fra snegle) er den perfekte ting, hvis du ønsker at bremse aldringsprocessen til sneglefart. </p> "" <p> Slime høstet fra skabninger er den vigtigste ingrediens i nye sortiment af anti-aging produkter. </p> "<p> Produkterne indeholder en cocktail af proteiner, antioxidanter og hyaluronsyre, der fjerner døde celler, reducerer inflammation og hjælper huden bevare fugt." <br/> /> Fordelene for human hud blev opdaget af chilenske snegl landmænd, der har bemærket deres hud helet hurtigt uden ardannelse, når de håndteres de skabninger, der blev eksporteret til Frankrig. "</p>"]> </string>
    <string name="applying_slime">Anvendelse Slime</string>
    <string name="asthmaAbout">! [CDATA [<p> Astma er en kronisk sygdom, der involverer luftvejene i lungerne. Disse luftvejene eller bronkierne, så luften kan komme ind og ud af lungerne. <br/> /> "Hvis du har astma din luftvejene er altid betændt. De bliver endnu mere hævede og musklerne omkring luftvejene kan stramme når noget udløser dine symptomer. <br/> /> "" Dette gør det vanskeligt for luft til at bevæge sig ind og ud af lungerne, der forårsager symptomer såsom hoste, hvæsen, åndenød og / eller trykken for brystet. </p>]> </string>
    <string name="banana_title">Banan</string>
    <string name="basil_leaves">Basilikumblade</string>
    <string name="bitter_gourd">Bitter Centnergræskar</string>
    <string name="black_pepper">"Sort peber "</string>
    <string name="burnt_coconut">"Burnt Coconut "</string>
    <string name="carrot_title">Gulerod</string>
    <string name="castor_bean_seed_and_oil">"Ricinusfrø og olie "</string>
    <string name="castor_oil">"Castor Oil "</string>
    <string name="castor_seed">"Castor Seed "</string>
    <string name="cinnamon_title">Kanel</string>
    <string name="coconut_shell">"Coconut Shell "</string>
    <string name="corn_silk_title">"Corn Silk "</string>
    <string name="cucumber_title">Agurk</string>
    <string name="cureAntiAgeing">![CDATA [[<p> &#9827; Påfør væsken direkte til dit ansigt eller tillade sneglen gåtur over dit ansigt, mens udskille sin væske Bare rolig, det er helt uskadeligt </p>]> </string>
    <string name="cureAsthma">! [CDATA [ "<p> <b> Giant Milkweed (Calotropis Procera) </b> </p>" "Den bedste naturlige kur mod astma er Calotropis Procera." "<p> Det er almindeligvis kaldes Giant mælk ukrudt eller Sodoma æble. De Yorubas kalder det Bomu Bomu de Hausas kaldte den tumfaa fiyaa, / bam bam Bele. Det er en fruktose busk og bladene producerer mælkeagtig saft. Frugt fremstå som galde . " "Stem og blade er hvidlig grøn farve. Blade arrangement er whorled. Den findes omkring hjem og have, hvor humus jord er rigeligt. Og de dele, der anvendes, er de blade og latex. De kemiske forbindelser er calotropin, calotoxin og resinols. Røgen fra de tørrede blade, ved indånding kan helbrede astma og hoste. "" blade bruges til at fremkalde modermælken hos kvinder, og for at forberede frisk komælk kaldet Wara (ost) </p> "" <p> <b> Procedure </b> </p> "" For hurtige og effektive resultater, følge denne procedurer: <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; bladene skal vaskes meget godt og kogte på medium varme (ikke mere end 10 minutter) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827;. Kog med lidt vand, samtidig med at bladene er helt dækket med vand <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; bladene bør arrangeres i par (overfor hinanden) i vandet <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; bør tages halv kop milkweed gange dagligt morgen og aften (bør tages, mens . varme) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Tag i mindst 7 dage ".]> </string>
    <string name="cureBurns">! [CDATA [ "<p> <b> Manuka Honning </b> </p>" "The Manuka honning er fremstillet af nektar indsamlet af honningbier fra Manuka træer findes i New Zealand." "Honning kan være spektakulært effektiv for alvorlige forbrændinger og er grundlaget for en terapi i Kina, der har tiltrukket stor opmærksomhed fra læger i Vesten." "Det er beroligende, antiseptisk og helbredelse skal dog ikke afhænge af den normale honning fra supermarkedet -. Eller helsekost butik -. At behandle din næste brænde Prøv i stedet en af ​​de lægemidler honninger Den type, der anvendes i New Zealand. forskning i honning til sårheling er kendt som Manuka honning, og findes i handelen. "" tyske læger har brugt Medihoney til behandling af vedvarende sår. Hvis du har en virkelig dårlig brænde, skal du sørge for at få omgående medicinsk behandling. "" <p> Påfør (Manuka) honning på det angrebne område to gange (morgen og aften) hverdag </p>. " ]> </string>
    <string name="cureCatarrh">! [CDATA [ "<p> <b> Honning og Lime </b> </p>" "<p> Den effekt af honning for at lindre ondt i halsen og katar har længe været anvendt i traditionelle og alternative former for medicin . " "Ny forskning har afsløret honning at være lige så effektive til at undertrykke hoste som over-the-counter medicin." "Reduceret nattetid hoste, katar og forbedret søvn var resultatet af 2 tsk honning givet til børn i alderen 2 og ældre, før sengetid. " "På grund af sin høje C-vitamin indhold, list_item saft giver antioxidanter, der komplimenterer honning ved at arbejde for at helbrede underliggende problemer ved roden af ​​hoste </p>." "<p> klubber; Bland 3 tsk list_item saft i 5 spiseskefulde honning. Tag alle på én gang. </p> "]> </string>
    <string name="cureConstipation">! [CDATA [ "<p> <b> Basilikum blade og honning </b> </p>" "Basil blade (kaldet" Nchuanwu "i Igbo) og honning er en god kombination, der holder din tarm klar og hjælp dig med at overvinde forstoppelse. Tag nogle friske basilikumblade og tygge dem. Lick en tsk honning og sluge det hele efterfulgt af et glas varmt vand. " "Du vil få lindring af forstoppelse." ]> </string>
    <string name="cureDiabetes">! [CDATA [ "<p> Bitter Centnergræskar eller Mango Leaf </p>" "Bitter centnergraeskar, også kendt som bitter melon eller Karela, (også kaldet" Ejinrin "i Yoruba Language)," "kan være nyttige til styring af diabetes på grund af sin blodsukkersænkende virkning. «» det har tendens til at påvirke glucosemetabolismen over hele kroppen i stedet for et bestemt organ eller væv. " "<br/> /> Det hjælper stigning pancreas insulinsekretion og forhindrer insulinresistens." "Således, bitter centnergraeskar er til gavn for både type 1 og type 2 diabetes." "Det kan dog ikke bruges til at helt at erstatte insulinbehandling . " "<p> &#9827; Først fjern kernerne på to til tre bitre græskar og bruge en saftpresser til at udvinde saften <br/> />." "&#9827; Tilføj lidt vand og drik det på en tom mave første ting om morgenen <br/> /> "" &#9827; Følg denne behandling dagligt om morgenen i mindst to måneder </p>. "." <p> de sarte og ømme mango blade kan anvendes til at behandle diabetes ved at regulere insulin niveauer i blodet. " "De kan også hjælpe med at forbedre blod lipid profiler </p>." "&#9827; Soak 10 til 15 bud mango blade i et glas vand natten" "I morgen, filtrere vandet og drikker det på tom mave. . <br/> /> "" &#9827; Du kan også tørre blade i skyggen og male dem. «» Spis en halv teskefuld pulveriseret mango blade to gange dagligt ". ]> </string>
    <string name="cureEarDisease">! [CDATA [ "<p> <b> Varmt vand, salt og honning </b> </p>" "Bland varmt vand med lidt salt, tilsæt honning og rør. Put 2 dråber i hvert øre før de går til seng." ]> </string>
    <string name="cureEczema">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya Blad </b> </p>" "Papaya blad juice er saften udvindes af bladene af papaya plante." "Nylige undersøgelser har vist, at papaya blade saft har fordele huden på forskellige måder, og øger kvaliteten og sundheden for din hud. " "<p> Eksem effektivt behandles med papaya blad juice. <br/> />" "Tag saften fra papaya blade og bruge det til at gælde i de ramte områder." "Sørg for at du Skrub din hud godt før anvendelse. </p> "]> </string>
    <string name="cureEye">! [CDATA [ "<p> <b> Castor Bean Oil </b> </p>" "Castor bønne olie (Ugba frø i Igbo) er en vegetabilsk olie, der er opnået i sin reneste form fra ricinus frø. "" det er smagløst, lugtfri, og farveløs. "" skroget af frøet fjernes ved castor bønner kultivatorer, før den presses til at udvinde olien. "" Ricinusolie har en lang historie. det blev udbredt i det gamle Egypten og senere vedtaget som et lægemiddel i Persien og Kina. "" det menes, at omkring 4000 f.Kr., de gamle egyptere brugte det til at brænde lamper. " "<p> <b> Treats Tørre øjne  </b> </p>" "ricinusolie er en af ​​de bedste naturlige behandlinger for tørre øjne." "For en sikker og naturlig middel mod denne tilstand, skal du bruge ricinusolie øjendråber. "" det giver smøring at dine øjne har brug for at sikre, at de altid forblive fugtig. "" Tørre øjne kan forårsage andre alvorlige øjenproblemer såsom keratoconjunctivitissicca, så det er vigtigt at behandle det så hurtigt som muligt. " "Du vil hurtigt få lindring fra ubehag, der kommer med dette problem." "<p> <b> Behandler grå stær </b> </p>" "Castor olie er kendt for at være et effektivt middel mod opløse tidlige grå stær." "Eksperter anbefaler en dråbe af denne olie i hvert øje hver aften inden du går . i seng "" du skal bruge det, før du sove som olie skyer vision for et stykke tid, og derfor er det den sikreste at bruge det om natten. "" Afhængigt af hvor udviklet tilstanden er, grå stær tage omkring 2 til 6 måneder til at forsvinde . "" Husk ikke at bruge amerikansk olie, der er lavet til bade eller olie packs. " ]> </string>
    <string name="cureHairLoss">! [CDATA [ "<p> <b> Honning og olivenolie </b> </p>" "Honning er tyk og olivenolie er ganske tynde, så de balancere hinanden perfekt og forbedre gavn for hver enkelt ingrediens . <br/> /> "" &#9827; Hæld cirka 5 spiseskefulde olivenolie i en lille skål <br/> /> "" &#9827; Tilføj små dråber af honning <br/> /> <br/> /> "" &#9827; piskeris konstant og fortsætter med at tilføje honning, indtil konsistensen af ​​masken er glat, ikke alt for klæbrig <br/> /> "" &#9827; Massér masken ind i fugtigt hår, indtil jævnt fordelt og fuldt mættet <br/> /> "" &#9827;. Cover hår med en badehætte, plastfolie eller en plastik indkøbspose <br/> /> "." &#9827; Tillad masken i blød i 90 minutter <br/> /> "" &#9827; Skyl masken helt ud af håret og grundigt med shampoo <br/> />. "" &#9827; Brug denne dybe conditioning behandling ugentligt eller endda to gange ugentligt til tørt hår. <br/> /> "" Du kan også justere mængden af ​​olivenolie og honning i henhold til dit hår behov. " ]> </string>
    <string name="cureHepatitis">![CDATA [ "<p> <b> Neem Blade (Dogoyaro) </b> </p>" "Neem (Dogoyaro) indeholder flere bestanddele, der har vist sig at have anti-viral handling" "dette gør det . nyttige i behandling af hepatitis, der er viral oprindelse "" neem siges også at være i stand til at ødelægge de giftstoffer, der genereres i leveren. "" den bedste måde at drage fordel af neem er at lave en juice hjælp vaskede neem blade, "" mix omkring 30 ml af denne saft med det halve rumfang af honning og forbruge dette tidligt hver morgen på tom mave i en uge. <br/> /> "" <b> ELLER </b> <br/> /> <br/> /> "" Saml lige mængder af mango, pawpaw og (Neem) dogoyaro blade, skive en fuld riped ananas i "" en gryde og kog alle med 3 liter vand i 40-45 minutter. <br/> /> "" Drink et fuldt glas tre gange dagligt i en uge "]> </string>
    <string name="cureJaundice">! [CDATA [ "<p> <b> Tomat Juice </b> </p>" "Et glas tomatjuice, blandet med en knivspids salt og peber," "taget på tom mave om morgenen er en meget effektiv hjem kur for gulsot. " ]> </string>
    <string name="cureLSC">! [CDATA [ "<p> <b> Guava Blade, gulerod og agurk </b> </p>" "At helbrede lav sædkvalitet, du har brug for at få nogle mængde guava blade", "pund og blandes med 4 liter kogt vand, så vandet køle af, så "" filtrere det, opbevare væske i en ren gallon, der har stramme låg og sat i en "" køleskab eller et skab, drikker en ølkande dagligt i 2 uger. Hvorefter du skal være "" spise en blanding af gulerod og agurk hver aften i yderligere to uger. betingelsen vil stige drastisk. " ]> </string>
    <string name="cureLaryngitis">! [CDATA [ "<p> <b> Lemon Juice og Salt </b> </p>" "Den sure karakter af citronsaft kan dræbe bakterier og vira, og lindre forskellige symptomer på halsbetændelse." "Plus, det hjælper til at løsne slim <br/> />." "&#9827; Pres saften af ​​en citron i et glas varmt vand <br/> />" "&#9827;. Tilføj en halv teskefuld havsalt (hvis du ikke har havsalt så bare bruge bordsalt) <br/> /> "" &#9827; gurgle med denne løsning flere gange om dagen. " ]> </string>
    <string name="cureLibido">! [CDATA [ "<p> <b> Mælk og rå æg </b> </p>" "Intet om rå æg lyder sexet, men de siges at vække din libido." "Højt indhold af vitaminer B5 og B6 , også æg balance hormon niveauer og kæmpe stress. " "<p>" Moder Natur recept for et sundt sexliv omfatter højt fedtindhold animalske fødevarer "," såsom sødmælk, fløde, og smør, "siger Kaayla T. Daniel," "ernæringsekspert og forfatter til The Whole Soy Story: Den mørke side af Amerikas Favorite Health Food. " "Vi kræver masser af fedt, men den naturlige," "mættet art (ikke de transfedtsyrer i margarine og fedt) for at producere kønshormoner. </p>" "<p> Mix 20 cl mælk med et råt æg. Rør godt rundt og drikke 20 minutter før samleje. </p> "]> </string>
    <string name="cureLooseMotion">! [CDATA [ "<p> <b> Banan, Citron og Salt </b> </p>" "Både rå og modne bananer kan hjælpe med at behandle diarré på grund af deres pektin indhold." "Denne vandopløselige fibre hjælper absorbere væsker i tarmene, hvilket igen hjælper tilføje løs vægt til afføring. " "<br/> /> Være højt indhold af kalium, det endda hjælper erstatte elektrolytter, der kan gå tabt i løbet af diarré." "Det kan reducere mængden af ​​afføring, hyppigheden af ​​opkastning og varigheden af ​​diarré," "samt reducere behovet for oral rehydrering løsninger eller intravenøse væsker." "En 2012 undersøgelse offentliggjort i Journal of Farmakognosi og Phytochemistry" "også bekræfter at indtagelse af bananer er til gavn for mennesker, der lider af diarré. " "<p> &#9827;. Når vi beskæftiger os med løse bevægelser, spise en moden banan hvert par timer <br/> />" "&#9827; En anden mulighed er at dampe eller koge en rå banan", "mash den og derefter tilføje lidt citronsaft og en knivspids salt, før du spiser. </p> "]> </string>
    <string name="cureMalaria">! [CDATA [ "<p> <b> Kanel, honning og peber </b> </p>" "Kanel er effektivt til behandling af malaria. Tilføj en teskefuld pulveriseret kanel", "en teskefuld honning, en bindestreg af peber pulver og blandingen koges i en skål / glas vand. «» det kan tages dagligt og betragtes som et værdifuldt middel til behandling af sygdommen. " ]> </string>
    <string name="cureMouthOdour">! [CDATA [ "<p> <b> Honning og Lime </b> </p>" "I løse problemet med munden lugt kan man nå ud til den søde gyldne flydende honning" ", der er fyldt med antibakteriel og antifungale egenskaber, der har været i brug i århundreder. «» Honning består af glucose, fructose, og mineraler såsom jern, calcium, fosfat, natrium chlor, kalium, magnesium. " "<p> &#9827; Vask limefrugter og skæres i to skiver <br/> />" "&#9827; Klem list_item med en juice squeezer eller med hænderne <br/> />". "&#9827; Sigt list_item saften i en container eller forlade papirmassen hvis du vælger at <br/> />." "&#9827; Hæld honning og blandingen sammen" "Sørg for at få en. oprindelige honning for at nyde de mange fordele <br/> /> "." &#9827; Vask munden to gange dagligt med blandingen (morgen og aften) <br/> /> </p> " ]> </string>
    <string name="curePile">! [CDATA [ "<p> <b> Umodne Papaya (Pawpaw) </b> </p>" "Det er blevet undersøgt, at umodne grønne papaya eller papaya stængel indeholder mere papain enzym end moden papaya." "<p> &#9827; Tilføj umodne papaya i din salat, eller tygge umodne papaya oftere". "For at slippe af bunker</p> <br/> />"]> </string>
    <string name="curePoison">! [CDATA [ "<p> <b> AKTIVERET COCONUT SHELL CARBON </b> </p>" "Aktivt kul er kulsort i colour-- lugtfri, smagløs og non-toxic.In 1813", "en europæisk kemiker slugt fem gram dødbringende "" arsentrioxid blandet med aktivt kokos kul med nogen skadelig virkning. " "Meget senere i 1831, foran hans fornemme kolleger på den franske Academy of Medicine", "Professor Touery kombineret med dødelig dosis af stryknin med aktivt kul, sådan var hans tillid til dette porøse kulstof." "Det absorberer giften, gennem hele længden af ​​maven og tynd- og tyktarmen (GI tract). " "<p> Aktivt kul holder giften fra at blive absorberet fra mave og tarme i kroppen. Fordi kul er" "ikke" fordøjet ", det forbliver inde i mavetarmkanalen og eliminerer toksin, når personen har en tarm bevægelighed." "<br/> /> Aktivt kul pulver kan adsorbere tusindvis af gange sin egen vægt i gasser," "tungmetaller, giftstoffer og andre kemikalier-det gør dem ineffektive og harmless.The finere partikelstørrelse aktivkul "," jo bedre adgang til det areal og den hurtigere hastigheden af ​​adsorptionskinetikforsøget </p> "" <p> &#9827;. Få skallen af ​​en kokosnød <br/> /> "" &#9827; Burn indtil det bliver til kul <br/> /> "." &#9827; Tag en ske fuld blanding med vand eller palmeolie og give til forgifte offer <br/> />. "" &#9827; <b> Bemærk </b> Aktivt kul pulver skal opbevares i en tæt lukket beholder, ""., fordi det let adsorberer urenheder og fugtighed fra atmosfæren " ]></p> </string>
    <string name="cureRingworm">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya og Papaya Seed </b> </p>" "Raw Papaya er en af ​​de bedste midler til behandling af ring orm. Enzymet indeholdt" "i rå papaya er effektiv i dræbe svampen, der forårsager ringorm. " "<p> &#9827;. Tag et frisk afskårne skiver af rå papaya og gnid forsigtigt på ringorm patches <br/> />" "&#9827; Lad enzymet arbejde på udslæt i mindst 15 minutter og vaske med varmt vand <br/> /> "." &#9827; Gentag processen flere gange om dagen for at få helbredt helt <br/> />. "" &#9827; <b> OR </b> Alternativt kan gøre en masse ved hjælp tørrede papaya frø og anvende på "" det berørte område for at finde hurtig lindring fra kløe og brændende. " ]></p> </string>
    <string name="cureTub">! [CDATA [ "<p> <b> Pineapple, Peber, Salt og honning </b> </p>" "I en undersøgelse offentliggjort i" Der Pharma Chemica "i 2010, forskere forsøgt at" "finde gavnlige behandlinger for patienter, der har tuberkulose. " "<p> Som en del af deres studier, opdagede de, at en blanding" "af rå ananas saft, peber, salt og honning gives til patienter" "hver dag været med til at opløse slim i lungerne." ]> </p></string>
    <string name="cureTyphoid">! [CDATA [ "<p> <b> Basil (eller duft) blade, ingefær og honning </b> </p>" "Basil er en anden effektiv behandling for tyfus." "Denne urt har antibiotika og antibakterielle egenskaber der kan hjælpe slippe af med de bakterier, der forårsager tyfus. "" Desuden hjælper det at nedbringe en feber, berolige maven og styrke dit immunforsvar. " "<p> &#9827; Tilføj 20 basilikum blade og 1 tsk knust ingefær til 1 kop vand <br/> />." "&#9827;. Kog det indtil opløsningen halveres <br/> <br/> /> "" &#9827; Tilsæt lidt honning og drikke denne te 2 eller 3 gange om dagen i et par dage <br/> />. "" &#9827; <b> eller </b> Alternativt kan du også udtrække saften fra 5 til 7 basilikumblade. "" Tilføj en knivspids friskkværnet sort peber til saft og spise det 2 eller 3 gange om dagen i et par uger. " ]></p> </string>
    <string name="cureUlcer">! [CDATA [ "<p> <b> Unriped vejbred </b> </p>" "Umodne vejbred har en klæbrig gummi, som er nogle hvordan svært at fjerne, hvis det tandkød på" "din hånd, så vores forfædre anerkendt dette tyggegummi indholdet af en umodne vejbred som har beføjelse "" <p> &#9827; "for at dække op de sår eller ømme i din tarm, og dermed gøre dem tavse for evigt." Get to eller tre frugter af en umodne vejbred, skræl ud barken og vaske dem <br/> /> "" &#9827;. Skær dem i mindre stykker, kan være 5 mm eller deromkring, bare klippe dem i mindre portioner, så som at hjælpe sin gæring <br/> /> <br/> /> "" &#9827;. nu, få en 4 eller 5-liters plastbeholder med låg, og derefter vaske det grundigt og lad det tørre <br/> /> "" &#9827; Fyld beholderen med den allerede stykket umodne vejbred <br/> /> "" &#9827;. nu fylde beholderen med rent vand, til mindst det er halvdelen eller mere, men ikke fylde til brim <br/> /> "" &#9827; Dæk beholderen tæt og ryst den sammen med dens indhold, og derefter gemme "" i et godt sted til gæring finder sted inden for to eller tre dage. <br/> /> "" &#9827; Efter en periode på to til tre dage, tjekke din hjernerystelse, er det nu klar til brug. "" Tag halvt glas morgen og aften</p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureWE">! [CDATA [ "<p> <b> Løg eller ingefær og honning </b> </p>" "Løg er kendt som en af ​​de største elskovsmiddel fødevarer", "det hjælper stigning libido og også styrker reproducerende organer . "" Løg også øge testosteron niveauer i kroppen og kan hjælpe med at øge seksuel udholdenhed. <br/> /> "" Ginger er en jordstængler, der er krediteret med magt til at øge blodcirkulationen i kroppen, " "det er kun naturligt, at ingefær kan helbrede ED <br/> />." "<p> &#9827;. Få 5 Løg eller ingefær, koge og pres saften ud <br/> />" "&#9827; Bland med den samme mængde honning <br/> />." "&#9827; Hæld i en ren flaske <br/> />" "&#9827;. Drik en skefuld efter hvert måltid <br/> /> "" &#9827;. <b> ELLER </b> Tag en spiseskefuld af Løg / ingefær ekstrakt hver dag med en spiseskefuld honning og en halv kogt æg før sengetid. "" Gør dette i en måned for at se den enorme forandring i seksuel ydelse. <br/> /> "]> </p></string>
    <string name="cureWR">! [CDATA [ "<p> <b> Corn Silk Tea </b> </p>" "Corn silke, de trådlignende tråde der vokser i slutningen af ​​en majs stilk," "er rig på antioxidanter, flavonoider, polyfenoler og vitamin K. "" det er fantastisk til at behandle nyresygdomme og urinvejsinfektioner, og det reducerer urinsyre og væskeophobning. "" Som en naturlig diuretikum, det fjerner giftstoffer og affald. Ud over at behandle ødem, det hjælper også med gigt og gigt. "" Søg læge før brug, da det kan interagere negativt med blodfortyndende medicin. " "<p> &#9827;. Tilføj ¼ kop frisk majs silke eller 2 tsk tørret majs silke til kogende vand <br/> />" "&#9827; Skær dem i mindre stykker, kan være 5 mm eller deromkring , bare klippe dem i mindre portioner, så som at hjælpe sin gæring <br/> /> "" &#9827; Fjern fra varmen og lad stejle 5-10 minutter <br/> />. "." &#9827;. Strain og drikke <br/> /> "" &#9827;. Gentag to gange dagligt</p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureWhitlow">![CDATA [ "<p> <b> LEMON </b> </p>" "<p> &#9827; Tag en citron og lave et hul i det <br/> />" ". &#9827; nu, indsætte den pågældende finger ind i dette hul i ca 30 minutter, og det "" bør ske to gange dagligt til hurtig heling </p><br/> />. "]> </string>
    <string name="cureWorms">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya Frø, Blade og honning </b> </p>" "Papaya frø er meget nyttig i behandling og eliminering indvoldsorm." "Caricin, der er effektiv til at fjerne rundorme er præsentere i rigelig mængde i papaya frø. " "<p> &#9827; Tørre og Powder frøene <br/> />." "&#9827; Tilføj en teskefuld dette pulver i en kop mælk eller vand <br/> />. "" &#9827;. Drik på tom mave om morgenen, daglige <br/> /> "" <p> Papaya blade er også nyttige til behandling af indvoldsorm </p> "" &#9827;. Lav en infusion ved at tage 15grams af tørrede Papaya blade og der tilsættes ca. 250 ml kogende vand til det <br/> /> "." &#9827; Tilføj honning til det før drikker <br/> /> "" &#9827; en spiseskefuld af frisk umodne papaya saft og tilsvarende mængde af honning blandet med tre spiseskefulde "" af varmt vand kan tages for at behandle rundorm Hvis dette gives til voksne,. "" dette bør følges op af en dosis på 30 til 60ml af ricinusolie (Ugba frø olie) "" blandes i 250 ml lunken mælk efter to timer. for børn i syv til ti år, "" halvdelen af ​​doseringen er tilstrækkeligt og for børn under tre år, en spiseskefuld af denne dosis er tilstrækkelig.</p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureYellow">![CDATA [ "<p> <b> limesaft og Salt </b> </p>" "Lime juice blandet med en knivspids salt er en af ​​de bedste hjem retsmidler mod diarré. Du kan drikke list_item saft i lunkent vand. "" Du kan også tilføje honning til forbedret smag, og det er en stor diarré reliever. "" det kan indtages 2-3 gange om dagen for de bedste resultater. " ]> </string>
    <string name="dried_papaya_seed">"Tørret Papaya Seed "</string>
    <string name="ginger_title">ingefær</string>
    <string name="guava_leaves">"Guava Blade "</string>
    <string name="honey_title">Honning</string>
    <string name="lemon_juice">Citronsaft</string>
    <string name="lemon_title">CITRON</string>
    <string name="lime_title">lime</string>
    <string name="mango_leaves">"Mango Blade "</string>
    <string name="manuka_plant">"Manuka Plant "</string>
    <string name="milk">Mælk</string>
    <string name="milkweed">milkweed</string>
    <string name="muskmelon">muskmelon</string>
    <string name="neem_leaves">"Neem Blade "</string>
    <string name="olive_oil_title">Olivenolie</string>
    <string name="onion">Løg</string>
    <string name="papaya_leaf">"Papaya Leaf "</string>
    <string name="papaya_leaf_juice">"Papaya Leaf Juice "</string>
    <string name="papaya_leaves">"Papaya Blade "</string>
    <string name="papaya_seeds">"Papaya Frø "</string>
    <string name="pawpaw_title">pawpaw</string>
    <string name="pepper_title">Peber</string>
    <string name="pineapple_title">Ananas</string>
    <string name="raw_egg">"rå æg "</string>
    <string name="raw_manuka_honey">"Raw Manuka honning "</string>
    <string name="salt">Salt</string>
    <string name="slime">Slime</string>
    <string name="soft_boiled_egg">"Blød kogt æg "</string>
    <string name="tomato_juice">"Tomat Juice "</string>
    <string name="unripe_papapya">"umodne Papapya "</string>
    <string name="unriped_plantain_title">"Unriped Vejbred "</string>
    <string name="warm_water">"Varmt vand "</string>
    <string name="watermelon">Vandmelon</string>
    <string name="aboutRheumatism">![CDATA[ <p> Malaria er en smitsom sygdom ofte forårsaget af Mycobacterium tuberculosis. </p> <p> Tyk og stædige slim i lungerne eller bihuler kan forårsage tilsyneladende endeløse spasmer i hoste, nysen og smertefulde infektioner . i en undersøgelse offentliggjort i "der Pharma Chemica" i 2010, forskere forsøgt at finde gavnlige behandlinger for patienter, der har tuberkulose. </p> "" <p> som en del af deres studier, opdagede de, at en blanding af rå ananas saft , peber, salt og honning gives til patienter hver dag bidraget til at opløse slim i lungerne. </p> ]></string>
    <string name="APP_NAME">Måltider der helbreder</string>
    <string name="DRAWER_OPEN">åben</string>
    <string name="IBH">Krop Heat</string>
    <string name="LSC">"Lav sædkvalitet "</string>
    <string name="Mango">"\"\" Mango er et medlem af drupe familien, en slags vegetabilske fødevarer, hvor en ydre kødfulde del omgiver en shell (hvad vi nogle gange kalder en brønd) med en intern alle frø. Olive, datoer og kokosnødder er også typer af stenfrugter. Mango kan være kongen af ​​alle frugter. bekæmpe kræft, alkalize kroppen, L støtte vægttab, regelmæssig diabetes, hjælpemidler fordøjelsen, rense huden og gøre den perfekte snack. \"\" "</string>
    <string name="basil">basil</string>
    <string name="burn">brn</string>
    <string name="cureIBH">! [CDATA [ "<p> <b> En ung eller umoden kokos, honning </b> </p>" "♣ Læg unge kokos med det sider og afskåret skiver fra bunden for at finde kokos soft spot eller øjet (en blød hvidlig plet). <br /> "" ♣ stikke kniv gennem kokos øjet og dræne kokos vand i krus. det bør være en gullig / klar farve. " "♣ Fjern kokos låg med din kniv og øse ud af kokos kød med en ske <br />" "♣ Tilføj alle ingredienser (kokos vand, kokos kød og skeer af honning til at smage afhængigt af størrelsen og mængden af kokos) til en høj hastighed blender. Begynd at blande på en lav hastighed, derefter skifte til høj hastighed. Blend i mindst to minutter, eller indtil når du ikke længere kan se stykker af kokos kød. " "♣ Du kan si off ublandede partikler <br/>" "♣ Hold køleskabet bagefter. (En blanding vil vare i mindst fire dage) <br/>" "♣ Drink (1 / 2) et halvt glas hver aften. <br /> ]></string>
    <string name="young_coconut">Young Coconut</string>
</resources>