<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Comidas que curan</string>
    <string name="Diabetes">"Diabetes "</string>
    <string name="SkinCare">Envejecimiento</string>
    <string name="about">Aproximadamente</string>
    <string name="activated_coal">"Carbón activado es un tratamiento natural potente use atrapar toxinas y químicos en el cuerpo, permitiendo que ellos sean hecho salir así que el cuerpo no los reabsorb. Es hecho de a variety of orígenes, pero when usa para la curación natural, es importante seleccionar carbón activado hecho de lanchas remeras de coco o otros orígenes naturales. Carbón activado es negro azabache hacia dentro color - inodoro, insípido y non- tóxico. "</string>
    <string name="all_rights">All rights reserved</string>
    <string name="asthma">Asma</string>
    <string name="banana">Los plátanos son buenos para el corazón. Están llenos del potasio, un electrólito de mineral que guarda la electricidad circular en todo su cuerpo, que es exigido guardar su corazón latir. Los potasio alto y contenido de sodio bajo de plátanos también pueden ayudar proteger su sistema cardiovascular contra la presión alta, de acuerdo con la FDAF.\t</string>
    <string name="basil_leaf">Basil (Ocimum basilicum), también conocido como Wort de St. Joseph, es una hierba que pertenece a la familia de caramelo de menta - Lamiaceae. La albahaca contiene las cantidades altas de (E) - beta - caryophyllene (BCP), que puede ser útil in tratar la artritis y las enfermedades de intestino incitantes, de acuerdo con investigación dirigida en el instituto federal suizo de la tecnología.</string>
    <string name="bitter_kola">"Kola amargo es a type of nuez encontrada en algunas partes de Nigeria y África Oeste - Central principalmente como un todo y el árbol crece en las selvas tropicales (tropicales). Su nombre biológico es \"Garcinia kola\" y pertenece a la familia de \"Guittiferal\". Mascar kola amargo alivia las toses, la ronquedad, bronquial y disturbios de garganta. "</string>
    <string name="burns">Se quema</string>
    <string name="carrot">Las coberturas de salud de zanahorias incluyen colesterol reducido, la prevención de los ataques cardíacos, prevenir off de los cáncer seguros, mejorar la visión, y reduciendo las señales del envejecimiento prematuro. La mayoría de los beneficios de zanahorias pueden ser atribuidos a su betacaroteno y contenido de fibra. Este tubérculo es también un buen origen de agentes de antioxidant. Además, las zanahorias son ricas en lo vitamina A, C de vitamina, k de vitamina, B8 de vitamina, el ácido de pantothenic, folate, el potasio, el hierro, el cobre, y el manganeso. Las zanahorias contienen sólo 44 calorías por 100gm.</string>
    <string name="castor_bean">"El planta de aceite de ruedecilla produce frijoles de ruedecilla, de cuál es tomado donde el aceite cis. Aceite de ruedecilla tiene unos multitude of usos, en tanto la salud como sectores industriales. El frijol de ruedecilla está compuesto de 40 por ciento a aceite 60 %, y este aceite es rico en lo triglycerides conocido como lo ricinolein. "</string>
    <string name="catarrh">Catarro</string>
    <string name="cinnamon">"La canela es una especia que es hecha de la corteza interior de árboles called Cinnamomum. Es alto en una sustancia called cinnamaldehyde, que es responsable de la mayoría de las coberturas de salud. Antioxidants protegen el cuerpo del daño de oxidative causado por los radicales libres. La canela es cargada con antioxidants fuertes, como polyphenols (3, 45). "</string>
    <string name="constipation">Estreñimiento</string>
    <string name="copyright">&#169; 2016 EMFI-TECH INC.</string>
    <string name="corn_silk">Las fibras brillantes largas en la cumbre de una oreja de maíz son llamadas seda de maíz. La seda de maíz contiene stigmasterol y sitosterol, que son muy eficaz para prevenir la enfermedad cardíaca y el colesterol alto. También tiene ácidos de planta que ayudan in mejorar orales y las condiciones de piel además de regular niveles de glucosa en su cuerpo.</string>
    <string name="cucumber">Los pepinos pertenecen al same familia de planta como la calabaza, la calabaza, y los pepinos de sandías contienen un flavonol anti- incitante called fisetin que parece tener un papel importante en salud de cerebro. Además de mejorar su memoria y proteger sus celdas de nervio de la disminución era -related, fisetin ha sido found prevenir la progresista memoria y las deficiencias learning en ratones con Alzheimer\ s disease.</string>
    <string name="drawer_close">"Cerrar "</string>
    <string name="drawer_open">Abierto</string>
    <string name="ear">"Enfermedad de oreja "</string>
    <string name="eczema">Eccema</string>
    <string name="eye">Ojo</string>
    <string name="garlic">El ajo es una planta en la familia de (cebolla) de Allium. Dos azufre que contiene los componentes en el ajo, sulfide de diallyl (D.Aes) y thiacremonone, tiene propiedades anti- artríticas. El ajo también ha sido demostrado mejorar las condiciones incitantes when hacer referencia a la inflamación de ruta aérea alérgica.</string>
    <string name="ginger">"De los 115 componentes químicos diferentes encontrados en la raíz de jengibre, los beneficios terapéuticos vienen de gingerols, la resina aceitosa de la raíz que actúa como un antioxidant muy potente y el Agente anti- incitante. Estos ingredientes de bioactive, especialmente [6] - gingerol, ha sido valorados total y fríamente, y la investigación apoya por qué usted debe usar jengibre sobre una base regular "</string>
    <string name="guava">Además de su gusto único y fragancia, la guayaba ha sido aclamada como uno de los fruto excelentes debido a las coberturas de salud numerosas que brinda. Es un alma de nutrientes efectivamente. \"Esta fruta modesta es extraordinariamente rica en lo vitamina C, lycopene y antioxidants que son beneficioso para la piel. Las guayabas son también ricas en el manganeso que ayuda que el cuerpo absorba otros nutrientes de tecla de la comida que comemos. Las guayabas contienen folate, un mineral que ayuda promover la fertilidad.</string>
    <string name="hair">Pérdida de pelo</string>
    <string name="hepatitis">Hepatitis</string>
    <string name="honey">Los beneficios de miel se van más allá de su gran gusto. Un gran origen natural de carbohidratos que suministran la fuerza y la energía a nuestros cuerpos.¡La miel posee las propiedades carcinógeno - prevenir y anti- tumor! Gracias a sus propiedades de antimicrobial, miel no sólo alivia gargantas sino también también puede matar bacterias seguras que causan la infección.</string>
    <string name="ibh">Calor corporal</string>
    <string name="jaundice">Ictericia</string>
    <string name="laryngitis">Laringitis</string>
    <string name="lemon">Las coberturas de salud de limón incluyen el tratamiento de infecciones de garganta, la indigestión, el estreñimiento los problemas dentales, y la fiebre, la hemorragia interna, el reumatismo, las quemaduras, la obesidad los trastornos respiratorios, la cólera y la presión alta. Las coberturas de salud de limones son atribuibles a sus muchos elementos nutritivos como C de vitamina, B6 de vitamina, A de vitamina, E de vitamina, folate, thiamin de niacina, a riboflavina, al ácido de pantothenic, el cobre, el calcio, el hierro, el magnesio, el potasio, el zinc, el fósforo y la proteina.</string>
    <string name="lime">"Las coberturas de salud de limón incluyen el tratamiento de infecciones de garganta, la indigestión, el estreñimiento los problemas dentales, y la fiebre, la hemorragia interna, el reumatismo, las quemaduras, la obesidad los trastornos respiratorios, la cólera y la presión alta. Las coberturas de salud de las coberturas de salud de lima incluyen la pérdida de peso, el cuidado de piel la digestión mejorada, el alivio de estreñimiento, cuidado de ojo, y tratamiento del escorbuto, las pilas, los la úlcera péptica trastornos respiratorios, la gota, las encías los trastornos urinarios, etcétera. Las limas también contienen antioxidants, incluyendo flavonol kaempferol glycosides - contener, que investigación ha indicado para la división de células en algunos cáncer. "</string>
    <string name="lobido">Lobido bajo</string>
    <string name="loosemotion">Moción holgada</string>
    <string name="lsc">Recuento de espermatozoides bajo\t</string>
    <string name="malaria">Malaria</string>
    <string name="mango">El mango es un miembro de la familia de drupe, a type of comida de planta en la que una parte carnosa exterior rodea una concha (el lo que a veces llamamos un pit) con un cabeza de serie dentro. Aceitunas, dátiles y cocos son también tipos de drupes. Los mangos may very well ser el rey de todos fruto. Luchan contra el cáncer, alkalize el cuerpo, ayudan en la pérdida de peso, regulan la diabetes, ayudan a la digestión, limpian su piel, y hacen el bocado perfecto.</string>
    <string name="milk_weed">Milkweeds ocultan látex que contiene glycosides cardíacos que son con fines medicinales valiosos en el tratamiento de la enfermedad cardíaca. Este mismo látex es un remedio casero viejo para verrugas.</string>
    <string name="mouthodour">Olor de boca</string>
    <string name="olive_oil">"El aceite de aceituna es una grasa obtenida de la fruta del (árbol de aceituna) de Olea europaea. Aceite de aceituna, rico en los ácidos grasos monounsaturateds, es un componente muy importante del dieta de Mediterranean. Ácidos grasos de Monounsaturated (MUFAs) son considerados una grasa alimenticia saludable, a diferencia de grasas saturadas y grasas de trans. "</string>
    <string name="onions">"Cebollas ajo semejante, son miembros de la familia de Allium, el consumo regular de cebollas ha sido demostrado bajar los niveles de glucemia. Un estudio encontró eso, las cebollas contienen disulfide de propyl de allyl que ayuda reducir los niveles de glucosa incrementando la cantidad de insulina. Las cebollas son también un origen de standout de quercetin. "</string>
    <string name="orange">"Jugoso y dulce y renombrado por su concentración de C de vitamina, las naranjas hacen el bocado perfecto y añaden un sabor fuerte especial a muchas recetas; es ningún asombro que son una de las frutas más populares en el mundo entero. Las propiedades de curación de naranjas han sido relacionadas con una gran variedad de compuestos de phytonutrient. "</string>
    <string name="pawpaw">"El zeaxanthin de antioxidant, encontrado en papaya, filtra los rayos de luz azules perjudiciales y es pensado tener un papel protector en salud de ojo y prevenir el daño posiblemente de degeneración de macular. El consumo del betacaroteno de antioxidant fuerte (find en papayas) ha sido demostrado tener una asociación inversa con el desarrollo del cáncer de colon en la población japonesa. "</string>
    <string name="pepper">"Los pimientos tienen mucho se vender por ellos. Bajo en las calorías y ser cargado de la buena alimentación. Todas variedades son los orígenes excelentes de A de vitaminas y C, potasio, ácido fólico, y fibra. Un compuesto químico en pimienta called piperine puede poder ayudar impedir un tumor de cáncer de mama de se desarrollar. Los pimientos rojos contienen más de 200 por ciento de su toma de C de vitamina diaria. "</string>
    <string name="pile">Apílese.</string>
    <string name="pineapple">"Los beneficios nutritivos de piñas son tan fascinantes como su anatomía. Las piñas contienen las cantidades altas de C de vitamina y manganeso. Y su salud y beneficios medicinales incluyen su habilidad de mejorar la salud respiratoria, curar las toses y los resfriados, mejorar \tDigestión, ayudar usted perder el peso, reforzar huesos, mejorar la salud oral, etcétera. "</string>
    <string name="poison">Veneno</string>
    <string name="ringworm">Tiña</string>
    <string name="search_hint">Buscar</string>
    <string name="share">Acción</string>
    <string name="shared_via"><![CDATA["https://play.google.com/store/apps/details?id=mealsthatheals.emfitech.com]]>Verifique último y mejor aplicación de cura de casa natural para el tratamiento / prevención de las dolencias y las enfermedades a través de hierbas y frutas \t</string>
    <string name="snail_slime">"Slime de caracol está atestado de los nutrientes como el ácido de hyaluronic, glycoprotein, los proteoglycans, y antimicrobial y los péptidos de cobre, todos los cuales son usados comúnmente en productos de belleza y demostrados ser beneficioso para la piel. Estos elementos ayudan proteger la piel del caracol del daño, la infección, la sequedad y los rayos ultravioletas. "</string>
    <string name="tomato">"Los tomates son extensamente conocidos para su contenido de antioxidant destacado, incluyendo, por supuesto, su concentración a menudo - abundante de lycopene. El consumo de tomates ha sido vinculado con la salud angustiada mucho tiempo. Los tomates frescos y extractos de tomate han sido demostrados ayudar a colesterol total inferior, colesterol de LDL, y triglycerides. Los tomates suministran una excelente amount of C de vitamina y betacaroteno. "</string>
    <string name="tubaculosis">Tuberculosis</string>
    <string name="typhoid">Fiebre tifoidea</string>
    <string name="ulcer">Úlcera de estómago</string>
    <string name="version">Versión1.0.0</string>
    <string name="waterretention">Retención de agua</string>
    <string name="weakerrection">Erección débil</string>
    <string name="whitlow">Whitlow</string>
    <string name="worm">Gusanos</string>
    <string name="www.emfitech.com">www.emfitech.com</string>
    <string name="yellowfever">Diarrea</string>
    <string name="unriped_plantain">"Ese plátano grande verde que usted sujetó, esperando que él lo hacer/sa a punto es cargado con minerales esenciales abundantes y vitaminas como la fibra alimenticia, el hierro, el potasio, B- de vitamina complicado, el magnesio, el manganeso, el cobre, la niacina, la riboflavina y thiamin. Los estudios varios dirigidos han mostrado que el plátano grande verde contiene las propiedades de phytochemical como leucocyanidin qué lata prevenir la úlcera. "</string>
    <string name="herb">Herb</string>
    <string name="cure">CURA</string>
    <string name="aboutBurns">[CDATA [ "Las quemaduras daño a la piel del calor, fuego, radiación solar, electricidad o productos químicos Hay tres niveles de dificultad:".! "<br/> />" "<br/> />" "<p> &#9827; Primer grado: Se trata de las quemaduras menos graves que se caracterizan por enrojecimiento y se extiende sólo en la capa más externa de la piel llamada epidermis conocidos" "<br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Segundo grado: Estos se extienden en el tejido dérmico directamente debajo de la epidermis (conocida como la dermis superficial o papilares) puede implicar y ampollas superficiales "" <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827;. el tercer grado .. todas las capas de la piel Estas heridas si cubren una gran parte del cuerpo, que puede </p> "" <br/> /> "amenaza para la vida]> </string>
    <string name="aboutCatarrh">! [CDATA [ "<p> Qatar está en un aire o cavidades del cuerpo de la acumulación de moco. <br/> />" "Por lo general, afecta a la parte posterior de la nariz, la garganta o los senos paranasales (cavidades llenas de aire en los huesos de la cara). <br/> /> "" a menudo es temporal, pero algunas personas experimentan durante meses o años. Esto se conoce como el catarro crónico. <br/> /> "" catarro puede ser molesto y puede ser difícil deshacerse de, pero no es dañina, y hay tratamientos disponibles. </p> "]> </string>
    <string name="aboutConstipation">! [CDATA [ "<p> El estreñimiento es una condición del sistema digestivo. El paciente tiene heces duras, que distribuyen. En la mayoría de los casos, dura, esto sucede debido al intestino grueso demasiada agua de los alimentos que ha absorbido en el intestino. <br/> /> "," el más lento de los alimentos se mueven a través del tracto digestivo, más agua en el intestino absorbe de los alimentos. Por lo tanto, las heces secas y duras. <br/> /> <br/> /> "" la defecación (drenaje del intestino) sea puede ser muy doloroso, y en algunos casos graves, se pueden presentar síntomas de obstrucción intestinal. "" si el estreñimiento es muy grave, si el bloqueo de los movimientos del intestino y de gas impedido, se llama estreñimiento. </p> "]> </string>
    <string name="aboutDiabetes">! [CDATA [ "<p> La diabetes, a menudo referida como la diabetes mellitus por los médicos", describe, en el que un grupo de enfermedades metabólicas "la persona, azúcar en la sangre (glucosa) tiene", "ya sea porque la producción de insulina es insuficiente o porque las células endógena no responden adecuadamente a la insulina, o ambas cosas. "" pacientes con azúcar en la sangre es normalmente experimentar poliuria (micción frecuente), "" va a ser más y más sed (polidipsia) y el hambre (polifagia). </p> "" <p> diabetes, también conocida como diabetes mellitus ha sido un problema muy común de calor. "" hay dos tipos de diabetes tipo 1 diabetes, producen el cuerpo no produce insulina "" y la diabetes tipo 2, en la que el cuerpo no es lo suficientemente produce insulina o produce la insulina no funciona correctamente. </p> "" <p> Algunos de los síntomas comunes de la diabetes incluyen fatiga, síntomas (incluso si usted come más) "," sed excesiva, aumento de la micción, cortar y contusiones son visión borrosa y lento para sanar. "Si bien no existe una cura para la diabetes es, con su nivel de azúcar en la sangre bajo control, puede vivir una vida normal." "Hay varios remedios naturales para la diabetes son que va a ayudar a su control de azúcar en la sangre. </p>"]> </string>
    <string name="aboutEarDisease">! [CDATA [ "<p> El oído es parte más sensible del cuerpo que es responsable de la charla del mundo para comunicarse con nosotros." "Una pequeña molestia en el oído puede llevar a grandes problemas." "Daño" Los problemas más comunes de las infecciones de oído del oído. <br/> /> "Tales infecciones del oído medio, y la mayoría son causadas por bacterias y virus del ambiente." "Oído medio es la parte del oído detrás del tímpano y se considera la parte más sensible." "Los niños son más propensos a ser afectados por estas infecciones son más y esto doloroso para ella. <br/> />" "Puede, si no se atiende de estas infecciones no sólo puede ser doloroso, sino también dañar su audición ". "Estas infecciones del oído crea irritación de la hinchazón del oído de las partes del oído y construir el exceso de líquidos en el oído. </p>"]> </string>
    <string name="aboutEczema">! [CDATA [ "<p> El eccema es un término general para cualquier proceso inflamatorio superficial principalmente a la piel involucrados", "temprano por enrojecimiento, picor, pequeñas pápulas y vesículas" en el "lloro, exudación y formación de costras, y más tarde por la ampliación, liquenificación y la pigmentación a menudo. "" también está especialmente diseñado para reflejar el estado de la dermatitis atópica. </p> utilizado "]> </string>
    <string name="aboutEye">! [CDATA [ "<p> <b> La catarata </b> </p>
        <p> Una catarata es una opacidad del cristalino en el ojo que puede hacer más difícil para que usted vea. </p>" "<p> <b> causas de las cataratas </b> </p>" "<p> cataratas se producen cuando las proteínas se acumulan en el cristalino del ojo para que sea turbia." "Esto evita que la luz que pasa a través de la lente transparente que da lugar a una cierta pérdida de la visión." "Las nuevas células de lentes se forman en el exterior de la lente, y" "las células más viejas en el centro de la lente comprime la estrella forma de salud. </p>" "<p> <b> Ojo seco </b> </p> "" <p> ojo en el flujo de las lágrimas depende de humedad constante y lubricación para proporcionar mantener la visión y comodidad. "" lágrimas son una combinación de agua, la humedad, el aceite para la lubricación, el moco, así como la difusión de "", y los anticuerpos y las proteínas específicas para la resistencia a la infección. "" Estos componentes se encuentran por las glándulas especiales en el ojo. " "Si hay un desequilibrio en este sistema lagrimal, una persona puede experimentar <b> ojos secos </b>. </p>"]> </string>
    <string name="aboutHairLoss">! [CDATA [ "<p> La caída del cabello o alopecia es un problema para los hombres, las mujeres y los niños. </p>" a "<p> varias condiciones de salud, incluyendo la enfermedad de la tiroides y anemia por deficiencia de hierro puede causar la pérdida del cabello. Si bien los análisis de sangre de tiroides y otras pruebas de laboratorio, incluyendo recuento sanguíneo completo (CBC) "," las personas que tienen pérdida de cabello normal suelen ser normales, es importante para descartar causas tratables de la pérdida del cabello. </p> "]> </string>
    <string name="aboutHepatitis">! [CDATA [ "<p> La hepatitis es una inflamación del hígado." "La condición puede ser autolimitante, o puede progresar a fibrosis (cicatrización), cirrosis hepática o cáncer de hígado." "Virus de la hepatitis es la causa más común de hepatitis en el mundo, sino también otras infecciones", "sustancias tóxicas (por ejemplo, el alcohol, ciertos medicamentos) y las enfermedades autoinmunes también pueden causar hepatitis. </p>" "<p> Hay 5 principales virus de la hepatitis como los tipos a, B, C, D y E. Estos cinco tipos de mayor preocupación    debido a la carga de la enfermedad y la muerte que causan, y el potencial de brotes y la propagación de la epidemia "." Justo tipo B y C conduce a la enfermedad crónica en cientos "" de millones de personas y la acción es la causa más común de cirrosis hepática y cáncer. </p> "" <p> hepatitis a y e son por lo general a través de la ingestión de contaminada causaron la comida o el agua. "" de la hepatitis B, C y D por lo general se produce como resultado del contacto parenteral con fluidos corporales infectados. "" vías de transmisión comunes de estos virus incluyen recibir contaminados con sangre o productos de sangre "," procedimientos médicos invasivos utilizando equipo contaminado y para la transmisión de la hepatitis B de la madre al niño "," al nacer, a partir miembro de la familia de los niños, y también por contacto sexual. </p> "]> </string>
    <string name="aboutIBH">! [CDATA [ "<p> El calor del cuerpo, que también se conoce como estrés térmico frecuente causada por la exposición a altas temperaturas problema de salud." "No se produce cuando el cuerpo es incapaz de enfriarse por sí mismo suficiente para mantener su temperatura dentro del rango normal de 36,5 a 37,5 grados centígrados." "Por lo general, el cuerpo se enfría por el sudor, pero a veces es la sudoración no es suficiente, y la temperatura se eleva aún más. </p> "" <p> factores tales como el clima muy caliente y húmedo, el uso de una gran cantidad de tiempo en el sol "," ropa ajustada, el esfuerzo físico o ejercicio y seguro médico puede llevar a condiciones de causar o exacerbar el problema. </p> "" <p> calor corporal no es una enfermedad, pero no debe tomarse a la ligera. Si no se trata, puede convertirse en un golpe de calor. "" sufrir cualquiera de estrés por calor puede, pero las personas mayores de 65 años, lactantes y niños pequeños "," mujeres y personas embarazadas y lactantes que son físicamente enfermo, que está en mayor riesgo. </p> "]> </string>
    <string name="aboutJaundice">! [CDATA [ "<p> La ictericia no es una enfermedad, sino un signo de una condición subyacente." "La hepatopatía alcohólica y la hepatitis viral son las dos enfermedades más comunes que tienen en el resultado de la ictericia." "Otras causas de ictericia incluyen la malaria, la cirrosis, la talasemia, la hepatitis A, la colestasis u otra enfermedad del hígado. </p>" "<p> ictericia no puede ser tratado, o más bien, el tratamiento de la ictericia por lo general no es necesario es ". "El método correcto para curar la ictericia es tratar la causa de la enfermedad." "Sistema alopática prevé la prueba de sangre para los glóbulos rojos anormales, bilirrubina", "La hepatitis y sustancias, lo que indica una disfunción hepática." "El doctor prescribe a menudo pruebas adicionales, tales como biopsias o de ultrasonido, las causas de la ictericia. </p> identificar" "<p> dignosis corregir la causa subyacente es importante tomar remedios para la ictericia." "Ciertos alimentos son conocidos para aliviar los síntomas y mejorar la función del hígado." </p> "]> </string>
    <string name="aboutLSC">! [CDATA [ "en el esperma, el número de células activas <p> Esto es cuando una situación es muy bajo, y como resultado," "en los ovarios de una mujer no puede fertilizar el óvulo, que" puede "fertilización a continuación, puede conducir y eventualmente ocurra un embarazo. Si el esperma de un hombre, es relativamente bajo "," que puede conducir a la infertilidad, incapacidad de los niños nacidos. "" y no es saludable para nuestra existencia. </p>] > </string>
    <string name="aboutLaryngitis">! [CDATA [ "<p> La laringitis es el resultado de la inflamación de las cuerdas vocales (cuerdas vocales)." "Va a ser por lo general causada por una carga excesiva en las cuerdas vocales, o una infección viral o bacteriana. </p>
        <p> El síntoma más común de estreptococo es la voz ronca o débil. A veces, incluso las personas que no pueden hablar.A menudo </p> es por un dolor de garganta y tos seca." Acompañado "<p> En la mayoría de los casos, no es una enfermedad aguda que se cura con el tiempo y no tiene ninguna consecuencia grave." "Sin embargo, se puede partir de la deshacernos el dolor y la inflamación de voz y restaurar su rápida con algunos remedios naturales simples y fáciles. "" "" el problema por lo general dura unos pocos días o hasta 2 semanas como máximo. "" Si se va ya continuación, es probable crónica siendo la amigdalitis, es necesario consultar a un médico. </p> "]> </string>
    <string name="aboutLobido">! [CDATA [ "<p> libido, coloquialmente conocido como el sexo, el deseo sexual o deseo de actividad sexual de una persona es </p>" "<p> describe la libido baja en la actividad sexual, un menor interés." "" "Es común a perder interés en el sexo de vez en cuando, y la libido varía por la vida." "También es normal que no coincide con su interés a su pareja en el tiempo." "La libido baja durante un período prolongado puede causar preocupación para algunas personas." "La libido baja a veces puede ser un indicador, las condiciones de salud del subyacente. </p>" "<p> Las causas de la disminución de la libido son la testosterona baja, tomar ciertos medicamentos", "síndrome de las piernas inquietas (SPI), una enfermedad crónica la enfermedad, la depresión, envejecimiento, etc. </p> "]> </string>
    <string name="aboutLoose_motion">! [CDATA [ "<p> En palabras sencillas, la libertad de movimiento significa que usted tiene heces acuosas que se producen con más frecuencia de lo habitual". "También es conocida como la diarrea que han experimentado el mayor número de personas. Puede ser aguda o crónica. </p>" "<p> Este problema común ocurre cuando la comida y la bebida que consume comenzar demasiado pronto o demasiado grande mucho a través de los intestinos. </p> "" <p> Junto con frecuentes evacuaciones sueltas, acuosas también pueden tener síntomas tales como calambres abdominales, dolor abdominal, fiebre, hinchazón y debilidad. "" la frecuencia de movimiento suelto para reducir y llevar su regularidad intestinal , hay muchos remedios caseros simples y fáciles. </p> "]> </string>
    <string name="aboutMO">! [CDATA [ "<p> mayo a usted, en los que la halitosis o mal aliento muy embarazoso y difícil (también conocido como halitosis o mal aliento). </p>" "<p> El mal aliento es causado generalmente por una acumulación de que causan las bacterias en la boca que causan la inflamación y liberan olores nocivos. "" Si no se cepilla con regularidad o hilo dental, las bacterias se acumulan en los restos de comida que se deja en la boca y entre los dientes. "" compuestos liberados por estas bacterias la respiración olor maquillaje </p> "" <p> una serie de cosas pueden causar olor de los pies y son: caries, enfermedad periodontal, una mala higiene bucal, lengua sucia "." (una capa blanca o amarilla de la lengua es por lo general debido a la inflamación. ) es uno de los más comunes </p>  .]> </string>
    <string name="aboutMalaria">! [CDATA [ "<p> La malaria es causada por parásitos Plasmodium." "El parásito se transmite a través de mosquitos anofeles infectados", "llama" vectores de la malaria ", que pica principalmente entre el anochecer y el amanecer. </p>" "<p> diagnóstico y tratamiento tempranos ayudarán a otras complicaciones de para reducir la enfermedad y prevenir la muerte. "" "" Dependiendo de la edad de la víctima, la salud, la gravedad de los síntomas "," tipo de malaria y si la persona está embarazada, la duración del tratamiento y de los tipos de medicamentos varían </p> "" <p> Mientras que las drogas son la primera opción para el tratamiento de la malaria, hay algunos parásitos en el hígado "sobrevivir" o resistentes a los fármacos. por lo que es importante para eliminarlos del cuerpo. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPile">! [CDATA [ "<p> También se llama los precios al productor las hemorroides, las hemorroides son venas varicosas inflamadas y con picazón en" "recto o el ano, causadas por los bloqueos frecuentes y la silla no está claro". "También es causada por una amplia presión en las venas durante el embarazo o el parto. </p>" "<p> Se ha demostrado que en el mundo que están afectadas por las pilas a la vez alrededor de 70 a 80 por ciento de la población adulta muestra en su vida. "" Incluso si el búnker no es condiciones de salud muy graves que causan picazón, la inquietud y el sangrado. </p> "son" <p> el consumo de alimentos saludables y el ejercicio regular maneras eficaces para prevenir búnker. "" pero si la enfermedad es grave, entonces se requiere una cirugía para extraerlo. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPoison">! [CDATA [ "<p> En biología venenos son sustancias que las alteraciones en la causa organismo", "por lo general por una reacción química u otra actividad a nivel molecular", "cuando un organismo absorbe una cantidad suficiente. </p> "" <p> el campo de la medicina (especialmente doméstico) y Zoología menudo difieren de un veneno de una toxina y un veneno. "" toxinas son venenos de organismos en la naturaleza produce, y casarse a través de una mordedura o puntada toxinas inyectadas (esto es exclusivo de los animales). "" la diferencia entre veneno y otras toxinas es el método de entrega. industria, la agricultura, "" y otros venenos sectores con razones distintas de su toxicidad. "" pesticidas son un grupo de sustancias cuya toxicidad es su principal objetivo. </p> "" <p> se produjo 3,3 millones de casos de envenenamiento accidental en 2013. "" Que en 98.000 muertes en todo el mundo dio lugar, por debajo de 120.000 muertes en 1990 </p> " ]> </string>
    <string name="aboutRingworm">! [[ "<p> La tiña (tinea), ya que el nombre que se muestra no es realmente un gusano. La tiña es en realidad", la "", que aparece una circular erupción de color rojo en forma de anillo CDATA "un tipo de infección por hongos en la capa externa de la piel bordes secos y escamosos que a menudo tienen ampollas en ellos. </p> "" <p> tiña inguinal y el pie de atleta es las formas localizadas. tiña mucha comezón y contagiosa. "" se puede propagar a otras partes del cuerpo tocando o simplemente venir a sufrir en contacto con una persona de la tiña. </p> "" <p> animales domésticos como perros y gatos pueden transmitir una de las principales fuentes de infección para los seres humanos. "" transferencia Otras formas de esta infección a través de cortes, arañazos podría ser y heridas. "" la tiña puede ser fácil sin el uso de medicamentos con receta tratados en casa. "" siempre motriz de manera que con su tratamiento durante 2-3 semanas después del alivio de la recurrencia de los síntomas. </p> "]> </string>
    <string name="aboutTuba">! [CDATA [ "<p> La tuberculosis es una enfermedad infecciosa que a menudo es causada por Mycobacterium tuberculosis. </p>" + "<p> Un moco espeso y pegajoso en los pulmones o los senos paranasales pueden causar convulsiones aparentemente interminable tos, estornudos y dolor infecciones. </p> "]> </string>
    <string name="aboutTyphoid">! [CDATA [ "<p> tifoidea, la fiebre se le conoce, es una infección bacteriana del tracto digestivo y el torrente sanguíneo." "Está más comúnmente causada por Salmonella Typhi (S. Typhi) bacterias causadas. </p>" "<p> Si se multiplican, las bacterias se produce a través de alimentos contaminados, bebidas o agua en el cuerpo", "y desde el propagación intestinal en el sistema circulatorio. "" bacterias en su ganglios linfáticos, el hígado, el bazo, la vesícula biliar y otras partes del cuerpo viajan a través de la sangre. </p> "" <p> los primeros síntomas de fiebre, debilidad, dolor de cabeza y dolor abdominal "." medida que la enfermedad empeora, y los síntomas de la diarrea tan severa puede tener "," vómitos, estreñimiento, pérdida de apetito, erupción cutánea, sangre en las heces "," escalofríos, delirio, alucinaciones, cambios de humor, agrandamiento del hígado, hemorragias nasales y letargo "." mejorar los síntomas en 2 a 4 semanas con un tratamiento adecuado. </p> "]> </string>
    <string name="aboutUlcer">! [CDATA [ "<p> Las úlceras estomacales son llagas dolorosas que se pueden encontrar en el estómago", "forro o el intestino delgado. Las úlceras estomacales signos más visibles de la enfermedad de úlcera péptica." "Se producen cuando la gruesa capa de moco que protege el estómago de la acidez gástrica se reduce", "para que los jugos digestivos al tejido de revestimiento del estómago para comer fuera. </p>" "<p> No hay latidos claras antes de que el estrés de la vida moderna o un alimento dieta constante causó úlceras "rápidos" en el estómago y el intestino delgado, pero todavía son comunes en nuestra sociedad </p> "" <p> las úlceras se curan con facilidad, pero es posible sin una sea ​​un tratamiento adecuado difícil. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWE">! [CDATA [ "<p> Cuando la gente se excita sexualmente, las hormonas, los músculos, los nervios, y" "sangre todos trabajando juntos para crear una erección." "Las señales nerviosas del cerebro se envían al pene para relajarse estimular los músculos." "Esto, a su vez, el flujo de sangre a los tejidos del pene." "Si la sangre llena el pene y para lograr una erección" mantener "los vasos sanguíneos en el cierre del pene por la siguiente erección." "Después de la excitación sexual para salir de las venas en el pene de nuevo para abrir la sangre. </p> "" <p> en algún momento de la vida de una persona, que tienen dificultades pueden lograr o mantener una erección. "" problemas de erección si no logran una erección o se mantienen, lo que es lo suficientemente duro para tener relaciones sexuales . "" para la mayoría de los hombres, este problema se produce de vez en cuando y no es un problema serio. "" Pero si no es capaz de tener una erección, una cuarta parte de las veces o más "," usted tiene un problema de salud, el tratamiento médico requiere. </p> "" <p> las causas de la disfunción eréctil puede ser física, psicológica, o fuera de su alcance, una combinación de ambos. "" causas físicas de la disfunción eréctil son comunes en los ancianos. "" Vienen por los trastornos que pueden afectar a una erección responsable de los nervios "y" los vasos sanguíneos que causan. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWR">! [CDATA [[ "<p> retención de agua, también conocido como edema conocido que se produce cuando el sistema linfático para eliminar el exceso de líquido de la" "cuerpo atrapado y los líquidos y la causa en las manos, las piernas, los tobillos y los pies hinchados". "El edema tiene muchas causas, como problemas del corazón, mala circulación, alergias, enfermedades del hígado", "deficiencia de vitaminas, problemas renales y trastornos de la tiroides, entre muchos otros. Los síntomas del edema varía de persona a persona", "pero por lo general incluyen el aumento de peso , hinchazón, picazón, dolor, hinchazón, rigidez en las articulaciones y la hipertensión. </p> "" <p> para evitar que el botón de retención de agua se hidrata, comer para mantenerse sano, "" y el ejercicio regular, por lo que realmente su cuerpo la función y el exceso de agua para distribuir curso. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWhitlow">! [CDATA [paroniquia "<p> Whitlow es científicamente conocido como" "". "Esta condición se encuentra en los dedos cerca de las uñas y es extremadamente dolorosa y contagiosa." "El cosquilleo causado por Panadizo de los dedos es muy fuerte como el dolor de fuertes dolores de cabeza causados ​​por". "Esta condición es causada en las yemas de los dedos debido al" virus del herpes simple. "" Por lo tanto, se llama El panadizo herpético "<p> Los dos tipos de virus del herpes simple" </p>. "- Tipo 1 y tipo 2 pueden causar panadizo herpético" "eso ocurre cuando la piel se rompe en las yemas de los dedos, y se infectaron en contacto directo con fluidos corporales virus del herpes" "incluir" "Algunos de los síntomas de dolor severo Panadizo .. , picor, hinchazón o enrojecimiento. "" las pequeñas burbujas se pueden ver. Algunos generales con síntomas panadizo acompañado "a la mano" son los ganglios linfáticos inflamados, fiebre, rayas rojas en los brazos. "" Si se observan estos síntomas, hay una infección significativa. </p> "Si necesita" <p> el problema de la determinación panadizo en dos o tres semanas sin tratamiento. "" ayuda de un médico, por lo que se puede prescribir algunos medicamentos "," que puede causar dolor y reducir la hinchazón, pero si experimenta episodios recurrentes de panadizo "" para que se le puede dar un tratamiento de medicamentos antivirales para prevenir los síntomas graves de sus futuros eventos. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWorms">! [CDATA [ "<p> gusanos conocidos como helmintos, son grandes organismos multicelulares" ", que cuando maduran generalmente se observa a simple vista." "A menudo se conocen como gusanos, aunque no todos los gusanos intestinales en el intestino viven". "Los helmintos como esquistosomas no lo son, pero en el vaso sanguíneo son </p>" "<p> Hay varios tipos de gusanos que pueden causar problemas en las personas", "incluyendo gusanos redondos triquinosis, tenias, tricocéfalos y anquilostomas. </p> "" <p> gusanos intestinales pueden ser tratados eficazmente con los estándares modernos actuales. "" Estos medicamentos son por lo general en dos o tres dosis "" por diferencia de dos semanas entre cada dosis consecutiva. "" Pero puede haber situaciones, donde los remedios naturales y remedios caseros pueden ser igual de eficaz. </p> "]> </string>
    <string name="activated_coal_title">"carbón activado "</string>
    <string name="anti_ageing">! [CDATA [<p> caracol (líquido pegajoso de gusano) es lo ideal si desea retrasar el proceso de envejecimiento a paso de tortuga. </p> "" <p> limo cosechado de las criaturas es el ingrediente principal en la nueva serie de productos anti-edad. </p> "<p> Los productos que contienen un cóctel de proteínas, antioxidantes y ácido hialurónico, para eliminar las células muertas, reduce la inflamación y ayudar a la piel a retener la humedad." <br/> /> Los beneficios para la piel humana fue descubierta por los agricultores caracol chileno notó su piel sanó rápidamente sin dejar cicatrices cuando los animales tratados que se han exportado a Francia. "</p>"]> </string>
    <string name="applying_slime">"\"Uso del limo\" "</string>
    <string name="asthmaAbout">! [CDATA [<p> El asma es una enfermedad crónica de las vías aéreas en los pulmones están involucrados. Estos vías respiratorias o bronquios, de modo que el aire dentro y fuera de los pulmones. <br/> /> "Si usted tiene asma, sus vías respiratorias son siempre inflamada. Son aún más hinchada y los músculos que rodean las vías respiratorias se pueden generar, si todo lo que desencadena los síntomas. <br/> />" "Esto hace que sea difícil para el para mover el aire dentro y fuera de los pulmones, causando síntomas tales como tos, sibilancias, dificultad para respirar y / o presión en el pecho. </p>]> </string>
    <string name="banana_title">plátano</string>
    <string name="basil_leaves">"hojas de albahaca "</string>
    <string name="bitter_gourd">"\"Calabaza amarga\" "</string>
    <string name="black_pepper">"pimienta negro "</string>
    <string name="burnt_coconut">Burnt Coconut</string>
    <string name="carrot_title">zanahoria</string>
    <string name="castor_bean_seed_and_oil">"Y aceite de ricino "</string>
    <string name="castor_oil">aceite de ricino</string>
    <string name="castor_seed">Semilla de ricino</string>
    <string name="cinnamon_title">canela</string>
    <string name="coconut_shell">cáscara de coco</string>
    <string name="corn_silk_title">" seda de maíz"</string>
    <string name="cucumber_title">pepino</string>
    <string name="cureAntiAgeing">! [CDATA [[<p> &#9827; Aplicar el líquido directamente en la cara o dejar que caminar caracol en su cara mientras que un spin-off de su preocupación líquido, que es completamente inofensivo </p>]> </string>
    <string name="cureAsthma">! [CDATA [ "<p> <b> Giant algodoncillo (Osher) </b> </p>" "El mejor remedio natural para el asma es Osher". "<p> Es comúnmente llamado gigante de las malas hierbas de la leche o de manzana Sodoma. Los Yorubas llaman BomuBomu los llamados Hausas tumfaa fiyaa / bambam Bele. Es un arbusto fructosa y las hojas produce jugo lechoso. Galle fruta como parece." "Los tallos y las hojas son de color verde blanquecino. Arreglo de las hojas se whorled. Se pueden encontrar alrededor de la casa y el jardín, donde el humus es abundante. Y las partes que se utilizan, las hojas y látex. Los compuestos químicos se calotropin, puede curar calotoxin y resinols. el humo de las hojas secas, la inhalación de asma y tos.    hojas se utilizan para producir la leche materna en las mujeres, y para preparar la leche de vaca fresca Wara llama (queso) </p> "" <p> <b> método </b> </p> "" Durante resultados rápidos y eficaces, haga lo siguiente: <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; la música muy bien y cocinado a medio el calor se lavó (no debe ser más de 10 minutos) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827;. hervir un poco de agua, mientras que las hojas completamente con agua <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; están cubiertos, las hojas deben estar dispuestos en pares, en el agua <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; (frente al otro); ser la mitad de una taza de algodoncillo veces diarias por la mañana y por la noche debe (debe tomar durante el calor.) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Tomar por lo menos 7 días. "]> </string>
    <string name="cureBurns">! [CDATA [ "<p> <b> miel de Manuka </b> </p>" "La miel de Manuka se hace de néctar recolectado por las abejas melíferas a partir del árbol de manuka en Nueva Zelanda." "La miel puede ser espectacular eficaz para las quemaduras graves y es la base para una terapia en China, que ha atraído mucho la atención de los médicos en Occidente." "Es tranquilizador, antiséptico y la curación no debe depender de la miel normal desde el supermercado -. O tienda de alimentos saludables - .. Su próximo tratamiento de quemaduras, tratar lugar a mieles médicos del tipo utilizado en la investigación de Nueva Zelanda para la curación de heridas en la miel como Manuka es la miel conocido y disponible en el mercado. "" médicos alemanes tienen el tratamiento de las heridas de difícil solución medihoney usado. Si usted tiene una muy mala quemadura, usted debe obtener de inmediato el tratamiento médico.    <p> se aplican a la zona afectada (Manuka ) miel dos veces (mañana y tarde) cada día </p>  .]> </string>
    <string name="cureCatarrh">! [CDATA [ "<p> <b> miel y limón </b> </p>" "<p> para calmar el poder de la miel dolor de garganta y resfriados durante mucho tiempo ha sido utilizado en las formas tradicionales y alternativas de la medicina." " Una nueva investigación ha puesto de manifiesto la miel para ser igualmente eficaz en la supresión de la tos de un exceso de medicamentos de venta libre. "" tos nocturna reducida, frío y mejora el sueño se le dio el resultado de 2 cucharaditas de miel para niños de 2 años o más atrás ir a la cama ". "Debido a su alto contenido en vitamina C, jugo de list_item proporciona antioxidantes, cumplido miel trabajando los problemas subyacentes en la raíz de la curación de la tos </p>". "<p> Los clubes; Mezclar el jugo de 3 cucharaditas list_item en 5 tomar cucharadas de miel a la vez </p> .. "]> </string>
    <string name="cureConstipation">! [CDATA [ "<p> <b> hojas de albahaca y miel </b> </p>" "hojas de albahaca (" Nchuanwu ", llamada así en Igbo) y la miel es una buena combinación que mantiene sus intestinos clara y ayudarle a superar el estreñimiento . Tome algunas hojas de albahaca fresca y mastique. lama a una cucharadita de miel y tragarlo todo, seguido por un vaso de agua caliente. "" a obtener alivio de la constipación. "]> </string>
    <string name="cureDiabetes">! [CDATA [ "<p> calabaza amarga o de la hoja de mango </p>" "Calabaza amarga (también conocido como" Ejinrin "en lengua yoruba) como el melón amargo o karela, conocido", "La diabetes puede ser útil para el control de descenso debido a su efecto sobre el azúcar en la sangre "." metabolismo de la glucosa que afecta a todo el cuerpo en lugar de un órgano o tejido específico.    tiende <br/> /> que ayuda a aumentar la secreción de insulina pancreática y evita resistencia a la insulina. "" Así , la calabaza amarga es para ambos tipo 1 y la diabetes tipo 2, una ventaja ". "No puede ser utilizado en su totalidad para reemplazar el tratamiento con insulina    <p> &#9827; .. En primer lugar, quitar las semillas de dos a tres calabaza amarga y utilizar un exprimidor de jugo de extracto <br/> &#9827; Añadir un poco de agua y beber con el estómago vacío a primera hora de la mañana <br/> /> &#9827; "Siga este tratamiento todas las mañanas en menos de dos meses </p> <p> Se utilizan las hojas de mango finos y delicados posible en la sangre mediante la regulación de los niveles de insulina para tratar la diabetes." "También se pueden utilizar los perfiles de lípidos en sangre </p> mejorar "" &#9827; Remojar 10 a 15 hojas tiernas de mango en un vaso de agua durante la noche. "" por la mañana, se filtra el agua y beber con el estómago vacío .. <br/> /> "" &#9827; que pueda también hojas secas en la sombra y las pintan. "" comer la mitad de una cucharadita de hojas de mango en polvo dos veces al día. "]> </string>
    <string name="cureEarDisease">! [CDATA [ "<p> <b> agua caliente, sal y miel </b> </p>" "Mezclar el agua caliente con un poco de sal, agregar la miel y revuelva. Ponga dos gotas en cada oído antes de acostarse."] > </string>
    <string name="cureEczema">! [CDATA [ "<p> <b> hoja de papaya </b> </p>" "jugo de las hojas de la papaya se extrae el jugo de las hojas de la planta de la papaya". "Estudios recientes que el jugo de hoja de papaya mostrado tiene beneficios de la piel de diferentes maneras, y aumenta la calidad y la salud de su piel." "<p> El eccema zumo tratado eficazmente con hoja de papaya. <br/> />" "Tome el jugo de las hojas de papaya y utilizarlos para llevarlo en las zonas afectadas." "Asegúrate de que frote su piel bien antes de su uso . </p> "]> </string>
    <string name="cureEye">! [CDATA [ "<p> <b> Aceite de Ricino </b> </p>" "aceite de ricino (semillas Ugba en Igbo) es un aceite vegetal en estado puro obtenido de las semillas de ricino." "Es insípido, inodoro e incoloro." "Cuerpo de la semilla de cultivadores ricino retira antes de que se presiona para extraer el aceite." "El aceite de ricino tiene una larga historia. Es ampliamente utilizado en el antiguo Egipto se utilizó y luego como drogas adoptada en Persia y china. "" se cree que alrededor de 4000 aC, los antiguos egipcios para quemarlo utiliza lámparas. "" <p> <b> se usa para tratar el ojo seco </b> </p> "" de ricino uno de los mejores tratamientos naturales para los ojos secos. "" por unos remedios seguros y naturales para esta condición, use gotas para los ojos aceite de ricino. " "Proporciona lubricación a necesitar para asegurarse de que sus ojos, que siempre se mantienen húmedas." "Puede causar ojos secos otros problemas oculares graves, keratoconjunctivitissicca por lo que es importante para el tratamiento tan pronto como sea posible." "Usted pronto a aliviar los síntomas "consiguen que viene con este problema." <p> <b> se usa para tratar las cataratas </b> </p> "" aceite de ricino se sabe que es para resolver temprana de cataratas una forma efectiva. " "Los expertos recomiendan una gota de este aceite en cada ojo cada noche antes de ir. En la cama" "Tienes que usarlo antes de dormir por un tiempo como el aceite de la nube de la visión, por lo que es el más seguro en la noche para usar . "" en función del grado de avance de la afección, tome aproximadamente 2-6 meses para completar la catarata a desaparecer. "" Poner el aceite de ricino no esté utilizando para bañarse o se adoptarán paquetes de aceite. "]> </string>
    <string name="cureHairLoss">! [CDATA [ "<p> <b> miel y aceite de oliva </b> </p>" "La miel es gruesa y aceite de oliva son muy finas, por lo que se equilibran entre sí perfectamente y mejorar los beneficios de los ingredientes individuales. <br/> /> "" &#9827; Vierta aproximadamente 5 cucharadas de aceite de oliva en un recipiente pequeño <br/> /> "" &#9827; en pequeñas gotas de miel <br/> /> <br/> /> "" &#9827; batir constantemente y continuar Agregar la miel a la consistencia de la máscara es suave, no demasiado pegajosa <br/> &#9827; masajear la máscara al cabello húmedo hasta que <br/> uniforme y completamente saturado "" &#9827;. completamente acto a fondo, enjuague la máscara fuera de su pelo con champú <br/> la máscara durante 90 minutos <br/> /> "" &#9827; pelo de la cubierta con un gorro de ducha, una envoltura de plástico o una bolsa de plástico <br/> /> &#9827;. dejar que /> &#9827;. el uso de este acondicionamiento profundo tratamiento semanal o incluso dos veces por semana para secar el pelo <br/> /> "]" también se puede utilizar la cantidad de aceite de oliva y miel ajustar según sea necesario su cabello. "> </string>
    <string name="cureHepatitis">! [CDATA [ "<p> <b> Las hojas de Neem (Dogoyaro) </b> </p>" "Neem (Dogoyaro) contiene varios ingredientes, el efecto antiviral tener" "hace esto se ha demostrado. Útil en el tratamiento de la origen viral de la hepatitis "" neem también producida por el hígado, las toxinas será capaz de destruir. "" la mejor manera es tomar ventaja de neem, un jugo de neem utilizado lava para hacer música "," aproximadamente el 30 ml mezclar este jugo con la mitad del volumen de la miel y consumir este temprano cada mañana en ayunas durante una semana. <br/> /> "" <b> o </b> <br/> /> <br/> /> "" Reunir cantidades de Mango , papaya y hojas (Neem) dogoyaro, una rodaja de piña con experiencia llena en "" una cacerola y cocinar todo con 3 litros de agua durante 40 a 45 minutos. <br/> /> "," beber un vaso lleno tres veces al día durante una semana "]> </string>
    <string name="cureJaundice">! [CDATA [ "<p> <b> jugo de tomate </b> </p>" "Un vaso de jugo de tomate, mezclado con una pizca de sal y pimienta", "se toma con el estómago vacío por la mañana es un remedio casero muy eficaz para la ictericia." ]> </string>
    <string name="cureLSC">! [CDATA [ "<p> <b> hojas de guayaba, zanahoria y pepino </b> </p>" "para curar bajo conteo de esperma, que necesita para obtener una cierta cantidad de hojas de guayaba", "libras y se mezcla con 4 litros agua hervida para que el agua se enfríe para que "" para filtrar, almacenar el líquido en un galón limpias, tienen tapas herméticas y un put "durante 2 semanas para beber" refrigerador o armario, un vaso al día. estipula que este que "" para estar comiendo una mezcla de zanahoria y pepino todas las noches durante dos semanas. estado aumentará dramáticamente. "]> </string>
    <string name="cureLaryngitis">! [CDATA [ "<p> <b> jugo de limón y sal </b> </p>" "La naturaleza ácida del jugo de limón puede matar las bacterias y los virus, y aliviar diversos síntomas de dolor de garganta." "Además, ayuda a resolver la flema <br/> />". "&#9827; Exprimir el jugo de un limón en un vaso de agua caliente <br/> />" "&#9827;. En mitad de una cucharadita de sal marina (si no tiene la sal del mar, a continuación, sólo tiene que utilizar solución salina) <br/> />" "&#9827; gárgaras varias veces al día con esta solución"]>. </string>
    <string name="cureLibido">! [CDATA [ "<p> <b> leche y huevos crudos </b> </p>" "Nada sobre huevos crudos suena atractivo, pero dijo que son su libido despertar." "Para combatir un alto nivel de vitaminas B5 y B6, y los niveles de hormonas de balance de los huevos y el estrés." "<p>" receta madre naturaleza para una vida sexual sana incluyen alimentos de origen animal ricos en grasa "," como la leche entera, crema y mantequilla ", dice Kaayla T. Daniel", "nutricionista y autor de Whole Soy Story: The Dark Side of America favorita Health Food. "" Nos exigen una gran cantidad de grasa, sino lo animal "," una especie saturada (no trans ~~ POS = TRUNCAR en margarinas y grasas) para producir las hormonas sexuales. </p> "" <p> mezcla de 20 onzas de leche con un huevo crudo. revuelva bien y beba 20 minutos antes de la relación sexual. </p> "]> </string>
    <string name="cureLooseMotion">! [CDATA [ "<p> <b> plátano, limón y sal </b> </p>" "Tanto los plátanos verdes y maduras ayudan diarrea debido a su pectina puede manejar." "Esta agua ayudará a los fluidos de fibra soluble en el intestino absorbe qué añadir más a la masa fecal ayuda   . <br/> /> Como rica en potasio, que ayuda incluso a reemplazar los electrolitos durante la diarrea se puede perder." "Además de reducir la necesidad de soluciones de rehidratación oral o infusiones" Se puede reducir la cantidad de frecuencia de las deposiciones de los vómitos y la duración de la diarrea "." , "Un estudio de 2012 en el Diario de Farmacognosia y Fitoquímica publicaron" "confirma que el consumo de plátanos en la utilidad humana sufren de diarrea", "<p> &#9827;. Cuando lo hacen con movimientos flojos, comer un plátano maduro cada pocas horas <br/> /> "" &#9827; otra opción es al vapor o un cocinero de plátano en bruto "," aplastarla y luego un poco de jugo de limón y una pizca de sal antes de comer </p> . "]> </string>
    <string name="cureMalaria">! [CDATA [ "<p> <b> canela, miel y pimienta </b> </p>" "es la canela eficaz en el tratamiento de la malaria. Una cucharadita de canela en polvo Añadir", "una cucharadita de miel, una pizca de pimentón y cocinar en un bol / vaso de agua. "" que se puede tomar diariamente y se considera una herramienta valiosa para el tratamiento de la enfermedad. "]> </string>
    <string name="cureMouthOdour">! [CDATA [ "<p> <b> miel y limón </b> </p>" "puede en el problema de la solución de mal aliento que dulce miel líquida de oro" "con propiedades antibacterianas y antifúngicas alcance llenó la hace siglos en uso "" la miel consiste en glucosa, fructosa y minerales como el hierro, calcio, fosfato, sodio, cloro, potasio, magnesio. "" <p> &#9827;. Lavarse las limas y cortar en rodajas de dos <br/> /> "" &#9827; exprimir list_item con un exprimidor o con las manos <br/> /> ". "; Se puede orientar el jugo list_item en un contenedor o la pulpa, si se elige <br/> &#9827; &#9827; mezcla de miel verter juntos" "Asegúrese de obtener una miel original, para disfrutar de los muchos beneficios <br/> /> &#9827; Lave la boca dos veces al día con la mezcla (mañana y tarde) <br/> /> </p>"]> </string>
    <string name="curePile">! [CDATA [ "<p> <b> papaya verde (papaya) </b> </p>" "Se ha estudiado que la papaya o papaya verde inmadura madre papaína más enzima contiene una papaya madura." "<p> &#9827; En papaya verde en su ensalada de papaya verde o masticar más a menudo." "Para liberar las hemorroides </p> <br/> />"]> </string>
    <string name="curePoison">! [CDATA [ "<p> <b> cáscara de coco activado de carbono </b> </p> El carbón activado es de tono negro colour inodoro, insípido y non-toxic.In 1813", "unos químicos europeos cinco gramos tragados fatal" "el trióxido de arsénico mezclado con carbón de coco activado sin ningún efecto perjudicial." "en 1831 mucho más tarde, antes de que sus distinguidos colegas de la Academia francesa de Medicina", "profesor Touery se combinó con una dosis letal de estricnina con carbón activado, tales como la confianza de su este carbono poroso." "la toxina realiza sobre toda la longitud del estómago y el intestino delgado y el tracto del colon (GI)." "<p> veneno de carbón mantiene fuera del estómago y el intestino se absorbe en el cuerpo. Ya que el carbono es" "no" digerido ", que permanece en el interior del tracto digestivo y elimina la toxina, si la persona tiene una evacuación intestinal." "<br/> /> Polvo de carbón activado puede miles de veces absorber su propio peso en los gases", "metales pesados, toxinas y otras sustancias químicas-les hace ineficiente y harmless.The partícula más fino tamaño de carbón activado", "un mejor acceso al campo y acelerar la cinética de adsorción </p> "" <p> &#9827; Usted puede obtener la cáscara de un coco <br/> "" &#9827; Burn hasta <br/> /> el carbón se convierte en &#9827; Record se mezclaron completamente una cuchara con agua o aceite de palma y dan la víctima <br/> /> envenenamiento &#9827; ".". <b> Nota </b>        <b></b> polvo de carbón activado debe ser almacenado en un recipiente herméticamente cerrado  porque it </p> adsorben fácilmente los contaminantes y la humedad de la atmósfera
        "]> </string>
    <string name="cureRingworm">! [CDATA [ "<p> <b> semillas de papaya y Papaya </b> </p>" "papaya cruda es uno de los mejores medios para la tiña tratados. La enzima contenida" "en la papaya cruda es eficaz en matar el hongo que causa la tiña    <p> &#9827; .. tener un filetes recién cortados de la papaya cruda y frotar suavemente el liquen parches <br/> /> "" &#9827; que enzima trabaja en erupción, al menos 15 minutos y lavar con agua tibia <br/> /> &#9827; repita el procedimiento para ser curados por completo varias veces al día <br/> /> &#9827; <b> o </b> Como alternativa, se secó un lote de semillas de papaya y "para encontrar la zona afectada un rápido alivio de la picazón y ardor." aplicará a "]> </p> </string>
    <string name="cureTub">! [CDATA [ "<p> <b> piña, pimienta, sal y miel </b> </p>" "En un estudio publicado en" El Chemi Farmacéutica ", publicado en 2010, los investigadores trataron de calmar los tratamientos para los pacientes con" " ver que tiene tuberculosis.    <p> como parte de sus estudios, descubrieron que una mezcla de "" cruda jugo de piña, pimienta, sal y miel, donde los pacientes    ayudaron a aflojar el moco en los pulmones todos los días. "]> </p> </string>
    <string name="cureTyphoid">! [CDATA [ "<p> <b> albahaca (o aroma) hojas, jengibre y miel </b> </p>" "La albahaca es otro tratamiento eficaz para la fiebre tifoidea." "Esta hierba tiene propiedades antibióticas y antibacterianas que pueden deshacerse de las bacterias contribuir a la fiebre tifoidea causada". "Además, ayuda a reducir la fiebre, calmar el estómago y fortalecer su sistema inmunológico    a <p> &#9827;. 20 hojas de albahaca y 1 cucharadita de jengibre picado 1 taza de agua <br/> />." "&#9827;. cocinar hasta que la solución reduce a la mitad <br/> /> <br/> /> "" &#9827; añadir un poco de miel y beber este té 2 o 3 veces al día durante unos días <br/> />. "" &#9827;. ". Añadir una pizca de zumo de pimienta recién molida negro y comer 2 o 3 veces al día durante un par de semanas" <b> y </b> Como alternativa, puede utilizar el jugo de 5 a 7 hojas de albahaca extraen "]> </p> </string>
    <string name="cureUlcer">! [CDATA [ "<p> <b> plátano Unriped </b> </p>" "inmadurez de plátano tiene una goma pegajosa, que es de alguna manera difícil de eliminar si las encías para" "la mano, por lo que nuestro antepasados ​​reconocieron este contenido en caucho de un plátano maduro, que tiene el poder "," <p> &#9827; "para cubrir la herida o heridas en el intestino para que puedan llevar siempre silenciada" Obtener dos o tres frutas plátano verde. , pelar la corteza y lavar <br/> /> "" &#9827;. cabo cortarlas en trozos pequeños, más o menos, 5 mm, por lo que sólo cortan en porciones más pequeñas para ayudar a que la fermentación se <br/> /> <br/> /> "" &#9827;. ahora, conseguir un recipiente de plástico 4 o 5 litros con una tapa, y luego lavar bien y dejar secar <br/>  &#9827; que llenan el recipiente con el que ya el plátano verde juego <br/> /> "" &#9827;. ahora, al menos, la mitad del recipiente lleno de agua limpia o más, pero no hasta el relleno de bordes <br/> /> "" &#9827; cubra el recipiente y agitar se acompaña de su contenido y luego guardar "" en un buen lugar para la fermentación dentro de dos o tres días. <br/> /> "" &#9827; Después de un período de dos a tres días para comprobar su conmoción cerebral, que ahora está listo para su uso. "" Tomar medio vaso de mañana y tarde </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureWE">! [CDATA [ "<p> <b> la cebolla o el jengibre y miel </b> </p>" "Cebolla conocido como uno de los grandes alimentos afrodisíacos es", "que ayuda a aumentar la libido y fortalece los órganos reproductivos." "cebolla también pueden aumentar los niveles de testosterona en el cuerpo y ayudar a aumentar la resistencia sexual. <br/> />" "jengibre es un rizoma, que se le atribuye la facultad de aumentar la circulación de la sangre en el cuerpo", "es natural, que el jengibre puede ED <br/> /> curar "" <p> &#9827;. Consigue 5 cebollas o el jengibre, y cocinar el jugo <br/> /> squeeze out "" &#9827; mezcla con la misma cantidad de miel. <br/> /> " "&#9827; Vierta la mezcla en una botella limpia <br/> />" "&#9827;. Beber una cucharada después de cada comida <br/> />" "&#9827;. <b> o </b> Tome una cucharada de cebolla / extracto de jengibre cada día con una cucharada de miel y medio huevo cocido antes de acostarse. "" que puede ser visto por un mes el gran cambio en el rendimiento sexual. <br/> /> "]> </p> </string>
    <string name="cureWR">! [CDATA [ "<p> <b> Maíz té de seda </b> </p>" "seda de maíz, los hilos filamentosos que crecen en el extremo de un tallo de maíz", "es rico en antioxidantes, flavonoides, polifenoles y vitamina K . "" es muy bueno para tratar infecciones de enfermedades renales y del tracto urinario y reduce el ácido úrico y la retención de agua. "" Como un diurético natural, desintoxicante y residuos., además del tratamiento del edema, sino que también ayuda en la artritis y el reumatismo. "" Consulta a un médico antes de su uso, ya que pueden interactuar negativamente con los diluyentes de la sangre "" <p> &#9827;. en ¼ de taza de seda fresca de maíz o 2 cucharaditas de seda de maíz seco ebullición /> <br/>  &#9827; cortado en trozos pequeños , puede ser de 5 mm o menos, que ellos sólo cortan en porciones más pequeñas, "Quitar ayuda &#9827; del fuego y deje reposar 5-10 minutos <br/> />   <br/>&#9827; fermentación " . ";. Colar y bebida <br/> />" "&#9827;. Repetir dos veces al día </p> <br/> />"]> </string>
    <string name="cureWhitlow">! ! [CDATA [ "<p> <b> LIMÓN </b> </p>" "<p> &#9827; tomar un limón y cortar un agujero en el <br/> &#9827; se "debe hacer dos veces al día por la rápida recuperación </p> <br/> />"]>; "durante unos 30 minutos para presentarse ahora, con el dedo en el agujero y". </string>
    <string name="cureWorms">! [CDATA [ "<p> <b> semillas de papaya, las hojas y la miel </b> </p>" "semillas de papaya son muy útiles en el tratamiento y para eliminar los parásitos intestinales." "Caricin que son eficaces en la eliminación de gusanos redondos, se encuentran en abundancia en las semillas de papaya    <p> &#9827;. De polvo seco y semillas <br/> />". "&#9827; Añadir una cucharadita de este polvo en una taza de leche o agua <br/> />" "&#9827;. Beber con el estómago vacío por la mañana, todos los días <br/> />". "<p> hojas de papaya también son útiles para el tratamiento de gusanos parásitos </p>  ;. Una toma de infusión" &#9827; puntos por 15grams de hojas secas de papaya, y añaden unos 250 ml de agua hirviendo en el <br/> /> "&#9827;. Añadir la miel a la misma antes <br/> />" beber "&#9827; una cucharada de zumo de papaya verde fresco y la misma cantidad de miel mezclada con tres cucharadas de" "hecho" de agua caliente pueden tratar la lombriz intestinal Si esto se da en adultos ",". esto debe por una dosis de 30 a 60 ml de aceite de ricino (aceite de semilla de Ugba) "" se mezclan en 250 ml de leche tibia después de dos horas. para niños de siete a diez años, "seguir" mitad de la dosis es suficiente para los niños y una cucharada de esta dosis de menos de tres años es suficiente. </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureYellow">! [CDATA [ "<p> <b> jugo de limón y sal </b> </p>" "jugo de limón mezclado con una pizca de sal uno de los mejores remedios caseros para la diarrea. Puede list_item jugo en agua tibia para beber." "Usted puede también mejorar el sabor de la miel y es una diarrea aliviar el "." es 2-3 veces al día para obtener mejores resultados se pueden tomar. "]> </string>
    <string name="dried_papaya_seed">"semillas de papaya seca "</string>
    <string name="ginger_title">jengibre</string>
    <string name="guava_leaves">Guava Leaves</string>
    <string name="honey_title">miel</string>
    <string name="lemon_juice">zumo de limón</string>
    <string name="lemon_title">limón</string>
    <string name="lime_title">cal</string>
    <string name="mango_leaves">"Las hojas de mango "</string>
    <string name="manuka_plant">"planta de Manuka "</string>
    <string name="milk">leche</string>
    <string name="milkweed">"algodoncillo "</string>
    <string name="muskmelon">melón</string>
    <string name="neem_leaves">Neem Leaves</string>
    <string name="olive_oil_title">"aceite de oliva "</string>
    <string name="onion">cebollas</string>
    <string name="papaya_leaf">"papaya Leaf "</string>
    <string name="papaya_leaf_juice">Jugo de papaya Hoja</string>
    <string name="papaya_leaves">"hojas de papaya "</string>
    <string name="papaya_seeds">semillas de papaya</string>
    <string name="pawpaw_title">"papaya "</string>
    <string name="pepper_title">pimienta</string>
    <string name="pineapple_title">piña</string>
    <string name="raw_egg">"huevos crudos "</string>
    <string name="raw_manuka_honey">"huevos crudos "</string>
    <string name="salt">sal</string>
    <string name="slime">moco</string>
    <string name="soft_boiled_egg">Los huevos pasados ​​por agua</string>
    <string name="tomato_juice">"jugo de tomate "</string>
    <string name="unripe_papapya">inmadura Papapya</string>
    <string name="unriped_plantain_title">El plátano unriped</string>
    <string name="warm_water">"agua caliente "</string>
    <string name="watermelon">sandía</string>
    <string name="APP_NAME">Comidas que sanan</string>
    <string name="DRAWER_OPEN">abierto</string>
    <string name="IBH">Calor corporal</string>
    <string name="LSC">"Bajo conteo de espermatozoides "</string>
    <string name="Mango">"\"\" El mango es un miembro de la familia de la drupa, una clase de alimento vegetal, en el cual una parte carnosa externa rodea una cáscara (lo que a veces llamamos un pozo) con una semilla interna. La aceituna, las fechas y los cocos son también tipos de fruta de hueso. El mango puede ser el rey de todas las frutas. Lucha contra el cáncer, alcalinizar el cuerpo, ayudar a la pérdida de peso, diabetes regular, ayuda a la digestión, limpiar la piel y hacer el bocado perfecto. un "</string>
    <string name="aboutRheumatism">" \t\t<![CDATA[ 		"<p>Malaria is an infectious disease often caused by Mycobacterium tuberculosis. </p>"                 " <p> Thick and stubborn mucus in your lungs or sinuses can cause seemingly endless 					spasms of coughing, sneezing and painful infections. In a study published in "Der Pharma Chemica" in 2010, 					researchers attempted to find beneficial treatments for patients who have tuberculosis. </p>"                 " <p> As part of their studies, they discovered that a mixture of raw pineapple 					juice, pepper, salt and honey given to patients every day helped to dissolve the mucus in the lungs. </p>" 					]]> \t"</string>
    <string name="basil">basil</string>
    <string name="burn">burn</string>
    <string name="cureIBH">! [CDATA [ "<p> <b> Un coco joven o inmaduro, miel </b> </p>" "♣ Coloque el coco joven por sus lados y corte las rebanadas desde el fondo para encontrar el coco Mancha blanda o ojo (un punto suave blanquecino). <br /> <br /> "" ♣ Pegue su cuchillo a través del ojo de coco y drene el agua de coco en la taza. Debe ser un color amarillento / claro. " "♣ Quite la tapa de coco con su cuchillo y saque la carne de coco con una cuchara <br /> <br />" "♣ Agregue todos los ingredientes (agua de coco, carne de coco y cucharadas de miel según el tamaño y la cantidad Del coco) a una batidora de alta velocidad Comenzar a mezclar a baja velocidad, luego cambiar a alta velocidad Mezclar durante al menos dos minutos o hasta cuando ya no se pueden ver los trozos de la carne de coco. <br /> <br /> "" ♣ Puedes tomar un tamiz de las partículas no mezcladas <br /> <br /> "" ♣ Guardar en la nevera después (una mezcla durará por lo menos cuatro días) <br /> <br /> " / 2) medio vaso cada noche. <br /> <br /> "]></string>
    <string name="young_coconut">coco joven</string>
</resources>