<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mahlzeiten, die verheilen</string>
    <string name="Diabetes">Zuckerkrankheit</string>
    <string name="SkinCare">"Altern "</string>
    <string name="about">Über</string>
    <string name="activated_coal">" Aktivierte Kohle ist eine mächtige natürliche Behandlung, die benutzt wird, Gifte und Chemikalien im Körper zu fangen, und erlaubt es ihnen, hinaus errötet zu sein, damit der Körper sie nicht resorbiert. Es wird von einer Vielfalt der Quellen gemacht, aber wenn für natürliches Verheilen benutzt hat, es ist wichtig, von Kokosnussmuscheln oder anderen natürlichen Quellen gemachte aktivierte Kohle auszuwählen. Aktivierte Kohle ist pechschwarz in Farbe, geruchlos, geschmacklos und atoxisch. \t"</string>
    <string name="all_rights">Alle Rechte reserviert</string>
    <string name="asthma">Asthma</string>
    <string name="banana">" Bananen sind für das Herz gut. Sie sind von Kalium, einem mineralischen Elektrolyten, der Elektrizität behält das Fließen überall in Ihrem Körper, von dem verlangt wird, Ihre Herzniederlage zu behalten, gerammelt voll. Das hohe Kalium von Bananen und niedriger Natriuminhalt helfen vielleicht, Ihr kardiovaskuläres System auch gegen hohen Blutdruck zu schützen, dem FDA zufolge. \t"</string>
    <string name="basil_leaf">Basil (Ocimum basilicum), der auch Josefs Wort als Heiliger bekannt wird, ist ein Kräuterbesitzstück für die neuwertige Familie, Lamiaceae. Basil enthält hohe Quantitäten von (E) es, Beta-caryophyllene (BCP) das vielleicht in verhandelnder Arthritis und aufrührerischen Gedärmkrankheiten nützlich ist Forschung zufolge führte beim Swiss Federal Institute der Technologie durch. \t</string>
    <string name="bitter_kola">Bitterer Kola ist eine Art von Nuss hauptsächlich fand in mehreren Teilen von Nigeria und Westen-zentralem Afrika als ein ganzes, und der Baum wächst in den (tropisch) Regenwäldern. Sein biologischer Name ist \"Garcinia-Kola\" und gehört zur Familie von \"Guittiferal.\" Bitteren Kola zu kauen, erleichtert, hustet, Heiserkeit, bronchiale und Kehlenschwierigkeiten. \t</string>
    <string name="burns">Verbrennungen \t</string>
    <string name="carrot">Die Gesundheitsnutzen der Möhren schließen reduziertes Cholesterin, Verhütung von Herzanfällen, ein das Abwehren von bestimmten Krebsen, das Verbessern von Vision und das Reduzieren der Zeichen vorzeitigen Altern. Ihrem Betakarotin und Faserinhalt können die meisten der Nutzen der Möhren zugeschrieben werden. Dieses Wurzelgemüse ist auch eine gute Quelle der Antioxidansagenten. Weiterhin sind Möhren reich an Vitamin A, Vitamin C, Vitamin K, Vitamin B8, pantothenic-Säure, folate, Kalium, Eisen, Kupfer und Mangan. Möhren enthalten nur 44 Kalorien pro 100gm. \t\t</string>
    <string name="castor_bean">Die Kastorölpflanze produziert Kastor-Bohnen, die dort sind, von wo der Öl cis genommen. Kastor-Öl hat eine Menge von Verwendungen, in sowohl der Gesundheit als auch industriellen Sektoren. Die Kastor-Bohne wird von 40 Prozent zu 60 Prozent Öl zusammengesetzt, und dieses Öl ist reich an als ricinolein bekannten Triglyzerid. \t</string>
    <string name="catarrh">Katarr</string>
    <string name="cinnamon">"Zimt ist ein Gewürz, das von der inneren Rinde der Bäume gemacht wird, das Cinnamomum genannt wird. Es ist in einer Substanz hoch, die cinnamaldehyde genannt wird, der für die meisten der Gesundheitsnutzen verantwortlich ist. Antioxidans schützen den Körper vor von freien Radikalen verursachtem oxidative-Schaden. Zimt wird mit mächtigen Antioxidans beladen, wie polyphenols (3) 4 5). "</string>
    <string name="constipation">Verstopfung</string>
    <string name="copyright">&#169; 2016 EMFI-TECH INC.</string>
    <string name="corn_silk">Die langen glänzenden Fasern in der Spitze eines Ohrs des Maises werden Maisseide gerufen. Maisseide enthält stigmasterol und sitosterol, die in verhindernder Herzkrankheit und hohem Cholesterin sehr wirksam sind. Es hat auch Pflanzensäuren, die darin helfen, sich mündlich zu verbessern und Bedingungen schälen, sowie das Regulieren von Traubenzuckerniveaus in Ihrem Körper. \t</string>
    <string name="cucumber">"Gurken gehören zur gleichen Pflanzenfamilie, wie Kürbis, Kürbis und Wassermelonengurken einen entzündungshemmenden flavonol enthalten, der fisetin genannt wird, der eine wichtige Rolle in der Gehirngesundheit zu spielen scheint. Zusätzlich zum Verbessern Ihres Gedächtnisses und dem Schützen Ihrer Nervenzellen vor mit dem Alter verbundenem Rückgang ist fisetin gefunden worden, progressives Gedächtnis zu verhindern und das Lernen von Beeinträchtigungen in Mäusen mit der Krankheit von Alzheimer-Krankheit. "</string>
    <string name="drawer_close">Ende</string>
    <string name="drawer_open">Öffnen Sie sich</string>
    <string name="ear">Ohrenkrankheit</string>
    <string name="eczema">Ekzem</string>
    <string name="eye">Auge</string>
    <string name="garlic">"Knoblauch ist eine Pflanze in der Allium (Zwiebel)-Familie. Zwei Schwefel, der Bestandteile in Knoblauch, diallyl sulfide (STAATSANWÄLTE) und thiacremonone enthält, hat Anti-arthritische Eigentümer. Knoblauch ist gezeigt worden, um aufrührerische Bedingungen auch zu verbessern, wann er sich auf allergisches Flugroutenaufflammen bezieht. "</string>
    <string name="ginger">Von den 115 verschiedenen chemischen Bestandteilen finden Sie in Ingwerwurzel, die therapeutischen Nutzen kommen von gingerols, dem öligen Harz von der Wurzel, die als ein sehr mächtiger Antioxidans und entzündungshemmender Agent fungiert. Diese bioactive-Bestandteile, besonders [6], gingerol, ist klinisch gründlich eingeschätzt worden, und die Forschung setzt zurück, warum Sie Ingwer auf einer regulären Basis benutzen sollten \t</string>
    <string name="guava">Außer seinem einmaligen würzen Sie und Duft, Guave ist wegen der zahlreichen Gesundheitsnutzen, die es anbietet, als eine der super Früchte gefeiert worden. Es ist tatsächlich ein Kraftwerk der Nährstoffe. \"Diese demütige Frucht ist außergewöhnlich reich an Vitamin C, lycopene und Antioxidans, die für Haut nützlich sind. Guaves sind auch reich an Mangan, das dem Körper hilft, andere Hauptnährstoffe vom Essen aufzunehmen, die wir essen. Guaves enthalten folate, ein Mineral, das hilft, Fruchtbarkeit zu fördern.</string>
    <string name="hair">Haarverlust</string>
    <string name="hepatitis">Leberentzündung</string>
    <string name="honey">Die Nutzen des Honigs gehen über seinen großen Geschmack hinaus. Eine große natürliche Quelle von Kohlenhydraten, die Stärke und Energie für unsere Körper bereitstellen.Honig besitzt das Karzinogen-verhindern und Anti-Tumoreigentümer! Dank zu seinen antimicrobial-Eigentümern, Honig beruhigt nicht nur Kehlen außer es, kann auch bestimmte Bakterien töten, die die Infektion verursachen. \t</string>
    <string name="ibh">Körperhitze</string>
    <string name="jaundice">Gelbsucht</string>
    <string name="laryngitis">Kehlkopfentzündung</string>
    <string name="lemon">Die Gesundheitsnutzen der Zitrone schließen Behandlung von Kehleninfektionen, Verdauungsstörung, Verstopfung, dentalen Problemen und Fieber, interner Blutung, Rheumatismus, Verbrennungen, Fettleibigkeit, respiratorischen Unordnungen, Cholera und hohem Blutdruck ein. Die Gesundheitsnutzen der Zitronen sind wegen seiner vielen nahrhaften Elemente wie Vitamins C, Vitamins B6, Vitamins A, Vitamins E, folate, Nikotinsäure thiamin, riboflavin, pantothenic-Säure, Kupfers, Kalziums, Eisens, Magnesiums, Kaliums, Zinkes, Phosphors und Proteins. \t</string>
    <string name="lime">"Die Gesundheitsnutzen des Kalkes schließen Gewichtsverlust, Hautsorge, verbesserte Verdauung ein, Erleichterung von Verstopfung, Augensorge und Behandlung des Skorbutes, Hämorriden, Verdauungsgeschwür, respiratorische Unordnungen, Gicht, Gummis, Harnunordnungen, und so weiter. Kalke enthalten auch Antioxidans, einschließlich flavonol, der kaempferol glycosides-enthält, den Forschung Haltezellteilung in mehreren Krebsen gezeigt hat. "</string>
    <string name="lobido">Niedriger Lobido</string>
    <string name="loosemotion">Lockere Bewegung</string>
    <string name="lsc">Niedriges Samenflüssigkeitsergebnis</string>
    <string name="malaria">Malaria</string>
    <string name="mango">"Die Mango ist ein Mitglied der Steinfruchtfamilie, eine Art von Pflanzenessen, in der ein äußerer fleischiger Teil innen eine Muschel (das, was wir manchmal eine Grube nennen) mit einem Samen umgibt. Oliven, Daten und Kokosnüsse sind auch Arten "</string>
    <string name="milk_weed">Wolfsmilch sondern Latex ab, der Herz glycosides enthält, der in der Behandlung der Herzkrankheit medizinisch wertvoll ist. Dieser gleiche Latex ist eine alte Heimarznei für Warzen. \t</string>
    <string name="mouthodour">Sagen Sie Geruch mit Lippenbewegungen</string>
    <string name="olive_oil">Olivgrünes Öl ist ein von der Frucht des Olea europaea (Olivenbaum) erhaltenes Fett. Olivgrünes Öl, reich an monounsaturierten Fettsäuren, ist ein bedeutender Bestandteil der südländischen Nahrung. Monounsaturierte Fettsäuren (MUFAs) werden ein gesundes diätgemäßes Fett betrachtet, im Gegensatz zu gesättigten Fetten und Transfetten. \t</string>
    <string name="onions">"Zwiebeln, wie Knoblauch, sind Mitglieder der Allium-Familie, Dem regulären Verbrauch der Zwiebeln ist gezeigt worden, um den Blutzucker herunterzulassen, ist ehrlich. Ein Studium fand, dass, Zwiebeln enthalten allyl propyl disulfide, der hilft, die Traubenzuckerniveaus zu reduzieren durch das Erhöhen der Menge von Insulin. Zwiebeln sind auch eine standout-Quelle von quercetin. "</string>
    <string name="orange">"Für seine Konzentration des Vitamins C saftig und lieb und berühmt machen Orangen isst das Perfekte und fügen einen besonderen starken Geschmack vielen Rezepten hinzu; es ist kein Wunder, dass sie eine der populärsten Früchte in der Welt sind. die heilkräftigen Eigentümer der Orangen sind mit einer breiten Vielfalt der phytonutrient-Verbindungen assoziiert worden. "</string>
    <string name="pawpaw">"Der Antioxidans zeaxanthin gefunden in Papaya, sickert aus schädlichen blauen leichten Strahlen und wird gedacht, eine schützende Rolle in der Augengesundheit zu spielen und möglicherweise Schaden an macular-Degeneration abzuwehren. Verbrauch des mächtigen Antioxidansbetakarotin ist (finden Sie in Papayas) gezeigt worden, um in der japanischen Bevölkerung einen umgekehrten Verband mit der Entwicklung des Doppelpunktkrebses zu haben. "</string>
    <string name="pepper">"und wird mit guter Ernährung beladen. Alle Arten sind ausgezeichnete Quellen der Vitamine A und C, Kalium, folic-Säure und Faser. Eine chemische Verbindung in Pfeffer rief, dass piperine vielleicht fähig ist, zu helfen, einen Brustkerbstumor zu hindern, sich zu entwickeln. Rote Pfeffer enthalten mehr als 200 Prozent Ihrer täglichen Vitamin C Aufnahme. "</string>
    <string name="pile">Haufen</string>
    <string name="pineapple">Die Ernährungsnutzen von Ananas sind als es, als ihre Anatomie zu faszinieren. Ananas enthalten hohe Mengen von Vitamin C und Mangan. Und ihre Gesundheit und medizinische Nutzen schließen ihre Fähigkeit ein, respiratorische Gesundheit zu verbessern, Heilmittel hustet und Kälten, verbessern Sie Verdauung, helfen Sie Ihnen abzunehmen, stärken Sie Knochen, verbessern Sie mündliche Gesundheit und so weiter.</string>
    <string name="poison">Gift\t</string>
    <string name="ringworm">Ringelflechte</string>
    <string name="search_hint">Suche</string>
    <string name="share">Anteil</string>
    <string name="shared_via">![CDATA ["https://play.google.com / Laden / apps / Details?id=mealsthatheals.emfitech.com] > Scheck aus dem spätesten und besten natürlichen Heim Heilmittel app für Behandlung / Verhütung von Leiden und Krankheits durch Kräuter und Früchte </string>
    <string name="snail_slime">"Schneckenschleim ist von Nährstoffen wie hyaluronic-Säure, glycoprotein, proteoglycans und antimicrobial und Kupfer peptides gerammelt voll, alles von welchem werden im Allgemeinen in Schönheitsprodukten benutzt und bewiesen, für die Haut nützlich zu sein. Diese Elemente helfen, die Haut der Schnecke vor Schaden, Infektion, Trockenheit und UV-Strahlen zu schützen. "</string>
    <string name="tomato">"Tomaten werden überall für ihren hervorragenden Antioxidansinhalt bekannt, einschließlich, natürlich, ihre oft-reiche Konzentration von lycopene. Aufnahme der Tomaten ist lang mit der Herzgesundheit verbunden worden. Frischen Tomaten und Tomatenauszügen ist gezeigt worden, um niedrigerem totalem Cholesterin, LDL-Cholesterin und Triglyzerid zu helfen. Tomaten stellen eine ausgezeichnete Menge von Vitamin C und Betakarotin zur Verfügung. "</string>
    <string name="tubaculosis">Tuberkulose</string>
    <string name="typhoid">Typhus</string>
    <string name="ulcer">Vertragen Sie Geschwür</string>
    <string name="unriped_plantain">"Diese unreife Banane, die Sie zurückhielten, zu reif darauf zu warten, wird mit üppigen wesentlichen Mineralien und Vitaminen wie diätgemäßer Faser, Eisen, Kalium, Vitamin B-complex, Magnesium, Mangan, Kupfer, Nikotinsäure, riboflavin und thiamin beladen. Verschiedene geführte Studien haben gezeigt, dass diese unreife Banane phytochemical-Eigentümer wie leucocyanidin enthält, der kann, verhindert Geschwür. "</string>
    <string name="version">Version 1.0.0</string>
    <string name="waterretention">Bewässern Sie Beibehaltung</string>
    <string name="weakerrection">Schwache Aufrichtung</string>
    <string name="whitlow">Fingerentzündung</string>
    <string name="worm">Würmer</string>
    <string name="yellowfever">Durchfall</string>
    <string name="www.emfitech.com">www.emfitech.com</string>
    <string name="herb">KRAUT</string>
    <string name="cure">HEILMITTEL</string>
    <string name="aboutBurns">[CDATA [ "Burns Schäden an der Haut von Hitze, Feuer, Strahlung, Solar-, Strom oder Chemikalien Es gibt drei Schwierigkeitsstufen:".! "<br/> />" "<br/> />" "<p> &#9827; Erster Abschluss: Es ist die am wenigsten schwere Verbrennungen durch Rötung und erstreckt sich nur in die äußerste Schicht der Haut als die Epidermis bekannt "" <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Zweite Grad: Diese erstrecken sich in das Hautgewebe direkt unter der Epidermis (bekannt als die oberflächlichen oder Papillarhaut) und oberflächliche Blasen beinhalten können "" <br/> "" <br/> /> "" &#9827; der dritte Grad. .. alle Schichten der Haut Diese Verletzungen, wenn sie einen großen Teil des Körpers bedecken, können sie </p> "" <br/> /> "lebensbedrohlich sein] > </string>
    <string name="aboutCatarrh">! [CDATA [ "<p> Katar ist in einem Luftweg oder Hohlräume des Körpers die Ansammlung von Schleim. <br/> />" "Es normalerweise die Rückseite der Nase, Hals oder Nasennebenhöhlen (luftgefüllte Hohlräume in den Knochen des Gesichts) auswirkt. <br/> "" ist es oft zeitlich begrenzt, aber einige Menschen erleben es für Monate oder Jahre. Dies ist bekannt als chronische Katarrh. <br/> /> "" Katarrh lästig sein kann und kann schwierig sein, sie wieder loszuwerden, aber es ist nicht schädlich, und es gibt Behandlungen zur Verfügung. </p> "]> </string>
    <string name="aboutConstipation">! [CDATA [ "<p> Verstopfung ist ein Zustand des Verdauungssystems. Der Patient harte Stühle hat, die. In den meisten Fällen zu vertreiben schwer, dies geschieht, weil der Dickdarm zu viel des Wassers aus der Nahrung, die im Darm absorbiert hat . <br/> /> "" je langsamer die Lebensmittel bewegt sich durch den Verdauungstrakt, desto mehr Wasser der Darm aus der Nahrung absorbiert. sind daher Hocker trocken und hart. <br/> /> <br/> /> "" Defäkation (des Darms Entleerung) sein kann sehr schmerzhaft, und in einigen schweren Fällen kann es Symptome von Darmverschluss sein. "" wenn Verstopfung ist sehr ernst, wenn Verstopfung der Stuhlgang und Gas verhindert, es Verstopfung genannt wird. </p> "]> </string>
    <string name="aboutDiabetes">! [CDATA [ "<p> Diabetes, oft als Diabetes mellitus von Ärzten bezeichnet," beschreibt, in dem eine Gruppe von Stoffwechselerkrankungen "die Person, hoher Blutzucker (Glukose) hat", "weil entweder ist die Insulinproduktion nicht ausreicht oder weil Zellen der körpereigenen reagieren nicht richtig auf Insulin oder beides. "" Patienten mit hohem Blutzucker wird in der Regel erleben Polyurie (häufiges Harnlassen) "," sie mehr und mehr durstig sein wird (Polydipsie) und Hunger (Polyphagie). </p> "" <p> Diabetes, auch als Diabetes mellitus ist eine sehr häufige Hitzeproblem gewesen. "" es gibt zwei Arten von Diabetes Typ-1-Diabetes, der Körper kein Insulin produzieren "" und Typ-2-Diabetes, bei dem der Körper nicht genügend Insulin produziert, oder Insulin produziert wird nicht richtig funktionieren. </p> "" <p> Einige der häufigsten Symptome von Diabetes sind Müdigkeit, Gewichtsverlust (auch wenn Sie mehr essen) "," übermäßiger Durst, verstärkter Harndrang, geschnitten und blauen Flecken sind langsam und verschwommenes Sehen, um zu heilen. "Zwar gibt es keine Heilung für Diabetes ist, mit Ihren Blutzucker unter Kontrolle, können Sie ein ganz normales Leben zu leben." "gibt es verschiedene natürliche Heilmittel für Diabetes sind, dass Sie Ihre Kontrolle helfen Blutzucker. </p> "]> </string>
    <string name="aboutEarDisease">! [CDATA [ "<p> Das Ohr am empfindlichsten Teil des Körpers ist, die für die Kommunikation mit uns die Rede von der Welt verantwortlich ist." "Ein wenig Unbehagen an das Ohr kann zu großen Problemen führen." "Die häufigsten Probleme des Ohres Ohr-Infektionen. <br/> />" "Solche Infektionen Mittelohr schädigen und die meisten werden durch Bakterien und Viren aus der Umwelt verursacht." "Mittelohr ist der Teil des Ohres hinter dem Trommelfell und gilt als der empfindlichste Teil. " "Kinder sind eher von solchen Infektionen betroffen sein werden die meisten und diese für sie schmerzhaft sind. <br/> />" "Wenn nicht Pflege dieser Infektionen genommen kann nicht nur schmerzhaft sein, sondern kann auch das Gehör schädigen." "Diese Infektionen Ohr schafft Reizung im Ohr Schwellung der Ohrabschnitte und bauen zusätzliche Flüssigkeit im Ohr. </p> "]> </string>
    <string name="aboutEczema">! [CDATA [ "<p> Ekzem ist ein allgemeiner Begriff für jeden oberflächlichen Entzündungsprozess in erster Linie die Haut beteiligt", "früh durch Rötung, Juckreiz, kleine Knötchen und Bläschen", "Weinen, Nässen und Krustenbildung, und später gekennzeichnet durch Skalierung, Lichenifikation und oft Pigmentierung. «» Es ist auch speziell auf beziehen sich auf den Zustand der atopischen Dermatitis. </p> verwendet "]> </string>
    <string name="aboutEye">! [CDATA [ "<p> <b> Cataract </b> </p> <p> Ein Grauer Star eine Trübung der Linse im Auge ist, dass es für Sie schwieriger machen können, um zu sehen. </p>" "<p> <b> Ursachen von Grauem Star </b> </p>" "<p> Katarakt auftreten, wenn Proteine ​​in der Linse des Auges akkumulieren, es trüb zu machen." "Dies verhindert, dass Licht durch die klare Linse vorbei, die einen gewissen Verlust der Sehkraft führt." "Neue Linsenzellen sind an der Außenseite der Linse ausgebildet ist, und" "die älteren Zellen in die Mitte der Linse verdichtet die Heide bilden Star. </p> "" <p> <b> Trockene Augen </b> </p> "" <p> Auge auf den Tränenfluss hängt konstanten Feuchtigkeit und Schmierung bereitzustellen aufrechtzuerhalten Vision und Komfort. "" Tränen sind eine Kombination aus Wasser, Feuchtigkeit, Öl zur Schmierung, Schleim, denn auch die Verbreitung "", und spezifische Antikörper und Proteine ​​für die Resistenz gegenüber Infektionen. " "Diese Komponenten werden durch spezielle Drüsen über das Auge befindet." "Wenn es ein Ungleichgewicht in diesem Riss-System ist, kann eine Person erleben <b> trockene Augen </b>. </p>"]> </string>
    <string name="aboutHairLoss">! [CDATA [ "<p> Haarausfall oder Alopezie ein Problem für Männer, Frauen und Kinder. </p>" "<p> Mehrere Bedingungen Gesundheit, einschließlich Schilddrüsenerkrankung und Eisenmangelanämie kann Haarausfall verursachen. Während der Schilddrüse Bluttests und andere Labortests, darunter ein komplettes Blutbild (CBC) "," die Leute, die gewöhnlichen Haarausfall haben, sind in der Regel normal, ist es wichtig, behandelbare Ursachen für Haarausfall auszuschließen. </p> "]> </string>
    <string name="aboutHepatitis">! [CDATA [ "<p> Hepatitis ist eine Entzündung der Leber." "Der Zustand kann selbstlimitierend, oder kann zu Fibrose (Vernarbung), Leberzirrhose oder Leberkrebs voranschreiten." "Hepatitis-Virus ist die häufigste Ursache von Hepatitis in der Welt, aber auch andere Infektionen", "giftige Substanzen (zB Alkohol, bestimmte Medikamente) und Autoimmunerkrankungen können auch Hepatitis verursachen. </p>" "<p> Es gibt 5 Haupt Hepatitis-Viren, die als Typen A, B, C, D und E. Diese fünf Typen sind von größter Sorge    wegen der Belastung durch Krankheit und Tod, den sie verursachen, und das Potenzial für Ausbrüche und epidemischen Ausbreitung. "" Gerade Typ B und C zu einer chronischen Krankheit führt in Hunderten "" von Millionen von Menschen und gemeinsam ist die häufigste Ursache für Leberzirrhose und Krebs. </p> "" <p> Hepatitis A und E sind in der Regel durch die Einnahme von kontaminierten Lebensmitteln verursacht oder Wasser. "" der Hepatitis B, C und D tritt in der Regel als Folge von parenteralen Kontakt mit infizierten Körperflüssigkeiten. "" gemeinsame Übertragungswege dieser Viren umfassen Empfang kontaminiertem Blut oder Blutprodukte "," invasive medizinische Verfahren mit Hilfe von kontaminierten Geräten und für Hepatitis B Übertragung von der Mutter auf das Kind "" bei der Geburt, von Familienmitglied auf das Kind, und auch durch sexuellen Kontakt. </p> "]> </string>
    <string name="aboutIBH">! [CDATA [ "<p> Die Körperwärme, die auch als Hitzestress bekannt ist eine häufige durch Exposition verursachte Gesundheitsproblem zu hohen Temperaturen." "Es tritt auf, wenn der Körper nicht in der Lage ist, sich selbst zu kühlen genug, um seine Temperatur zu halten, innerhalb normalen Bereich von 36,5 bis 37,5 Grad Celsius. "" Körper kühlt normalerweise durch Schwitzen, aber manchmal ist Schwitzen nicht genug, und die Temperatur steigt weiter. </p> "" <p> Auch Faktoren wie sehr heißen und feuchten Wetter, die Verwendung von viel Zeit in der Sonne "," enge Kleidung, körperliche Anstrengung oder Übung und bestimmten medizinischen Bedingungen tragen kann das Problem verursachen oder verschlimmern. </p> "" <p> die Körperwärme ist keine Krankheit, aber es sollte nicht leicht genommen werden. Wenn links unbehandelt, kann es in einem Hitzschlag zu entwickeln. "" Jeder von Hitzestress leiden können, aber die Menschen über 65 Jahre, Säuglinge und Kleinkinder "," schwangere und stillende Mütter und Menschen, die körperlich krank sind, ist ein höheres Risiko. </p> "]> </string>
    <string name="aboutJaundice">! [CDATA [ "<p> Ikterus ist keine Krankheit, sondern ein Zeichen einer zugrunde liegenden Erkrankung." "Alkoholische Lebererkrankung und Virushepatitis sind die beiden häufigsten Erkrankungen, die in Ikterus zur Folge haben." "Andere Ursachen der Gelbsucht gehören Malaria, Zirrhose, Thalassämie, Hepatitis A, Cholestase oder anderen Erkrankungen der Leber. </p>" "<p> Ikterus nicht behandelt werden können, oder besser gesagt, die Behandlung von Gelbsucht in der Regel nicht notwendig ist." "Die korrekte Verfahren Ikterus zu heilen ist die Ursache der Krankheit zu behandeln. " "Allopathischen System sorgt für die Blutprobe für abnorme rote Blutkörperchen, Bilirubinspiegeln", "Hepatitis und Substanzen, die eine Leberfunktionsstörung anzeigt." "Doktor verschreiben oft zusätzliche Tests, wie Biopsien oder Ultraschall, die Ursachen der Gelbsucht. </p> zu identifizieren" "<p> Eine korrekte dignosis die zugrunde liegende Ursache ist wichtig, Abhilfemaßnahmen für Ikterus zu nehmen." "Bestimmte Lebensmittel sind dafür bekannt, die Symptome lindern und die Leberfunktion zu verbessern. " </p> "]> </string>
    <string name="aboutLSC">! [CDATA [ "in den Spermien die Anzahl der aktiven Zellen <p> Dies ist, in dem eine Situation sehr gering, und als Ergebnis ist", "es das Ei in eine Frau die Eierstöcke nicht befruchten können, die auf" "Befruchtung kann anschließend führen und schließlich Schwangerschaft auftreten können. Wenn die Spermien eines Mannes, relativ gering ist "," es kann zu Unfruchtbarkeit führen, die die Unfähigkeit, Kinder geboren ist. «» Und es ist nicht gesund für unsere Existenz. </p>]> </string>
    <string name="aboutLaryngitis">! [CDATA [ "<p> Laryngitis ist das Ergebnis einer Entzündung der Stimmbänder (Voice-Box)." "Es wird in der Regel durch eine übermäßige Belastung der Stimmbänder verursacht werden, oder eine virale oder bakterielle Infektion. </p>" "<p> Das häufigste Symptom von Streptokokken ist heiser oder schwacher Stimme. Manchmal überhaupt Menschen können nicht reden." " es wird oft durch eine Halsschmerzen und trockener Husten. </p> "begleitet" <p> in den meisten Fällen ist es eine akute Erkrankung, die mit der Zeit heilt und hat keine ernsthaften Konsequenzen. «» Aber man kann von der loswerden Schmerzen und Entzündungen und Wiederherstellung Ihrer Stimme schneller mit einigen einfachen und einfache natürliche Heilmittel. "" "" das Problem dauert in der Regel ein paar Tage oder bis zu 2 Wochen bei den meisten. «» Wenn es länger geht dann ist es wahrscheinlich, chronische Mandelentzündung zu sein, Sie müssen einen Arzt zu konsultieren. </p> "]> </string>
    <string name="aboutLobido">! [CDATA [ "<p> Libido, als Sex umgangssprachlich bekannt, Sexualtrieb oder den Wunsch nach sexueller Aktivität einer Person ist </p>" "<p> Niedrige Libido beschreibt in der sexuellen Aktivität ein vermindertes Interesse." "" "Es ist üblich, das Interesse an Sex von Zeit zu Zeit zu verlieren, und Libido variiert durch das Leben." "Es ist auch normal für Ihr Interesse nicht Ihre Partner in Zeiten entsprechen." "Low Libido für einen längeren Zeitraum kann jedoch Anlass zur Besorgnis für einige Menschen." "Low Libido manchmal ein Indikator sein kann, die gesundheitlichen Bedingungen des zugrunde liegen. </p>" "<p> Ursachen für geringe Libido sind niedrige Testosteron, die Einnahme bestimmter Medikamente "" restless-legs-Syndrom (RLS), eine chronische Erkrankung, Depression, Alterung, usw. </p> "]> </string>
    <string name="aboutLoose_motion">! [CDATA [ "<p> In einfachen Worten, die Freizügigkeit bedeutet, dass man wässrige Stühle haben, die häufiger auftreten als sonst." "Es ist auch als Durchfall bekannt, die die meisten Menschen erlebt haben. Es akut oder chronisch sein kann. </p>" "<p> Dieses gemeinsame Problem tritt auf, wenn Essen und Trinken Sie verbrauchen beginnen zu schnell vorbei oder zu groß eine Menge durch den Darm. </p> "" <p> Zusammen mit häufigen losen, wässrige Stühle können auch Symptome wie Bauchkrämpfe, Bauchschmerzen, Fieber, Blähungen und Schwäche haben. "" die Häufigkeit der losen Bewegung zu verringern und bringen Ihre Darmgleichmässigkeit, gibt es viele einfache und leichte Hausmittel. </p> "]> </string>
    <string name="aboutMO">! [CDATA [ "<p> kann um Sie auf diejenigen, werden sehr peinlich und schwer Mundgeruch oder Mundgeruch (auch als Mundgeruch oder schlechten Geruch bekannt). </p>" "<p> ist Mundgeruch in der Regel verursacht durch eine Aufbau von Bakterien im Mund, die Entzündung verursacht und schädliche Gerüche abgeben. «» Wenn Sie nicht regelmäßig putzen oder Zahnseide, Bakterien auf den Spitzen der Nahrung sammeln sich in den Mund verlassen und zwischen den Zähnen. "" Verbindungen, die durch diese Bakterien freigesetzt Ihren Atem Geruch machen </p> "" <p> eine Reihe von Dingen kann Fußgeruch verursachen und sie sind: Karies, Parodontose, schlechte Mundhygiene, belegte Zunge "." (eine weiße oder gelbe Belag auf der Zunge in der Regel aufgrund einer Entzündung.) es handelt sich um gehören zu den häufigsten </p> ".]> </string>
    <string name="aboutMalaria">! [CDATA [ "<p> Malaria durch Plasmodium-Parasiten verursacht wird." "Der Parasit durch infizierte Anopheles-Mücken übertragen wird," "genannt" Malaria-Vektoren ", die vor allem zwischen Sonnenuntergang und Sonnenaufgang beißen. </p>" "<p> Eine frühzeitige Diagnose und Behandlung wird dazu beitragen, weitere Komplikationen der Krankheit zu verringern und den Tod zu verhindern. "" "" Je nach Opfers Alter, der Gesundheit, der Schwere der Symptome "," Art von Malaria und ob die Person schwanger ist, die Dauer der Behandlung und die Arten von Drogen variieren </p> "" <p> Während Medikamente sind die erste Option zur Behandlung von Malaria, gibt es einige Parasiten können in der Leber "überleben" oder resistent gegen Drogen. und daher ist es wichtig, sie aus dem Körper zu beseitigen. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPile">! [CDATA [ "<p> Auch die Erzeugerpreise Hämorrhoiden genannt, Hämorrhoiden sind geschwollene und juckende Krampfadern in" "Rektum oder Anus, durch häufige Verstopfungen und unklare Stuhl verursacht." "Es wird auch durch umfangreiche Druck auf die Venen während der Schwangerschaft oder der Lieferung verursacht. </p>" "<p> Es hat sich gezeigt, dass in der Welt, die von Pfählen zu einem Zeitpunkt betroffen sind etwa 70 bis 80 Prozent der erwachsenen Bevölkerung gezeigt in ihrem Leben Zeit. "" Auch wenn der Bunker nicht sehr schweren gesundheitlichen Bedingungen ist, die sie verursachen Juckreiz, Unruhe und Blutungen. </p> "" <p> der Konsum von gesunden Lebensmitteln und regelmäßige Bewegung sind die effektivsten Wege, Bunker zu verhindern. "" aber wenn die Bedingung schwerer ist, dann ist eine Operation erforderlich, es zu entfernen. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPoison">! [CDATA [ "<p> In der Biologie Gifte sind Stoffe, die Störungen im Organismus verursachen", "in der Regel durch eine chemische Reaktion oder eine andere Aktivität auf molekularer Ebene", "wenn ein Organismus absorbiert, eine ausreichende Menge. </p>" " <p> das Gebiet der Medizin (vor allem Veterinär) und Zoologie oft ein Gift aus einem Toxin unterscheiden, und von einem Gift. " "Toxine sind Gifte von Organismen in der Natur produziert, und heiraten die durch einen Biss oder Stich injiziert Toxine (dies zu Tieren ist exklusiv).« »Der Unterschied zwischen Gift und andere Giftstoffe ist die Liefermethode. Industrie, Landwirtschaft," "und andere Sektoren Gifte mit aus anderen Gründen als ihre Toxizität. "" Pestizide sind eine Gruppe von Substanzen, deren Toxizität ist ihr Hauptzweck. </p> "" <p> im Jahr 2013 3,3 Millionen Fälle von unbeabsichtigten Vergiftungen aufgetreten. "" Das in 98.000 resultierte Todesfälle weltweit, unten von 120.000 Todesfälle im Jahr 1990 </p> "]> </string>
    <string name="aboutRingworm">! [CDATA [ "<p> Ringworm (Tinea), als der angezeigte Name gar nicht wirklich ein Wurm ist. Ringworm ist eigentlich" "eine Art von Pilzinfektion auf der äußeren Schicht der Haut, die" "wie ein ringartiger Kreis roter Hautausschlag erscheint mit trocken und schuppig Kanten, die oft Blasen an ihnen haben. </p> "" <p> Jock Juckreiz und Fußpilz ist die lokalisierte Formen. Ringworm sehr juckende und ansteckend ist. "" Es kann auf andere Teile des Körpers ausgebreitet hat durch berühren oder kommen einfach in Kontakt mit einer Person von Ringelflechte leiden. </p> "" <p> Haustiere wie Hunde und Katzen kann eine der wichtigsten Quellen der Infektion auf den Menschen übertragen. "" Andere Wege zu übertragen diese Infektion durch Schnitte, Kratzer und Wunden sein könnte. «» Ringworm einfach ohne die Verwendung von verschreibungspflichtigen Medikamenten zu Hause behandelt werden können. "" Fahren Sie mit Ihrer Behandlung für 2-3 Wochen auch nach Befreiung von den Symptomen immer eine Wiederholung zu verhindern. </p> "]> </string>
    <string name="aboutTuba">! [CDATA [ "<p> Die Tuberkulose ist eine Infektionskrankheit, oft durch Mycobacterium tuberculosis verursacht wird. </p>" + "<p> Ein dicker, zäher Schleim in der Lunge oder Nasennebenhöhlen können scheinbar endlose Krämpfe Husten verursachen, Niesen und schmerzhafte Infektionen. </p> "]> </string>
    <string name="aboutTyphoid">! [CDATA [ "<p> Typhoid, auch Fieber bekannt ist, ist eine bakterielle Infektion des Verdauungstrakts und den Blutstrom." "Es wird am häufigsten aufgrund von Salmonellen Typhi (S. Typhi) Bakterien verursacht werden. </p>" "<p> Wenn die Bakterien in den Körper durch kontaminierte Lebensmittel, Getränke oder Wasser tritt", "sie sich vermehren und aus dem Darm ausbreiten in der Blutkreislauf. "" Bakterien auf Ihre Lymphknoten, Leber, Milz, Gallenblase und andere Teile des Körpers durch das Blut reisen. </p> "" <p> Frühe Symptome von Typhus, Schwäche, Kopfschmerzen und Bauchschmerzen. "" Als die Krankheit verschlechtert, können auch Symptome wie schwere Durchfall haben "," Erbrechen, Verstopfung, Appetitlosigkeit, Hautausschlag, Blut im Stuhl "," Schüttelfrost, Delirium, Halluzinationen, Stimmungsschwankungen, vergrößerte Leber, Nasenbluten und Lethargie. "" die Symptome verbessern in 2 bis 4 Wochen mit der richtigen Behandlung. </p> "]> </string>
    <string name="aboutUlcer">! [CDATA [ "<p> Magengeschwüre sind schmerzhafte Wunden, die im Magen gefunden werden kann" "Futter oder Dünndarm. Magengeschwüre die meisten sichtbaren Anzeichen von Magengeschwüren Krankheit." "Sie treten auf, wenn die dicke Schicht von Schleim, der den Magen vor der Magensäure schützt reduziert", "so dass Verdauungssäfte an der Auskleidung Gewebe des Magen zu essen weg. </p>" "<p> Es gibt keine klare schlägt vor, dass der Stress des modernen Lebens oder eine ständige Diät "schnell" Nahrung Geschwüren im Magen und Dünndarm verursacht, aber sie sind dennoch häufig in unserer Gesellschaft </p> "" <p> Geschwüre leicht geheilt werden, aber sie kann ohne eine angemessene Behandlung schwierig sein. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWE">! [CDATA [ "<p> Wenn die Menschen sexuell geworden geweckt, Hormone, Muskeln, Nerven, und" "Blut alle zusammen arbeiten, um eine Erektion zu schaffen." "Die Nervensignale aus dem Gehirn in den Penis geschickt, um die Muskeln stimulieren zu entspannen." "Dies wiederum das Blut in das Gewebe des Penis fließen kann." "Wenn das Blut in den Penis füllt und eine Erektion zu erreichen", "Blutgefäße im Penis Schließung durch die folgende die Erektion aufrecht erhalten. «» nach der sexuellen Erregung, die Venen in den Penis wieder so das Blut öffnen zu lassen. </p> "" <p> an einem gewissen Punkt im Leben einer Person, er Schwierigkeiten haben, kann zu erreichen oder eine Aufrechterhaltung Erektion. "" Erektionsprobleme auftreten, wenn Sie eine Erektion nicht erreichen oder aufrechterhalten können, die fest genug ist Geschlechtsverkehr zu haben. «» für die meisten Männer, tritt dieses Problem gelegentlich und ist kein ernstes Problem dar. «» Aber wenn Sie sind nicht in der Lage, eine Erektion ein Viertel der Zeit oder mehr "," Sie ein gesundheitliches Problem haben, die ärztliche Behandlung erfordert. </p> "" <p> die Ursachen der erektilen Dysfunktion kann körperliche, psychische sein, oder eine Kombination aus der zu erreichen zwei. "" Körperliche Ursachen von Erektionsstörungen sind bei älteren Menschen gemeinsam. «» Sie kommen wegen der Störungen, die verantwortlich für die Nerven "" und der Blutgefäße, die verursacht eine Erektion beeinflussen können. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWR">! [CDATA [[ "<p> Wassereinlagerungen, die auch als Ödem bekannt, die auftritt, wenn das Lymphsystem nicht überschüssige Flüssigkeit aus dem zu entfernen" "Körper und die Flüssigkeiten gefangen und verursachen in den Händen, Beine, Knöchel Schwellungen und Füße." "Ödeme hat viele Ursachen, einschließlich Herzprobleme, schlechte Durchblutung, Allergien, Erkrankungen der Leber "," Vitaminmangel, Nierenprobleme und Erkrankungen der Schilddrüse, unter vielen anderen. Die Symptome von Ödemen variiert von Person zu Person "," aber in der Regel gehören Gewichtszunahme, Schwellung, Juckreiz, Schmerzen, aufblasen , Gelenksteifigkeit und hohen Blutdruck. </p> "" <p> -Taste Wassereinlagerungen zu verhindern, ist hydratisiert, essen, gesund zu bleiben "," und regelmäßige Bewegung, so dass Sie Ihren Körper richtig funktionieren und überschüssiges Wasser natürlich zu vertreiben. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWhitlow">! [CDATA [Paronychie "<p> Whitlow ist wissenschaftlich als" "." "Dieser Zustand wird an den Fingern in der Nähe der Nägel gefunden und ist äußerst schmerzhaft und ansteckend." "Das Kribbeln verursacht durch whitlow der Finger extrem schlecht ist als der Schmerz zu starken Kopfschmerzen verursacht durch." "Dieser Zustand ist in den Fingerspitzen aufgrund verursacht wird" Herpes-simplex-Virus. "" Deshalb auch ist es Herpetic whitlow genannt wird "<p> Beide Arten von Herpes-simplex-Virus" </p>. "- Typ 1 und Typ 2 kann herpetic whitlow verursachen" "das passiert, wenn die Haut an den Fingerspitzen gebrochen ist, und es kommt in direkten Kontakt mit Körperflüssigkeiten Herpes-Virus infiziert. "" "" Einige Symptome von whitlow umfassen. starke Schmerzen, Juckreiz, Schwellungen oder Rötungen an die Hand. "" Kleine Blasen auch gesehen werden kann. Einige allgemeine mit whitlow begleitet Symptome "" sind geschwollene Lymphknoten, Fieber, rote Streifen auf den Armen. "" Wenn diese Symptome zu sehen sind, gibt es eine signifikante Infektion. </p> "" <p> das Problem der whitlow Entschlossenheit innerhalb von zwei bis drei Wochen ohne Behandlung. "" Wenn Sie Hilfe von einem Arzt benötigen, damit er Ihnen verschreiben könnte einige Medikamente "", die können Schmerzen und Schwellungen zu reduzieren, aber wenn Sie wiederkehrende Episoden von whitlow erleben "", damit er Ihnen einen Kurs von Anti-Virenmittel geben können schwere Symptome seiner zukünftigen Ereignisse zu verhindern. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWorms">! [CDATA [ "<p> Würmer, die auch als Helminthen bekannt sind, sind große mehrzelligen Organismen", "die, wenn sie reifen können in der Regel mit dem bloßen Auge gesehen werden." "Sie werden oft als Würmer bezeichnet, obwohl nicht alle Darmwürmer im Darm leben,". "Helminthen wie Schistosomen sind es nicht, sondern im Blutgefäß befinden </p>" "<p> gibt es mehrere Arten von Würmern, die können Probleme verursachen bei Menschen "," einschließlich Trichinose Spulwürmer, Bandwürmer, Peitschenwürmer und Hakenwürmer. </p> "" <p> Darmwürmer können effektiv mit gängigen modernen Vorschriften behandelt werden. "" Diese Medikamente sind in der Regel in zwei bis drei Dosen verabreicht "" um zwei Wochen Differenz zwischen jedem aufeinander folgenden Dosis. «» Aber es kann Situationen geben, in denen natürliche Heilmittel und Hausmittel genauso effektiv sein kann. </p> "]> </string>
    <string name="activated_coal_title">Aktivkohle</string>
    <string name="anti_ageing">! [CDATA [<p> Schneckenschleim (klebrige Flüssigkeit aus Schnecken) ist die perfekte Sache, wenn Sie den Alterungsprozess zu einem Schleichen verlangsamen wollen. </p> "" <p> Slime von Kreaturen geerntet ist der Hauptbestandteil in der neuen Reihe von Anti-Aging-Produkte. </p> "<p> Die Produkte enthalten einen Cocktail aus Proteinen, Antioxidantien und Hyaluronsäure, die toten Zellen zu entfernen, reduziert Entzündungen und helfen der Haut, Feuchtigkeit zu behalten." <br/> /> Die Vorteile für die menschliche Haut wurde von chilenischen Schnecke Bauern entdeckt bemerkt ihre Haut schnell und ohne Narben geheilt, wenn die Kreaturen behandelt, die nach Frankreich exportiert wurden. "</p>"]> </string>
    <string name="applying_slime">"Verwenden Sie Slime "</string>
    <string name="asthmaAbout">! [CDATA [<p> Asthma ist eine chronische Erkrankung der Atemwege in der Lunge beteiligt sind. Diese Atemwege oder der Bronchien, so dass Luft in die und aus den Lungen. <br/> /> "Wenn Sie Asthma haben, Ihre Atemwege sind immer entzündet. Sie werden noch mehr geschwollen und die Muskeln um die Atemwege kann anziehen, wenn etwas, das Ihre Symptome auslöst. <br/> />" "Das macht es schwierig für die Luft in sich zu bewegen und aus der Lunge, was zu Symptomen wie Husten, Keuchen, Kurzatmigkeit und / oder Brustenge. </p>]> </string>
    <string name="banana_title">Banane</string>
    <string name="basil_leaves">Basilikumblätter</string>
    <string name="bitter_gourd">"bitterer Kürbis "</string>
    <string name="black_pepper">Schwarzer Pfeffer</string>
    <string name="burnt_coconut">"\"Burnt Coconut\" "</string>
    <string name="carrot_title">Karotte</string>
    <string name="castor_bean_seed_and_oil">"Und Rizinusöl "</string>
    <string name="castor_oil">"\"Castor Oil\" "</string>
    <string name="castor_seed">"\"Castor Seed\" "</string>
    <string name="cinnamon_title">Zimt</string>
    <string name="coconut_shell">"\"Coconut Shell\" "</string>
    <string name="corn_silk_title">"Corn Silk "</string>
    <string name="cucumber_title">Gurke</string>
    <string name="cureAntiAgeing">! [CDATA [[<p> &#9827; Tragen Sie die Flüssigkeit direkt auf Ihrem Gesicht oder lassen Schnecke zu Fuß in Ihrem Gesicht, während Spin-off seiner flüssigen Sorge, es völlig harmlos ist </p>]> </string>
    <string name="cureAsthma">! [CDATA [ "<p> <b> Riesen Milkweed (Oscher) </b> </p>" "Die beste natürliche Heilmittel für Asthma ist Oscher." "<p> Es wird allgemein Riesen Milch Unkraut oder Sodom Apfel genannt. Es ist ein Fruktose Strauch und die Blätter produziert milchigen Saft. Obst wie Galle erscheinen." "Stängel und Blätter sind weißlich grüne Farbe. Blätter Anordnung whorled ist. Es kann rund um Haus und Garten zu finden, wo Humusboden reichlich vorhanden ist. und die Teile, die verwendet werden, sind die Blätter und Latex. die chemischen Verbindungen sind calotropin, calotoxin und resinols. der Rauch aus den getrockneten Blättern, Inhalation von Asthma und Husten heilen kann.    Blätter werden verwendet, um die Muttermilch bei Frauen, und zur Vorbereitung frischer Kuhmilch Wara produzieren genannt (Käse) </p> "" <p> <b> Verfahren </b> </p> "" Für eine schnelle und effektive Ergebnisse, wie folgt vorgehen: <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; die Blätter sehr gut und gekocht auf mittlerer Hitze gewaschen (nicht mehr als 10 sein sollte Minuten) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827;. Kochen Sie mit etwas Wasser, während die Blätter vollständig mit Wasser <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; abgedeckt sind, die Blätter sollten paarweise angeordnet sein, in dem Wasser <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; (die einander zugewandt sind); sein halbe Tasse milkweed mal täglich morgens und abends sollte (genommen werden sollte, während Hitze.) <br/> /> "" <br/> /> "" &#9827; Nehmen Sie mindestens 7 Tage. "]> </string>
    <string name="cureBurns">! [CDATA [ "<p> <b> Manuka Honig </b> </p>" "Der Manuka Honig aus Nektar von Honigbienen aus dem Manuka-Baum in Neuseeland gesammelt gemacht wird." "Honig kann für schwere Verbrennungen spektakulär wirksam sein und ist die Grundlage für eine Therapie in China, die viel Aufmerksamkeit von Ärzten im Westen angezogen hat." "Es ist beruhigend, antiseptisch und Heilung darf nicht auf dem normalen Honig abhängig vom Supermarkt -. Oder Bioladen -.. Ihre nächste burn Behandlung, versuchen Sie stattdessen eine der medizinischen Honige Die Art in Neuseeland verwendet Forschung für die Wundheilung in Honig wird als Manuka Honig bekannt und im Handel erhältlich ist. "" deutsche Ärzte haben die Medihoney Behandlung von hartnäckigen Wunden verwendet. Wenn Sie einen wirklich schlechten Verbrennung haben, sollten Sie sofort die medizinische Behandlung zu bekommen.    <p> auf die betroffene Stelle bewerben (Manuka) Honig zweimal (morgens und abends) jeden Tag </p> ".]> </string>
    <string name="cureCatarrh">! [CDATA [ "<p> <b> Honig und Kalk </b> </p>" "<p> Die Macht der Honig Halsschmerzen und Schnupfen zu beruhigen ist seit langem in der traditionellen und alternativen Formen der Medizin eingesetzt. "" Neue Forschung hat Honig offenbart ebenso wirksam zu sein bei der Unterdrückung von Husten als Over-the-Counter-Medizin. " "Reduziert nächtliche Husten, Schnupfen und verbessert Schlaf war das Ergebnis von 2 Teelöffel Honig für Kinder im Alter von 2 gegeben und älter vor dem Zubettgehen." "Wegen seines hohen Vitamin C-Gehalt, list_item Saft liefert Antioxidantien, Honig Kompliment durch die Arbeit die zugrunde liegenden Probleme an der Wurzel von Husten zu heilen </p>. " "<p> Clubs; Mischen Sie 3 Teelöffel list_item Saft in 5 Esslöffel Honig auf einmal nehmen </p>.."]> </string>
    <string name="cureConstipation">! [CDATA [ "<p> <b> Basilikumblätter und Honig </b> </p>" "Basilikumblätter (" Nchuanwu "in Igbo genannt) und Honig ist eine gute Kombination, die Ihren Darm klar hält und Ihnen helfen Verstopfung zu überwinden. Nehmen Sie einige frische Basilikumblätter und sie kauen. Lecken Sie einen Teelöffel Honig und schlucken alles, gefolgt von einem Glas heißem Wasser. «» Sie Befreiung von Verstopfung bekommen. " ]> </string>
    <string name="cureDiabetes">! [CDATA [ "<p> bitterer Kürbis oder Mango Blatt </p>" "Bitter Kürbis, der auch als Bittermelone oder Karela, bekannt (auch als" Ejinrin "in der Yoruba-Sprache genannt)", "kann nützlich sein, Diabetes zur Steuerung aufgrund seiner Blutzucker senkende Wirkung. "" es den Glukosestoffwechsel beeinflussen den ganzen Körper anstelle eines bestimmten Organs oder Gewebes.    <br/> /> neigt hilft es Erhöhung der Bauchspeicheldrüse Insulin-Sekretion und verhindert, dass Insulin-Resistenz. " "So, bitterer Kürbis ist sowohl für Typ 1 und Typ-2-Diabetes von Vorteil." "Es kann nicht vollständig genutzt werden, um Insulin-Behandlung ersetzen    <p> &#9827;.. Zuerst die Samen von zwei bis drei bitteren Kürbis entfernen und einen Entsafter verwenden, um den Saft <br/> /> extrahieren" "&#9827; ein wenig Wasser hinzufügen und es auf nüchternen Magen als erstes am Morgen <br/> /> trinken" "&#9827;.". "Folgen Sie dieser Behandlung täglich morgens in weniger als zwei Monaten </p> <p> die feinen und zarten Mango Blätter können im Blut durch die Regulierung der Insulinspiegel zur Behandlung von Diabetes eingesetzt werden. "" sie können auch die Blutfettprofile </p> zu verbessern. " "&#9827; Tränken 10 bis 15 zarte Mango Blätter in einem Glas Wasser über Nacht" "Morgen, filtern das Wasser und es auf nüchternen Magen trinken .. <br/> />" "&#9827; Sie können auch trockene Blätter im Schatten und malen sie. "" Essen einen halben Teelöffel pulverisierte Mango zweimal täglich verlässt. " ]> </string>
    <string name="cureEarDisease">! [CDATA [ "<p> <b> Warmwasser, Salz und Honig </b> </p>" "Mix warmem Wasser mit etwas Salz, Honig hinzufügen und verrühren. Legen Sie zwei Tropfen in jedes Ohr vor dem Schlafengehen. " ]> </string>
    <string name="cureEczema">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya Blatt </b> </p>" "Papaya Blatt Saft ist der Saft aus den Blättern der Pflanze Papaya" extrahiert. "Jüngste Studien haben, dass Papaya Blatsaft gezeigt Vorteile Haut auf unterschiedliche Weise hat, und erhöht die Qualität und die Gesundheit Ihrer Haut." "<p> Ekzem effektiv mit Papaya Blatt Saft behandelt. <br/> />" "Nehmen Sie den Saft aus Papaya Blätter und verwenden sie es in den betroffenen Gebieten zu übernehmen. " "Stellen Sie sicher, dass Sie schrubben Ihre Haut vor Gebrauch gut. </p>"]> </string>
    <string name="cureEye">! [CDATA [ "<p> <b> Castor Bean Oil </b> </p>" "Rizinus-Öl (Ugba Samen in Igbo) ist ein pflanzliches Öl in seiner reinsten Form aus Rizinussamen Samen gewonnen." " es ist geschmacklos, geruchlos und farblos. "" Rumpf des Saatguts von Rizinus Grubber entfernt, bevor sie gedrückt wird, um das Öl zu extrahieren. "" Rizinusöl hat eine lange Geschichte. es ist weit verbreitet in alten Ägypten verwendet wurde und später als Droge angenommen in Persien und China. "" es wird angenommen, dass um 4000 vor Christus, die alten Ägypter es verwendeten Lampen zu brennen. "" <p> <b> Treats Trockenes Auge </b> </p> "" Rizinusöl einer der besten natürlichen Behandlungen für trockene Augen. " "Für eine sichere und natürliche Heilmittel für diesen Zustand, verwenden Rizinusöl Augentropfen." "Es sorgt für die Schmierung, um Ihre Augen sicherstellen müssen, dass sie immer feucht bleiben.« »Trockene Augen andere schwere Augenprobleme verursachen können wie keratoconjunctivitissicca so es ist wichtig, es so schnell wie möglich zu behandeln. «» Du bald Linderung der Beschwerden bekommen, die mit diesem Problem kommt. " "<p> <b> Treats Grauem Star </b> </p>" "Rizinusöl bekannt ist, zum Lösen von frühen Katarakt ein wirksames Mittel zu sein." "Experten empfehlen einen Tropfen dieses Öls in jedem Auge jeden Abend, bevor du gehst. Im Bett" "Sie haben es zu benutzen, bevor Sie sich für eine Weile wie Öl Wolken Vision schlafen, so ist es die sicherste es in der Nacht zu verwenden. "" Je nachdem wie fortgeschritten die Bedingung, Katarakt etwa 2-6 Monate in Anspruch nehmen, zu verschwinden. «» Setzen Sie das Rizinusöl nicht verwenden, um zu baden oder Öl-Packs gemacht wird. "]> </string>
    <string name="cureHairLoss">! [CDATA [ "<p> <b> Honig und Olivenöl </b> </p>" "Honig ist dick und Olivenöl sind sehr dünn, so dass sie sich gegenseitig perfekt ausgleichen und den Nutzen der einzelnen Inhaltsstoffe zu verbessern. <br/> />" "&#9827; Gießen Sie etwa 5 EL Olivenöl in einer kleinen Schüssel <br/> />" "&#9827; in kleinen Tropfen Honig <br/> /> <br/> />" "&#9827; wischen ständig und weiter hinzufügen Honig, bis die Konsistenz der Maske glatt ist, nicht zu klebrig <br/> /> "" &#9827; die Maske in das feuchte Haar einmassieren, bis es gleichmäßig verteilt und vollständig gesättigt <br/> /> "" &#9827;. Abdeckung Haar mit einer Duschhaube, Plastikfolie oder einem Plastikeinkaufstasche <br/> /> &#9827; "."; Spülen Sie die Maske vollständig aus Ihrem Haar gründlich mit Shampoo <br/>, die Maske für 90 Minuten <br/> /> "" &#9827; einwirken lassen /> &#9827; Verwenden Sie diese tiefe Konditionierung Behandlung wöchentlich oder sogar zweimal wöchentlich auf das trockene Haar <br/> /> "]". Sie können auch die Menge an Olivenöl und Honig einstellen je nach Bedarf Ihr Haar. " > </string>
    <string name="cureHepatitis">! [CDATA [ "<p> <b> Neem Blätter (Dogoyaro) </b> </p>" "Neem (Dogoyaro) enthält mehrere Inhaltsstoffe, die antivirale Wirkung haben" "tut dies gezeigt worden sind. nützlich bei der Behandlung von Hepatitis ist viralen Ursprungs "" Neem auch von der Leber erzeugt die Gifte soll in der Lage sein, zu zerstören. "" der beste Weg, den Vorteil von Neem zu nehmen ist, einen Saft verwendet gewaschene Margosa Blätter zu machen, "" etwa 30 ml dieser Saft mit dem halben Volumen Honig mischen und konsumieren diese frühe jeden Morgen auf nüchternen Magen für eine Woche. <br/> /> "" <b> oder </b> <br/> /> <br/> /> "" Sammelt Mengen von Mango, Papaya und (Neem) dogoyaro Blätter, eine vollständige abgelagertem Ananas in Scheiben schneiden in "" einen Topf geben und kochen alle mit 3 Liter Wasser für 40 bis 45 Minuten. <br/> /> "" Trinken Sie ein volles Glas drei mal am Tag für eine Woche "]> </string>
    <string name="cureJaundice">! [CDATA [ "<p> <b> Tomatensaft </b> </p>" "Ein Glas Tomatensaft, mit einer Prise Salz und Pfeffer gemischt", "auf nüchternen Magen am Morgen eingenommen ist ein sehr wirksames Hausmittel für Ikterus . "]> </string>
    <string name="cureLSC">! [CDATA [ "<p> <b> Guava Blätter, Karotte und Gurke </b> </p>" "niedrige Spermienzahl zu heilen, müssen Sie eine gewisse Menge an Guave Blätter zu bekommen", "Pfund und mit 4 Litern gemischt Wasser gekocht, so dass das Wasser abkühlen, so dass "" zu filtern, speichern Sie die Flüssigkeit in einem sauberen Gallone, die dichten Deckeln haben und in einem put "" Kühlschrank oder Schrank, ein Glas täglich für 2 Wochen zu trinken. Danach müssen Sie "" zu sein essen eine Mischung aus Karotte und Gurke jede Nacht für zwei Wochen. Zustand dramatisch zunehmen wird. "]> </string>
    <string name="cureLaryngitis">! [CDATA [ "<p> <b> Zitronensaft und Salz </b> </p>" "Die saure Natur von Zitronensaft kann Bakterien und Viren zu töten, und verschiedene Symptome von Halsschmerzen lindern." "Außerdem hilft es, Phlegma <br/> /> zu lösen." "&#9827; Drücken Sie den Saft einer Zitrone in ein Glas warmes Wasser <br/> />" "&#9827;. In einem halben Teelöffel Meersalz (wenn man kein Meersalz haben, dann benutzen Sie einfach Kochsalz) <br/> />" " &#9827; gurgeln mit dieser Lösung mehrmals täglich "]>. </string>
    <string name="cureLibido">! [CDATA [ "<p> <b> Milch und rohe Eier </b> </p>" "Nichts über rohe Eier klingt sexy, aber sie sagten, sind Ihre Libido zu wecken." "Ein hohes Maß an Vitaminen B5 und B6, auch Eier Balance Hormonspiegel und Stress zu bekämpfen." "<p>" Mutter Natur Rezept für ein gesundes Sexualleben gehören High-Fett tierischen Lebensmitteln "," wie Vollmilch, Sahne und Butter ", sagt Kaayla T. Daniel "," Ernährungswissenschaftler und Autor des Whole Soy Story: die dunkle Seite Amerikas Lieblings Health Food. "" Wir fordern viel Fett, aber die natürliche "," gesättigt Art (nicht die trans~~POS=TRUNC in Margarine und Fette) Geschlechtshormone zu produzieren. </p> "" <p> Mix 20 Unzen Milch mit einem rohen Ei. gut umrühren und 20 Minuten vor dem Geschlechtsverkehr zu trinken. </p> "]> </string>
    <string name="cureLooseMotion">! [CDATA [ "<p> <b> Banane, Zitrone und Salz </b> </p>" "Sowohl roh und reife Bananen helfen Durchfall aufgrund ihrer Pektingehalt behandeln können." "Dieses Wasser lösliche Ballaststoffe hilft Flüssigkeiten im Darm absorbiert, was wiederum zu dem Hocker hinzufügen Masse hilft.    <br/> /> Als reich an Kalium, hilft es sogar ersetzen Elektrolyte bei Durchfall verloren gehen kann." "Sowie reduzieren die Notwendigkeit für die orale Rehydrierung Lösungen oder Infusionen" Es kann die Menge der Stuhlfrequenz von Erbrechen und Dauer von Durchfall, reduzieren "." . "Eine 2012-Studie im Journal of Pharmakognosie und Phytochemie veröffentlicht" ", bestätigt auch, dass der Konsum von Bananen für die Menschen nützlich sind an Durchfall leiden," "<p> &#9827;. Wenn sie mit lose Bewegungen zu tun, essen ein reife Banane alle paar Stunden <br/> /> "" &#9827; eine weitere Option ist, um Dampf oder eine rohe Banane kochen "," es zerdrücken und dann ein wenig Zitronensaft und eine Prise Salz vor dem essen </p>. " ]> </string>
    <string name="cureMalaria">! [CDATA [ "<p> <b> Zimt, Honig und Pfeffer </b> </p>" "ist Zimt wirksam bei der Behandlung von Malaria. Einen Teelöffel Zimtpulver hinzufügen", "einen Teelöffel Honig, eine Prise Paprikapulver und kochen in einer Schüssel / Glas Wasser. "" es täglich eingenommen werden kann und als ein wertvolles Mittel angesehen, die Krankheit zu behandeln. "]> </string>
    <string name="cureMouthOdour">! [CDATA [ "<p> <b> Honig und Kalk </b> </p>" "In das Problem der Mundgeruch Lösung kann die süße goldene Flüssigkeit Honig" "mit antibakterielle und antimykotische Eigenschaften gefüllt erreichen die schon seit Jahrhunderten in Gebrauch "" Honig besteht aus Glucose, Fructose und Mineralien wie Eisen, Calcium, Phosphat, Natrium, Chlor, Kalium, Magnesium. "" <p> &#9827;. Wash Limetten und schneiden sie in zwei Scheiben <br/> /> "" &#9827; Squeeze list_item mit einem Saftpresse oder mit den Händen <br/> /> ". "&#9827; Ziel list_item Saft in einen Behälter oder die Pulpa lassen, wenn Sie /> <br/> zu wählen." "&#9827; Honigmischung gießen zusammen" "Stellen Sie sicher, eins zu bekommen Original-Honig die vielen Vorteile <br/> /> zu genießen &#9827; Wash Mund zweimal täglich mit der Mischung (morgens und abends) <br/> </p> "]> </string>
    <string name="curePile">! [CDATA [ "<p> <b> unreifen Papaya (Papaya) </b> </p>" "Es wurde untersucht, dass unreife grüne Papaya oder Papaya Stamm mehr Enzym Papain enthält als reife Papaya." "<p> &#9827; In unreifen Papaya in Ihrem Salat oder kauen unreifen Papaya öfter." "Um sie Hämorrhoiden befreien </p> <br/> />"]> </string>
    <string name="curePoison">! [CDATA [ "<p> <b> Aktivkohle Kokosnussschalen </b> </p> "Aktivkohle ist pechschwarz in colour geruchlos, geschmacklos und non-toxic.In 1813", "eine europäische Chemiker fünf geschluckt Gramm tödlich "" Arsentrioxid mit Aktivkokoskohle ohne schädliche Effekte gemischt. "" im Jahre 1831 viel später, war vor seinem aufstrebenden Kollegen an der Französisch Academy of Medicine "," Professor Touery mit einer tödlichen Dosis Strychnin mit Aktivkohle kombiniert, wie seine diese porösen Kohlenstoff vertrauen. " "Das Gift nimmt, über die gesamte Länge des Magens und Dünndarm und Dickdarm (GI-Trakt)." "<p> Aktivkohle das Gift hält aus dem Magen und Darm in den Körper aufgenommen wird. Da der Kohlenstoff ist" "nicht" verdaut ", bleibt es im Inneren des Verdauungstrakt und beseitigt das Toxin, wenn die Person einen Stuhlgang hat." "<br/> Aktivkohlepulver kann Tausende Male sein eigenes Gewicht in Gasen adsorbieren", "Schwermetalle, Toxine und andere Chemikalien-es macht sie ineffizient und harmless.The feineren Partikelgröße Aktivkohle", "einen besseren Zugang zu dem Gebiet und Beschleunigung der Adsorptionskinetik  </p> <p> &#9827;. Holen sie sich das Schale einer Kokosnuss <br/> /> "" &#9827; "." Burn, bis es Kohle <br/> /> verwandelt sich in &#9827; Nehmen Sie einen Löffel voll mit Wasser vermischt oder Palmöl und geben das Opfer <br/> /> zu vergiften &#9827; <b> Hinweis: </b> Aktivkohlepulver sollte in einem dicht geschlossenen Behälter aufbewahrt werden "," ., da es Verunreinigungen und Feuchtigkeit aus der Atmosphäre "]> </p> leicht adsorbiert> </string>
    <string name="cureRingworm">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya und Papaya-Samen </b> </p>" "Raw Papaya ist eines der besten Mittel für Ring-Wurm zu behandeln. Das Enzym enthielt" "in rohen Papaya ist wirksam bei der töten den Pilz, der Ringelflechte verursacht    <p> &#9827;.. Haben Sie einen frisch geschnittenen Scheiben roher Papaya und reiben Sie sanft die Flechte Patches <br/> /> "" &#9827; Lassen Enzym Arbeit auf Hautausschlag, mindestens 15 Minuten und mit warmem Wasser waschen <br/> /> &#9827; Wiederholen Sie den Vorgang mehrmals täglich geheilt zu werden vollständig <br/> /> &#9827; <b> oder </b> Alternativ können Sie ein Charge mit Papayasamen getrocknet und Anwendung auf "" den betroffenen Bereich eine schnelle Linderung von Juckreiz und Brennen zu finden. "]> </p> </string>
    <string name="cureTub">! [CDATA [ "<p> <b> Ananas, Pfeffer, Salz und Honig </b> </p>" "In einer Studie in" Der Pharma Chemi "veröffentlicht im Jahr 2010, Forscher versuchten wohltuenden Behandlungen für Patienten zu" "finden wer hat Tuberkulose.    <p> im Rahmen ihrer Studien, entdeckten sie, dass eine Mischung aus "" rohe Ananassaft, Pfeffer, Salz und Honig gegeben Patienten "" jeden Tag Schleim in der Lunge zu lösen geholfen . " ]> </p> </string>
    <string name="cureTyphoid">! [CDATA [ "<p> <b> Basil (oder Duft) Blätter, Ingwer und Honig </b> </p>" "Basil ist eine weitere wirksame Behandlung für Typhus." "Dieses Kraut hat antibiotische und antibakterielle Eigenschaften, die von den Bakterien loswerden kann dazu beitragen, dass Typhus verursacht." "Darüber hinaus hilft es um Fieber zu senken, beruhigen den Magen und stärken Sie Ihr Immunsystem    <p> &#9827;. 20 Basilikum hinzufügen Blätter und 1 Teelöffel zerkleinerte Ingwer 1 Tasse Wasser <br/> />. " "&#9827;. Kochen, bis die Lösung halbiert <br/> /> <br/> />" "&#9827; ein wenig Honig hinzufügen und trinken Sie diesen Tee 2 oder 3 mal pro Tag für ein paar Tage <br/> />" "&#9827;. <b> und </b> Alternativ können Sie den Saft von 5 auf 7 Basilikumblätter extrahieren "". Fügen Sie eine Prise frisch gemahlener schwarzer Pfeffer Saft und essen es 2 oder 3 mal pro Tag für ein paar Wochen "]> </p> </string>
    <string name="cureUlcer">! [CDATA [ "<p> <b> Unriped Wegerich </b> </p>" "Unreife Wegerich hat eine klebrige Kaugummi, die einige ist, wie schwierig zu entfernen, wenn sie Zahnfleisch auf" "Ihre Hand, so dass unsere Vorfahren anerkannt diese Gummigehalt eines unreifen Wegerich, die Macht hat, <p> &#9827; "zur Deckung der Wunde oder Wunde im Darm auf, damit sie für immer zum Schweigen zu bringen" Get zwei oder drei Früchte unreif Wegerich. , schälen die Rinde und waschen sie sie <br/> /> "" &#9827;. schneide sie in kleine Stücke, oder so sein, 5 mm, so dass sie nur in kleineren Portionen geschnitten, um dessen Gärung <br/> <br/> "" &#9827;. jetzt, erhalten eine 4 oder 5-Liter-Kunststoffbehälter mit einem Deckel, und dann gründlich waschen und trocknen <br/> /> lassen "" &#9827; Füllen sie den Behälter mit den bereits unreif Wegerich spielen <br/> "" &#9827;. jetzt mindestens die Hälfte der Behälter mit sauberem Wasser füllen oder mehr, aber bis zum Rand <br/> /> nicht füllen "" &#9827; Abdeckung der Behälter fest und schütteln sie sie zusammen mit ihrem Inhalt und speichern Sie dann "" in einem guten Platz für die Gärung erfolgt innerhalb von zwei oder drei Tage. <br/> /> "" &#9827; Nach einem Zeitraum von zwei bis drei Tage, Ihre Gehirnerschütterung zu überprüfen, ist es nun einsatzbereit. "" Nehmen Sie ein halbes Glas morgens und abends </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureWE">! [CDATA [ "<p> <b> Zwiebeln oder Ingwer und Honig </b> </p>" "Onion als einer der größten aphrodisierende Lebensmittel bekannt ist", "es trägt zur Steigerung der Libido und stärkt auch die Fortpflanzungsorgane. "" Zwiebeln auch den Testosteronspiegel im Körper zu erhöhen und kann helfen, die sexuelle Ausdauer zu erhöhen. <br/> /> "" Ingwer ist ein Rhizom, der mit der Kraft zugeschrieben wird die Blutzirkulation im Körper zu erhöhen "," es ist nur natürlich, dass Ingwer kann ED <br/> /> heilen. " "<p> &#9827;. Holen Sie sich 5 Zwiebeln oder Ingwer, kochen und den Saft <br/> /> Squeeze-out" "&#9827; Mischen Sie mit der gleichen Menge an Honig <br/> />". "&#9827; Gießen Sie in eine saubere Flasche <br/> />" "&#9827;. Trinken Sie einen Esslöffel nach jeder Mahlzeit <br/> />" "&#9827;. <b> oder </b> Nehmen Sie einen Esslöffel Zwiebel / Ingwer jeden Tag mit einem Esslöffel Honig zu extrahieren und ein gekochtes Ei Hälfte vor dem Schlafengehen. "" das ist für einen Monat die große Veränderung in der sexuellen Leistung zu sehen. <br/> /> "]> </p> </string>
    <string name="cureWR">! [CDATA [ "<p> <b> Corn Silk Tee </b> </p>" "Corn Seide, die fadenförmigen Stränge, die am Ende eines Maisstängel wachsen", "ist reich an Antioxidantien, Flavonoide, Polyphenole und Vitamin K. "" ist es toll, Nierenerkrankungen und Infektionen der Harnwege zu behandeln und reduziert Harnsäure und Wassereinlagerungen. "" Als natürliche Diuretikum, es entgiftet und Abfall. zusätzlich zu Ödemen Behandlung, hilft es auch bei Arthritis und Rheuma. "" Fragen sie einen Arzt vor der Anwendung, da sie negativ mit Blutverdünner interagieren können. "" <p> &#9827;. In ¼ Tasse frischer Mais Seide oder 2 Teelöffel getrocknete Mais Seide kochendem Wasser <br/> /> "" &#9827; schneiden sie in kleine Stücke, kann 5 mm oder so, schneiden sie nur in kleineren Portionen, um dessen Gärung <br/> "" &#9827; entfernen von Hitze und lassen steilen 5-10 Minuten <br/> &#9827;. Strain und trinken <br/> /> "" &#9827;. Wiederholen Sie zweimal täglich </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureWhitlow">! [CDATA [ "<p> <b> LEMON </b> </p>" "<p> &#9827; eine Zitrone nehmen und ein Loch in den <br/> /> &#9827; schneiden Jetzt , für etwa 30 Minuten mit dem Finger in das Loch einführen und "" sollte zweimal täglich für eine schnelle Heilung </p> <br/> />. getan werden "]> </string>
    <string name="cureWorms">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya-Samen, Blätter und Honig </b> </p>" "Papaya-Samen sind sehr hilfreich bei der Behandlung und Darm-Würmern zu beseitigen." "Caricin, die bei der Beseitigung von Spulwürmer wirksam sind, sind in Hülle und Fülle in den Papayasamen    <p> &#9827;. Trockene und Powder Samen <br/> />." "&#9827; ein Teelöffel dieses Pulver in einer Tasse Milch oder Wasser <br/>" "&#9827;. Trinken auf nüchternen Magen am Morgen, täglich <br/> />". "<p> Papaya Blätter auch nützlich sind zur Behandlung von parasitären Würmern </p> "" &#9827;. eine Infusion Stellen durch 15grams von getrockneten Papaya Blätter, und fügen Sie etwa 250 ml kochendem Wasser auf die <br/> /> nehmen "" &#9827;. Fügen Sie den Honig um es vor <br/> /> "trinken" &#9827; ein Esslöffel frischen unreifen Papaya-Saft und der gleichen Menge Honig vermischt mit drei Esslöffel "" heißes Wasser kann Spulwurm zu behandeln genommen werden Wenn dies bei Erwachsenen gegeben wird, "". dies sollte durch eine Dosis von 30 bis 60 ml Rizinusöl (Ugba Samenöl) "" werden gemischt in 250 ml lauwarmer Milch nach zwei Stunden. für Kinder von sieben bis zehn Jahren, "folgen" halbe Dosis ausreichend und für Kinder einem Esslöffel dieser Dosis weniger als drei Jahren, ist ausreichend. </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name="cureYellow">! [CDATA [ "<p> <b> Limettensaft und Salz </b> </p>" "Limettensaft mit einer Prise Salz gemischt ist eines der besten Hausmittel gegen Durchfall. Sie können list_item Saft in lauwarmes trinken Wasser. "" Sie können auch Honig Geschmack zu verbessern und es ist eine große Durchfall reliever. "" es 2-3 mal pro Tag für beste Ergebnisse getroffen werden können. "]> </string>
    <string name="dried_papaya_seed">"\"Getrocknete Papaya-Samen\" "</string>
    <string name="ginger_title">Ingwer</string>
    <string name="guava_leaves">"\"Guava Leaves\" "</string>
    <string name="honey_title">Honig</string>
    <string name="lemon_juice">Zitronensaft</string>
    <string name="lemon_title">CITRON</string>
    <string name="lime_title">Kalk</string>
    <string name="mango_leaves">"\"Mango Leaves\" "</string>
    <string name="manuka_plant">"Manuka Pflanze "</string>
    <string name="milk">Milch</string>
    <string name="milkweed">Schwalbenwurzgewächs</string>
    <string name="muskmelon">muskmelon</string>
    <string name="neem_leaves">"\"Neem Leaves\" "</string>
    <string name="olive_oil_title">Olivenöl</string>
    <string name="onion">Zwiebeln</string>
    <string name="papaya_leaf">"\"Papaya Leaf\" "</string>
    <string name="papaya_leaf_juice">"\"Papaya Leaf Juice\" "</string>
    <string name="papaya_leaves">"\"Papaya Blätter\" "</string>
    <string name="papaya_seeds">"Papaya-Samen "</string>
    <string name="pawpaw_title">pawpaw</string>
    <string name="pepper_title">Pfeffer</string>
    <string name="pineapple_title">Ananas</string>
    <string name="raw_egg">"rohe Eier "</string>
    <string name="raw_manuka_honey">"rohe Eier "</string>
    <string name="salt">Salz</string>
    <string name="slime">Schleim</string>
    <string name="soft_boiled_egg">"\"Die weich gekochte Eier\" "</string>
    <string name="tomato_juice">Tomatensaft</string>
    <string name="unripe_papapya">"\"Unreife Papapya\" "</string>
    <string name="unriped_plantain_title">"\"Unriped Plantain\" "</string>
    <string name="warm_water">Warmwasser</string>
    <string name="watermelon">Wassermelone</string>
    <string name="aboutRheumatism">![CDATA[<p> Malaria ist eine Infektionskrankheit, die häufig durch Mycobacterium tuberculosis verursacht wird. Dicker und hartnäckiger Schleim in den Lungen oder Nebenhöhlen kann scheinbar endlose Krämpfe von Husten, Niesen und schmerzhaften Infektionen verursachen In einer Studie veröffentlicht in "Der Pharma Chemica" im Jahr 2010 versuchten Forscher, günstige Behandlungen für Patienten, die Tuberkulose haben, zu finden. Im Rahmen ihrer Studien entdeckten sie, dass eine Mischung aus rohem Ananassaft , Pfeffer, Salz und Honig, die den Patienten täglich gegeben wurden, halfen, den Schleim in der Lunge aufzulösen</p></string>
    <string name="APP_NAME">Mahlzeiten, die heilt</string>
    <string name="DRAWER_OPEN">öffnen</string>
    <string name="IBH">Körpertemperatur</string>
    <string name="LSC">"Niedrige Spermienzahl "</string>
    <string name="Mango">"\"\" Mango ist ein Mitglied der Drupe-Familie, eine Art pflanzliche Nahrung, in der ein äußerer fleischiger Teil eine Schale (die wir manchmal einen Brunnen nennen) mit einem internen alL-Samen umgibt. Oliven, Datteln und Kokosnüsse sind auch Arten von Steinobst. Mango könnte der König aller Früchte sein. Kämpfen Krebs, alkalisieren den Körper, L Hilfe in Gewichtsverlust, regelmäßige Diabetes, hilft Verdauung, reinigen die Haut und machen den perfekten Snack. aufrechtzuerhalten. "</string>
    <string name="basil">basil</string>
    <string name="burn">burn</string>
    <string name="cureIBH">! [CDATA [ "<p> <b> Eine junge oder unreife Kokosnuss, Honey </b> </p>" ♣ Legen Sie die junge Kokosnuß an den Seiten und schneiden Sie die Scheiben von unten ab, um die Kokosnuss zu finden Faible oder Auge (eine weiche weißlich Ort). <br /> "" ♣ Ihr Messer durch die Kokos Auge Stick und das Kokoswasser im Becher abtropfen lassen. Es sollte eine gelblich / klar Farbe sein. " "♣ Entfernen Sie den Kokosnussdeckel mit dem Messer und schaufeln Sie das Kokosfleisch mit einem Löffel <br /> <br />" ♣ Fügen Sie alle Zutaten (Kokosnuss-Wasser, Kokosfleisch und Löffel Honig je nach Größe und Menge zu schmecken der Kokosnuss) zu einem Hochgeschwindigkeitsmischer. beginnen Sie auf einer niedrigen Geschwindigkeit Mischen, wechseln dann zu hoher Geschwindigkeit. Mischen Sie für mindestens zwei Minuten oder bis, wenn Sie nicht mehr die Teile des Kokosnussfleisch sehen kann. " "♣ Sie Sieb können die sich ungemischten Partikel <br />" "♣ danach im Kühlschrank aufbewahren. (Eine Mischung wird für mindestens vier Tage dauern) <br />" "♣ Drink (1 / 2) jede Nacht ein halbes Glas. <br /> "]></string>
    <string name="young_coconut">Junge Kokosnuss</string>
</resources>