<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name = "APP_NAME">Pasti che guarisce</string>
    <string name = "Diabetes"> Diabete </string>
    <string name = "SkinCare"> Aging </string>
    <string name = "activated_coal"> Il carbone attivo è un potente trattamento naturale utilizzato per catturare le tossine e le sostanze chimiche nel corpo che permette loro di essere lavati, in modo che il corpo non può riassorbire. Esso è composto da una varietà di fonti, ma quando sono utilizzati per la guarigione naturale, è importante selezionare il carbone attivo da gusci di cocco, o altre fonti naturali. Il carbone attivo è nero come la pece in inodore colour--, insapore e non tossico. </string>
    <string name = "all_rights"> "Tutti i diritti riservati" </string>
    <string name = "asthma"> Asma </string>
    <string name = "banana"> "Le banane sono buoni per il cuore. Essi sono ricchi di potassio, un elettrolita minerale che mantiene energia elettrica che scorre in tutto il corpo, che è necessaria per mantenere il vostro battito cardiaco. Di potassio Banane  e basso contenuto di di sodio può anche proteggere il sistema cardiovascolare contro la pressione alta, secondo la FDA. "</string>
    <string name = "basil_leaf"> "Basilico (Ocimum basilicum), noto anche come San Giuseppe Wort è una pianta appartenente alla famiglia della menta -. Lamiaceae Basilico contiene elevate quantità di (E) -beta-cariofillene (BCP) che può essere utile nel trattamento di artrite e malattia infiammatoria intestinale, secondo una ricerca condotta presso L\ Istituto federale svizzero di tecnologia ". </string>
    <string name = "bitter_kola"> "Bitter Kola è un tipo di dado per lo più si trovano in diverse parti della Nigeria e Sud-Africa centrale nel suo complesso e L\ albero cresce a (tropicale) foresta pluviale. Il suo nome biologico è \" Garcinia Kola \ "e appartengono a famiglia di \ "Guittiferal \". Gomme da Kola amaro allevia tosse, raucedine, bronchiale e problemi alla gola ". </string>
    <string name = "carrot"> "I benefici per la salute di carote includono colesterolo ridotto, prevenire attacchi di cuore, scoraggiare alcuni tipi di tumore, migliorare la vista e ridurre i segni di invecchiamento precoce. La maggior parte dei benefici di carote può essere attribuito al loro contenuto di beta-carotene e fibra . Questa radice è anche una buona fonte di antiossidanti. inoltre, le carote sono ricche di vitamina a, vitamina C, vitamina K, B8, vitamina acido pantotenico, acido folico, potassio, ferro, rame e manganese. carote contengono solo 44 calorie per 100g. "</string>
    <string name = "castor_bean"> "L\ impianto di olio di ricino produce semi di ricino, che è dove L\ olio è esattamente tolto. L\ olio di ricino ha un gran numero di usi, sia nei settori della sanità e industriali. Ricinus costituito da 40 per cento al 60 Olio per cento, e questo L\ olio è ricco di trigliceridi conosciuti come ricinolein. "</string>
    <string name = "catarrh"> catarro </string>
    <string name = "cinnamon"> "cannella è una spezia che è fatto dalla corteccia interna degli alberi chiamati Cinnamomum. E  ad alto contenuto di una sostanza nota come Cinnamaldeide, che è responsabile per la maggior parte dei benefici per la salute. Gli antiossidanti proteggono il corpo contro danno ossidativo causato dai radicali liberi. cannella è ricco di potenti antiossidanti, come i polifenoli (3, 4, 5). "</string>
    <string name = "constipation"> La costipazione </string>
    <string name = "copyright"> © 2016 EMFI-TECH INC. </string>
    <string name = "corn_silk"> "Le fibre a lungo lucide nella parte superiore di una spiga di grano è chiamato seta di mais. Seta di mais contiene stigmasterolo e del sitosterolo, che è molto efficace nel prevenire le malattie cardiache e colesterolo alto. Ha anche gli acidi vegetali che aiuta per migliorare le malattie orali e cutanee e regolare i livelli di zucchero nel sangue nel corpo ". </string>
    <string name = "cucumber"> "Cetrioli appartenenti alla stessa famiglia di piante come zucca, zucca, anguria e cetrioli contiene un flavonol antinfiammatori chiamati fisetin, che sembra giocare un ruolo importante nella salute del cervello. Oltre a migliorare la tua memoria e proteggere le cellule nervose da declino relativo alL\ età ha fisetine dimostrato di prevenire la memoria progressiva e deterioramento di apprendimento nei topi con malattia di Alzheimer. "</string>
    <string name = "drawer_close"> primo </string>
    <string name = "DRAWER_OPEN">" Aperto "</string>
    <string name = "ear"> "malattia delL\ orecchio" </string>
    <string name = "eczema"> Eczema </string>
    <string name = "eye"> Occhi </string>
    <string name = "garlic"> "L\ aglio è una pianta della famiglia (cipolla) Allium. Due contenenti zolfo componenti di aglio, diallile solfuro (DAS) e thiacremonone, hanno proprietà anti-reumatici. L\ aglio è stato anche trovato per migliorare le condizioni infiammatorie, quando si parla di infiammazione allergica delle vie aeree. "</string>
    <string name = "ginger"> "Dei 115 diversi componenti chimici trovati nelle zenzero, i gingeroli benefici terapeutici ottenuti, la resina oleosa dalla radice, che agisce come un antiossidante molto potente e agente anti-infiammatorio. Questi ingredienti bioattivi, in particolare, [6] -gingerol, è stato accuratamente valutato clinicamente, e la ricerca esegue il backup, perché si dovrebbe usare lo zenzero su base regolare "</string>
    <string name = "guava"> "Oltre al suo gusto unico e la fragranza, è guava stato salutato come uno dei frutti eccellente a causa dei numerosi benefici per la salute che offre. In realtà è un concentrato di sostanze nutritive. \" Questo umile frutto è particolarmente ricco di vitamina C, licopene e antiossidanti, che sono benefiche per la pelle. Guava è anche ricca di manganese, che aiuta il corpo ad assorbire altri nutrienti essenziali dal cibo che mangiamo. Guava contiene acido folico, un minerale che aiuta a promuovere la fertilità. "</string>
    <string name = "hair"> La perdita dei capelli </string>
    <string name = "hepatitis"> Epatite </string>
    <string name = "honey"> "I vantaggi di miele va oltre la sua grande gusto. Una grande fonte naturale di carboidrati che forniscono la forza e L\ energia per il nostro bodies.honey possiede proprietà cancerogeno-prevenzione e antitumorali! Grazie alla sua antimicrobico proprietà, il miele non solo lenisce la gola, ma può anche uccidere alcuni batteri che causano L\ infezione ". </string>
    <string name = "IBH"> "Brivido caldo" </string>
    <string name = "jaundice"> L\ ittero </string>
    <string name = "laryngitis"> laringite </string>
    <string name = "lemon"> "I benefici per la salute di limone includono il trattamento di infezioni della gola, cattiva digestione, stipsi, problemi dentali e febbre, emorragie interne, L\ artrite, ustioni, L\ obesità, le malattie respiratorie, il colera e la pressione alta. I benefici per la salute di limoni è dovuto alla sua molti nutrienti come la vitamina C, vitamina B6, vitamina A, vitamina e, acido folico, niacina, tiamina, riboflavina, acido pantotenico, rame, calcio, ferro, magnesio, potassio, zinco, fosforo e proteine. "</string>
    <string name = "lime"> "I benefici per la salute di calcio sono la perdita di peso, la cura della pelle, una migliore digestione, sollievo dalla costipazione, la cura degli occhi e il trattamento di scorbuto, pali, ulcere, malattie respiratorie, artrite, gomma, del tratto urinario, ecc Limes contiene anche antiossidanti compresi glicosidi contenenti flavonol kaempferol, come la ricerca ha dimostrato arresta la divisione cellulare in diversi tipi di cancro. "</string>
    <string name = "lobido"> "basso Lobido" </string>
    <string name = "loosemotion"> "Motion Loose" </string>
    <string name = "LSC"> "basso numero di spermatozoi" </string>
    <string name = "malaria"> La malaria </string>
    <string name = "Mango"> "Mango è un membro della famiglia drupa, una sorta di cibi vegetali, in cui una parte esterna carnosa circonda un guscio (ciò che a volte chiamiamo un pozzo) con un seme alL\ interno. Olive, datteri e noci di cocco sono anche tipi di frutta a nocciolo. Mango potrebbe essere il re di tutti i frutti. combattono il cancro, alcalinizzare il corpo, L\ aiuto nella perdita di peso, regolare il diabete, aiuta la digestione, pulire la pelle e rendere lo snack perfetto. "</string>
    <string name = "milk_weed"> "milkweeds secernono il lattice contenenti glicosidi cardiaci che sono medicalmente utile nel trattamento di malattie cardiache. Questo stesso lattice è un vecchio rimedio casalingo per le verruche." </string>
    <string name = "mouthodour"> "Bocca Odore" </string>
    <string name = "olive_oil"> "L\ olio d oliva è un grasso estratto da Olea europaea (olivo). L\ olio d oliva, ricco di acidi grassi monoinsaturi, è una parte importante della dieta mediterranea. Gli acidi grassi monoinsaturi (grassi monoinsaturi) è considerato una sana grassi alimentari, al contrario di grassi saturi e grassi trans. "</string>
    <string name = "onions"> "Cipolle, come L\ aglio, sono i membri della famiglia Allium, il consumo regolare di cipolla dimostrato di abbassare i livelli di zucchero nel sangue. Uno studio ha dimostrato che, cipolle contengono allile propile disolfuro, che aiuta a ridurre i livelli di zucchero nel sangue aumentando la quantità di insulina. cipolla è anche una fonte di quercetina standout ". </string>
    <string name = "orange"> "succosa e dolce e rinomato per la sua concentrazione di vitamina C, le arance rendono lo snack perfetto e aggiungere uno speciale linguetta per molte ricette, non c è da meravigliarsi che sono uno dei più frutti popolari nel mondo. le proprietà curative di arance sono stati associati con una varietà di composti fitonutrienti. "</string>
    <string name = "pepper"> "Peppers ha un sacco di cose per loro. A basso contenuto di calorie ed è ricco di una buona alimentazione. Tutte le varietà sono ottime fonti di vitamine A e C, potassio, acido folico e fibre. Un composto chimico in pepe chiamato piperina potrebbe essere in grado di aiutare a prevenire un tumore del cancro al seno per lo sviluppo. Il pepe rosso contenente più del 200 per cento del vostro quotidiano assunzione di vitamina C ". </string>
    <string name = "pile"> Pile </string>
    <string name = "pineapple"> "benefici nutrizionali ananas  sono così affascinante come la loro anatomia. Ananas contiene elevate quantità di vitamina C e manganese. E la loro salute e benefici medici includono la possibilità di migliorare la salute respiratoria, curare tosse e raffreddore , migliorare la digestione, aiutare a perdere peso, rafforzare le ossa, migliorare la salute orale, ecc "</string>
    <string name = "poison"> regalo </string>
    <string name = "ringworm"> Tigna </string>
    <string name = "search_hint"> ricerca </string>
    <string name = "shared_via">! [CDATA [ "https://play.google.com/store/apps/details?id=mealsthatheals.emfitech.com]"> Scopri la migliore applicazione ultima e casa naturale cura per il trattamento / prevenzione dei disturbi e delle malattie attraverso le erbe e frutta </string>
    <string name = "share"> Condividi </string>
    <string name = "snail_slime"> "Lumaca Slime è pieno di sostanze nutritive, come L\ acido ialuronico, glicoproteina, proteoglicani, e antimicrobiche e rame peptidi, che sono tutti comunemente utilizzati nei prodotti di bellezza e ha dimostrato di essere benefico per la pelle. Questi elementi contribuiscono a proteggere la pelle dai danni lumaca, infezione, secchezza e ai raggi UV ". </string>
    <string name = "tomato"> "I pomodori sono ampiamente noti per le loro eccezionali livelli di antiossidanti, tra cui ovviamente la loro spesso-ricca concentrazione di licopene. L\ assunzione di pomodori sono stati a lungo associati con la salute del cuore. Pomodori freschi e estratti di pomodoro hanno dimostrato di aiutare il colesterolo totale più basso, colesterolo LDL e trigliceridi. Pomodori fornisce un eccellente quantità di vitamina C e beta-carotene ". </string>
    <string name = "tubaculosis"> tubercolosi </string>
    <string name = "typhoid"> tifoide </string>
    <string name = "ulcer"> Ulcera </string>
    <string name = "unriped_plantain"> "La piantaggine acerba si terrà di nuovo, in attesa di maturare è riempito con un sacco di importanti minerali e vitamine, come la fibra alimentare, ferro, potassio, vitamine del complesso B, magnesio, manganese, rame, niacina, riboflavina e tiamina. Diversi studi hanno dimostrato che la piantaggine acerba contiene proprietà fitochimici come leucocianidolo in grado di prevenire le ulcere. "</string>
    <string name = "version"> "versione 1.0.0" </string>
    <string name = "waterretention"> La ritenzione idrica </string>
    <string name = "weakerrection"> "erezione debole" </string>
    <string name = "whitlow"> Whitlow </string>
    <string name = "worm"> vermi </string>
    <string name = "www.emfitech.com"> www.emfitech.com </string>
    <string name = "yellowfever"> La diarrea </string>
    <string name = "cure"> HEAL </string>
    <string name = "aboutBurns"> [CDATA [ "Burns è un danno per la pelle dal calore, il fuoco, la radiazione, solare, energia elettrica o chimica Ci sono tre livelli di difficoltà:".! "<br/> />" "<br/> />" "<p> ♣ laurea: è ustioni meno gravi sono caratterizzati da arrossamento, e si estende solo nello strato più esterno della pelle, noto come epidermide "," <br/> /> "" <br/> /> "" ♣ secondo grado: Questi si estendono nel tessuto della pelle direttamente sotto L\ epidermide (noto come il derma superficiale o papillare) e possono coinvolgere bolle superficiali "" <br/> /> "" <br/> /> "" ♣ terzo grado:. .. Queste lesioni tutti gli strati della pelle se coprono gran parte del corpo, possono essere pericolose per la vita </p>"" <br/> /> "]> </string>
    <string name = "aboutCatarrh">! [CDATA [ "<p> Katar è l\ accumulo di muco nelle vie aeree o cavità del corpo. <br/> />" "Di solito colpisce la parte posteriore del naso, gola o seni (cavità d\ aria pieno nelle ossa del viso). <br/> /> "" è spesso temporanea, ma alcune persone lo vive per mesi o anni. Questo è noto come catarri cronici. <br/> /> "" catarro può essere un fastidio e possono essere difficili da eliminare, ma non è dannoso, e non ci sono trattamenti disponibili. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutConstipation">! [CDATA [ "<p> La stitichezza è una condizione del sistema digestivo. Il paziente ha feci dure che sono difficili da espellere. Nella maggior parte dei casi, questo accade perché L\ intestino crasso ha assorbito troppa delL\ acqua dal cibo che è nel colon. <br/> /> "" il più lento degli alimentari si muove attraverso il tubo digerente, il più acqua assorbirà L\ intestino crasso dal cibo. pertanto, lo sgabello sarà asciutto e duro. <br/> /> <br /> /> "" defecazione (svuotamento delL\ intestino) può essere molto doloroso, e in alcuni casi gravi, ci possono essere sintomi di ostruzione intestinale. "" quando stipsi è molto grave quando costipazione impedisce il passaggio delle feci e gas, è chiamato costipazione . </p> "]> </string>
    <string name = "aboutEarDisease">! [CDATA [ "<p> L\ orecchio è la parte più sensibile del corpo che è responsabile per noi comunicare il discorso del mondo." "Un po \ di disagio per L\ orecchio può causare gravi problemi." "I problemi più comuni di orecchio è otiti. <br/> />" "Tali infezioni danneggiare L\ orecchio medio e la maggior parte sono causati da batteri e virus dalL\ ambiente." "Orecchio medio è la parte delL\ orecchio dietro il timpano e considerata la parte più sensibile. " "I bambini hanno maggiori probabilità di essere colpiti da tali infezioni più e questi sono doloroso per loro. <br/> />" "Se non curato di queste infezioni possono non solo essere doloroso, ma può danneggiare L\ udito pure." " queste infezioni delL\ orecchio provoca irritazione il gonfiore orecchio delle sezioni per le orecchie e costruire liquidi in eccesso nelL\ orecchio. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutEczema">! [CDATA [ "<p> L\ eczema è un termine generale per qualsiasi processo infiammatorio che coinvolge superficiale della pelle in primo luogo," "segnato presto da arrossamento, prurito, piccole papule e vescicole", "piangendo, stillicidio e croste, e più tardi da scalare, lichenification e spesso pigmentazione "." e  anche utilizzato specificamente per riferirsi alla dermatite atopica. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutEye">! [CDATA [ "<p> <b> Cataratta </b> </p> <p> La cataratta è un annebbiamento della lente nelL\ occhio che può rendere più difficile per voi per vedere. </p> "" <p> <b> le cause della cataratta </b> </p> "" <p> cataratta si verificano quando le proteine ​​si accumulano nel cristallino delL\ occhio, rendendo coperto ". "Questo impedisce alla luce di passare attraverso la lente trasparente che comporta una certa perdita della vista." "Nuove cellule lente sono formate sulla parte esterna della lente, e" "le cellule vecchie compattati nel mezzo della lente formare il melange Starling. </p> "" <p> <b> la secchezza degli occhi </b> </p> "" <p> occhio dipende dal flusso di lacrime per fornire umidità costante e lubrificazione a mantenere la visione e comfort. "" lacrime sono una combinazione di acqua, umidità, olio per la lubrificazione, muco, anche per diffusione "", e anticorpi e proteine ​​specifiche per la resistenza alle infezioni. " "Questi componenti sono secreti dalle ghiandole speciali situata a circa L\ occhio." "Quando c è uno squilibrio in questo sistema lacrima, una persona può sperimentare <b> gli occhi asciutti </b>. </p>"]> </string>
    <string name = "aboutIBH">! [CDATA [ "<p> Il calore corporeo, noto anche come stress termico è un problema di salute comune causata da esposizione ad alte temperature." "Essa si verifica quando il corpo è in grado di raffreddarsi sufficiente a mantenere la temperatura entro normale gamma di 36,5 a 37,5 gradi Celsius. "" corpo si raffredda normalmente da sudorazione, ma a volte sudorazione non è sufficiente e la temperatura continua a salire. </p> "" <p> i fattori come il tempo molto caldo e umido, L\ uso di molto tempo al sole "," indossare vestiti stretti, faticoso allenamento o esercizio fisico e alcune condizioni mediche possono causare o esacerbare il problema. </p> "" <p> il calore del corpo non è una malattia, ma non dovrebbe essere presa alla leggera. Se lasciato non trattata, può trasformarsi in un colpo di calore. "" Chiunque può soffrire di stress da calore, ma le persone sopra i 65 anni, neonati e bambini piccoli "," le donne incinte e che allattano, e le persone che sono fisicamente male è ad     un rischio più elevato. </p> "]> </string>
  <string name = "aboutJaundice">! [CDATA [ "<p> L\ ittero non è una malattia ma un segno di una malattia di base." "Malattia epatica alcolica, e L\ epatite virale sono i due più comuni malattie che si traducono in ittero." "Altre cause di ittero includono la malaria, la cirrosi, la talassemia, L\ epatite A, colestasi o altre malattie del fegato. </p>" "<p> ittero non può essere trattata o per meglio dire, il trattamento di ittero di solito è inutile". "Il procedura corretta per curare L\ ittero è quello di trattare la malattia di base. " "Sistema allopatica prevede per il campione di sangue per anormali globuli rossi, livelli di bilirubina", "epatite e sostanze che indica una disfunzione epatica." "Dottore spesso prescrivere ulteriori controlli, come biopsie o gli ultrasuoni per individuare le cause di ittero. </p>" "<p> A dignosis corretta la causa di fondo è indispensabile adottare misure correttive per L\ ittero." "Alcuni alimenti sono noti per alleviare i sintomi e migliorare la funzione del fegato ". </p> "]> </string>
    <string name = "aboutLSC">! [CDATA [ "<p> Questa è una situazione in cui il numero di cellule attive nel spermatozoi è molto bassa e, di conseguenza," "non può fecondare L\ uovo in ovaie di una donna, successivamente può portare a "" la fecondazione e la fine della gravidanza si possono verificare. Quando lo sperma di un uomo è relativamente basso "," può portare alla sterilità, che è L\ incapacità di bambini nati "." e non è salutare per la nostra esistenza.  </p>]> </string>
    <string name = "aboutLaryngitis">! [CDATA [ "<p> laringite è il risultato di una infiammazione delle corde vocali (casella vocale)." "Di solito è causata da sforzi eccessivi per le corde vocali, o di una infezione virale o batterica. </p>" "<p> Il sintomo più comune di mal di gola è la voce rauca o debole. A volte la gente non può parlare a tutti." " si è spesso accompagnato da mal di gola e tosse secca. </p> "" <p> nella maggior parte dei casi, si tratta di una condizione acuta che guarisce con il tempo e non ha gravi conseguenze. "" Ma è possibile liberarsi della il dolore e L\ infiammazione e ripristinare la vostra voce più veloce con alcuni rimedi naturali facili e semplici. "" "" il problema di solito dura un paio di giorni o fino a 2 settimane al massimo. "" Se si va più a lungo, allora è probabile che sia tonsillite cronica, è necessario consultare un medico. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutLobido">! [CDATA [ "<p> Libido, colloquialmente nota come il sesso, è L\ unità sessuale di una persona o di desiderio di attività sessuale </p>" "<p> bassa libido descrive un interesse ridotto in attività sessuali. " "" "E  comune a perdere interesse nel sesso di volta in volta, e la libido varia attraverso la vita." "E  anche normale per il vostro interesse non corrispondono ai suoi partner, a volte." "Libido bassa per un periodo più lungo, tuttavia, può causare preoccupazione per alcune persone." "Libido bassa a volte può essere un indicatore di base condizioni di salute. </p>" "<p> Le cause di bassa libido includono bassi livelli di testosterone, assunzione di alcuni farmaci "" la sindrome delle gambe senza riposo (RLS), una malattia cronica, depressione, invecchiamento, ecc </p> "]> </string>
    <string name = "aboutLoose_motion">! [CDATA [ "<p> In termini semplici, la libera circolazione significa che avete feci acquose che si verificano più spesso del solito." "E  noto anche come la diarrea, che la maggior parte delle persone hanno sperimentato. Può essere acuta o cronica. </p>" "<p> Questo problema comune si verifica quando cibi e bevande che si consumano iniziare passando troppo in fretta o troppo grande un importo attraverso il colon. </p> "" <p> Insieme con frequenti sciolto, feci acquose può anche avere sintomi quali crampi addominali, dolori addominali, febbre, gonfiore e debolezza. "" per ridurre la frequenza del movimento sciolto e portare la tua regolarità intestinale, ci sono molti rimedi casalinghi semplice e facile. </p> "]> </string>
<string name = "aboutMO">! [CDATA [ "<p> Bad respiro o la bocca odori (noto anche come L\ alitosi o cattivo odore) può essere molto imbarazzante e difficile per coloro che vi circondano. </p>" "<p > L\ alitosi è spesso causato da un accumulo di batteri nella bocca, che provoca L\ infiammazione ed emanano odori nocivi. »« Quando non si spazzola o filo interdentale regolarmente, i batteri si accumulano sui pezzetti di cibo lasciato in bocca e tra i denti. "" composti rilasciati da questi batteri rendere il vostro odore respiro </p> "" <p> una serie di cose può causare L\ odore del piede e comprendono: carie, malattie gengivali, scarsa igiene orale, lingua patinata "." (un rivestimento bianco o giallo sulla lingua. di solito a causa di infiammazione) Questi sono tra i più comuni </p>. "]> </string>
   <string name = "aboutTyphoid">! [CDATA [ "<p> tifoide, noto anche come febbre, è un infezione batterica del tratto intestinale e nel flusso sanguigno." "E  più comunemente causata da Salmonella typhi (S. typhi) batteri. </p>" "<p> Quando i batteri entra nel corpo attraverso alimenti contaminati, bevande o acqua," "si moltiplicano e si diffondono dalL\ intestino in il flusso sanguigno. "" batteri viaggiano attraverso il sangue al linfonodi, fegato, milza, cistifellea e altre parti del corpo. </p> "" <p> I primi sintomi di febbre tifoide, debolezza, mal di testa e dolori addominali. "" come la malattia peggiora, può anche avere sintomi quali diarrea grave "," vomito, costipazione, perdita di appetito, eruzioni cutanee, sangue nelle feci, "" brividi, delirio, allucinazioni, sbalzi d umore, ingrossamento del fegato, sangue dal naso e letargia. "" i sintomi migliorano in 2 a 4 settimane con un trattamento adeguato. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutUlcer">! [CDATA [ "<p> ulcere dello stomaco sono piaghe dolorose che possono essere trovati nello stomaco" "rivestimento o nelL\ intestino tenue. Ulcere allo stomaco sono i segni più visibili di ulcera peptica". "Si verificano quando lo spesso strato di muco che protegge lo stomaco da acido dello stomaco è ridotto", "in modo che gli acidi digestivi per erodere il tessuto di rivestimento dello stomaco. </p>" "<p> Non c è una chiara suggerisce che lo stress della vita moderna o una dieta costante rapida "" cibo provoca ulcere nello stomaco e nelL\ intestino tenue, ma sono comunque comune nella nostra società </p> "" <p> ulcere sono facilmente curate, ma può essere difficile senza un adeguato trattamento. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutWE">! [CDATA [ "<p> Quando gli uomini diventano sessualmente eccitato, gli ormoni, i muscoli, i nervi, e" "sangue lavorando tutti insieme per creare un erezione." "I segnali nervosi vengono inviati dal cervello al pene, stimolando i muscoli a rilassarsi." "Questo, a sua volta, permette al sangue di fluire al tessuto del pene." "Quando il sangue riempie il pene e raggiungere L\ erezione," "vasi sanguigni nella chiusura pene dalla seguente L\ erezione viene mantenuta. "" Dopo L\ eccitazione sessuale, le vene del pene di nuovo si aprono in modo che il sangue di lasciare. </p> "" <p> ad un certo punto nella vita di una persona, si può avere difficoltà a raggiungere o mantenere un erezione. "" problemi di erezione sorgono quando non è possibile ottenere o mantenere un erezione che è abbastanza solida per avere rapporti. "" per la maggior parte degli uomini, questo problema si verifica di tanto in tanto e non è un problema serio. "" Ma se si sono in grado di raggiungere L\ erezione di un quarto del tempo o più "," si può avere un problema di salute che richiede attenzione medica. </p> "" <p> le cause della disfunzione erettile può essere fisica, psicologica o una combinazione dei due. "" cause fisiche di disfunzione erettile sono più comuni negli uomini più anziani "." Essi si verificano a causa di disturbi che possono interessare i nervi "" e vasi sanguigni che sono responsabili di causare L\ erezione. </p> "]> </string>
    <string name = "aboutWR">! [CDATA [[ "<p> La ritenzione idrica, noto anche come L\ edema, che si verifica quando il sistema linfatico non riescono a rimuovere il liquido in eccesso dal" "corpo e fluidi rimangono intrappolati e causare gonfiore alle mani, gambe, caviglie e piedi." "Edema ha molte cause, tra cui problemi cardiaci, problemi di circolazione, allergie, malattie del fegato "," carenza di vitamina, problemi renali e disturbi della tiroide, tra molti altri. I sintomi di edema varia da persona a persona "," ma di solito includono L\ aumento di peso, gonfiore, prurito, dolore, gonfiori , rigidità articolare, e la pressione alta. </p> "" <p> chiave per prevenire la ritenzione idrica è quello di rimanere idratati, mangiare sano "," e ottenere un regolare esercizio fisico in modo che il vostro corpo funzionerà correttamente ed espellere L\ acqua in eccesso in modo naturale. </p> "]> </string>
<string name = "aboutWhitlow">! [CDATA [ "<p> Whitlow è scientificamente chiamato" Paronichia "." "Questa condizione si trova sulle dita vicino le unghie ed è estremamente doloroso e contagiosa." "La sensazione di formicolio dovuta whitlow delle dita è estremamente povera che il dolore causato a causa di forti mal di testa." "Questa condizione è causata nelle punte delle dita a causa di" virus herpes simplex. "" Per questo è anche chiamato  Whitlow erpetica "<p> Entrambi i tipi di virus herpes simplex" </p>. "- tipo 1 e tipo 2 possono causare erpetica whitlow" "che si verifica quando la pelle è rotto a portata di mano, e si entra in contatto diretto con i fluidi corporei infetti virus delL\ herpes. "" "" Alcuni sintomi di whitlow includono. intenso dolore, prurito, gonfiore o arrossamento a portata di mano. "" le piccole bolle possono anche essere visto. Alcuni sintomi generali accompagnati da whitlow "" includere gonfiore dei linfonodi, febbre, strisce rosse sulle braccia. "" Se questi sintomi si vedono, indica un infezione significativa. </p> "" <p> il problema di risolvere whitlow entro due o tre settimane senza trattamento. "" Se hai bisogno di aiuto da un medico in modo da poter prescrivere alcuni farmaci "" che può ridurre il dolore e gonfiore, ma se si verificano episodi ricorrenti di whitlow "," così da poter dare un corso di farmaco antivirale per prevenire gravi sintomi di suoi eventi futuri. </p> "]> </string>
    <string name = "activated_coal_title"> carbone attivo </string>
    <string name = "anti_ageing">! [CDATA [<p> Lumaca Slime (fluido appiccicoso da lumache) è la cosa perfetta se si vuole rallentare il processo di invecchiamento a passo d uomo. </p> "" <p> Slime raccolto dalle creature è L\ ingrediente principale della nuova gamma di prodotti anti-invecchiamento. </p> "<p> I prodotti contengono un cocktail di proteine, antiossidanti e acido ialuronico, che rimuovono le cellule morte, riduce L\ infiammazione e aiutare la pelle a trattenere L\ umidità." <br/> /> I benefici per la pelle umana è stato scoperto dagli agricoltori lumaca cileni notato la loro pelle guarita rapidamente senza cicatrici quando maneggiato le creature che sono stati esportati in Francia. "</p>"]> </string>
    <string name = "applying_slime"> Applicazione Slime </string>
    <string name = "asthmaAbout">! [CDATA [<p> L\ asma è una malattia cronica che coinvolge le vie aeree dei polmoni. Queste vie aeree o dei bronchi, in modo che L\ aria possa entrare e uscire dai polmoni. <br/> /> "Se hai L\ asma, le vie respiratorie sono sempre infiammato. Diventano ancora più gonfio e muscoli intorno alle vie respiratorie possono stringere quando qualcosa fa scattare i sintomi. <br/> />" "Questo rende difficile per L\ aria di muoversi dentro e fuori dai polmoni, causando sintomi quali tosse, respiro sibilante, mancanza di respiro e / o senso di costrizione toracica. </p>]> </string>
<string name = "banana_title"> banana </string>
    <string name = "bitter_gourd"> zucca amara </string>
    <string name = "black_pepper"> "Pepe nero" </string>
    <string name = "burnt_coconut"> "Burnt Coconut" </string>
    <string name = "carrot_title"> Carota </string>
    <string name = "castor_bean_seed_and_oil"> "semi di ricino e di" </string>
    <string name = "castor_oil"> "olio di ricino" </string>
    <string name = "castor_seed"> "Castor Seed" </string>
    <string name = "cinnamon_title"> Cannella </string>
    <string name = "coconut_shell"> "noce di cocco" </string>
    <string name = "corn_silk_title"> "Corn Silk" </string>
    <string name = "cucumber_title"> cetriolo </string>
    <string name = "cureAntiAgeing">! [CDATA [[<p> ♣ Applicare il liquido direttamente al vostro viso o consentire lumaca passeggiata attraverso il tuo volto mentre spin off la sua preoccupazione liquido, è completamente innocuo </p>]> </string>
    <string name = "cureAsthma">! [CDATA [ "<p> <b> Giant Milkweed (Calotropis Procera) </b> </p>" "La migliore cura naturale per L\ asma è Calotropis Procera." "<p> E  comunemente chiamato erbacce latte gigante o Sodoma mela. Gli Yoruba chiamano BomuBomu le Hausas chiamati tumfaa fiyaa / BamBam Bele. Si tratta di un arbusto di fruttosio e le foglie produce succo lattiginoso. Frutta appaiono come bile." "gambo e le foglie sono di colore verde biancastro. lascia disposizione è whorled. si può trovare in giro per la casa e il giardino, dove il suolo humus è abbondante. e le parti che vengono utilizzate sono le foglie e lattice. i composti chimici sono calotropin, calotoxin e resinols. il fumo delle foglie secche, L\ inalazione può curare L\ asma e tosse.    foglie sono usate per la produzione di latte materno nelle donne, e preparare fresco latte vaccino chiamato Wara (formaggio) </p> "" <p> <b> procedura </b> </p> "" Per risultati rapidi ed efficaci, seguire questa procedura: <br/> /> "" <br/> /> "" ♣ foglie devono essere lavati molto bene e cotte a fuoco medio (non più di 10 minuti) <br/> /> "" <br/> /> "" ♣. Cook con un po \ d acqua, mentre le lame sono completamente coperti con acqua <br/> /> "" <br/> /> " "♣ lame devono essere disposti a coppie (uno di fronte alL\ altro) nelL\ acqua <br/> />" "<br/> />" "♣ dovrebbe essere mezza tazza di volte euforbia tutti i giorni mattina e sera (dovrebbe essere presa mentre. calore) <br/> /> "" <br/> /> "" ♣ vorranno almeno 7 giorni ".]> </string>
    <string name = "cureBurns">! [CDATA [ "<p> <b> Il miele di Manuka </b> </p>" "Il miele di Manuka è fatto da nettare raccolto dalle api dalL\ albero manuka trovato in Nuova Zelanda." "Il miele può essere spettacolarmente efficace per gravi ustioni ed è la base per una terapia in Cina, che ha attirato molta attenzione da parte di medici in Occidente." "E  calmante, antisettica e la guarigione non deve dipendere dal miele normale dal supermercato - negozio di alimentari o di salute -... Trattare la vostra prossima bruciare Invece, provare uno dei mieli medicinali del tipo usato in Nuova Zelanda Research nel miele per la guarigione delle ferite è conosciuto come il miele di Manuka, ed è disponibile in commercio. "" I medici tedeschi hanno usato Medihoney il trattamento delle ferite persistenti. Se si dispone di una brutta ustione, essere sicuri di ottenere un trattamento medico immediato.    <p > Applicare (Manuka) miele per L\ area interessata per due volte (mattina e sera) tutti i giorni </p>. "]> </string>
<string name = "cureCatarrh">! [CDATA [ "<p> <b> Miele e calce </b> </p>" "<p> Il potere del miele per lenire il mal di gola e catarro è stato a lungo utilizzato in forme tradizionali e alternative della medicina. "" la nuova ricerca ha rivelato il miele per essere altrettanto efficace nel sopprimere la tosse, come over-the-counter medicina. " "Ridotto tosse notturna, catarro e miglioramento del sonno è stato il risultato di 2 cucchiaini di miele somministrato ai bambini di età compresa tra 2 e anziani prima di coricarsi." "A causa del suo alto contenuto di vitamina C, succo list_item fornisce antiossidanti che complimentarmi con il miele lavorando per curare i problemi di fondo alla base di tosse </p>. " "<p> club; Mescolare 3 cucchiaini di succo list_item in 5 cucchiai di miele prendere tutto in una volta </p>"]> </string>
    <string name = "cureConstipation">! [CDATA [ "<p> <b> foglie di basilico e miele </b> </p>" "Foglie di basilico (chiamato" Nchuanwu "in Igbo) e il miele è una buona combinazione che mantiene L\ intestino chiaro e si aiutano per superare la costipazione. prendere alcune foglie di basilico fresco e masticare. Lick un cucchiaino di miele e ingoiare tutto, seguito da un bicchiere di acqua calda. "" si otterrà sollievo dalla costipazione. " ]> </string>
    <string name = "cureDiabetes">! [CDATA [ "<p> zucca amara o Mango Leaf </p>" "Bitter zucca, noto anche come il melone amaro o Karela, (chiamato anche" Ejinrin "in lingua Yoruba)," "può essere utile per il controllo del diabete grazie al suo effetto di riduzione del glucosio nel sangue. "" tende a influenzare il metabolismo del glucosio in tutto il corpo, invece di un particolare organo o tessuto. "" <br/> /> aiuta aumento secrezione pancreatica di insulina e previene L\ insulino-resistenza ". "Così, zucca amara è vantaggioso per il diabete sia di tipo 1 e di tipo 2". "Non può essere utilizzato per sostituire completamente un trattamento con insulina.    <p> ♣ In primo luogo, togliere i semi di due o tre zucca amara e utilizzare uno spremiagrumi per estrarre il succo <br/> />." "♣ Aggiungere un po \ d acqua e bere a stomaco vuoto prima cosa al mattino <br/> />" "♣ Seguire questo trattamento giorno, al mattino almeno due mesi </p>.". "<p> delicata e tenera foglie di mango può essere usato per trattare il diabete regolando i livelli di insulina nel sangue. "" possono anche contribuire a migliorare il profilo lipidico del sangue </p>. " "♣ Mettere a bagno 10 a 15 tenerezze di mango in un bicchiere d acqua durante la notte" "Domani, filtrare L\ acqua e bere a stomaco vuoto .. <br/> />" "♣ Si può anche foglie secche in ombra e dipingerli." "Mangia mezzo cucchiaino di mango in polvere foglie due volte al giorno." ]> </string>
    <string name = "cureEarDisease">! [CDATA [ "<p> <b> L\ acqua calda, sale e miele </b> </p>" "Mescolare acqua calda con un po \ di sale, aggiungere il miele e mescolate. Mettere 2 gocce in ciascun orecchio prima di andare a letto. " ]> </string>
    <string name = "cureEczema">! [CDATA [ "<p> <b> Papaya Leaf </b> </p>" "Papaya succo di foglia è il succo estratto dalle foglie della pianta papaya". "Studi recenti hanno dimostrato che il succo di papaia foglia ha benefici pelle in modi diversi, e aumenta la qualità e la salute della vostra pelle." "<p> Eczema efficacemente trattato con succo di foglie di papaia. <br/> />" "Prendete il succo foglie di papaia e usarlo per applicare nelle zone colpite. " "Assicuratevi di macchia la pelle bene prima delL\ uso. </p>"]> </string>
    <string name = "cureEye">! [CDATA [ "<p> <b> Olio di Ricino </b> </p>" "olio di semi di ricino (semi Ugba in Igbo) è un olio vegetale ottenuto nella sua forma più pura dai semi di ricino." " è insapore, inodore e incolore. "" guscio del seme rimosso da coltivatori di ricino prima che venga premuto per estrarre L\ olio. "" L\ olio di ricino è una lunga storia. è stato ampiamente utilizzato in Egitto e in seguito adottato come un farmaco Persia e Cina "." si ritiene che intorno al 4000 aC, gli antichi Egizi lo utilizzavano per bruciare le lampade. "" <p> <b> Tratta secco occhio </b> </p> "" olio di ricino è uno dei migliori trattamenti naturali per occhio secco ". "Per un rimedio sicuro e naturale per questa condizione, utilizzare collirio olio di ricino." "E  fornisce una lubrificazione per i tuoi occhi hanno bisogno di assicurare che rimangano sempre umido." "La secchezza degli occhi può causare altri gravi problemi agli occhi, come keratoconjunctivitissicca così è importante per il trattamento il più presto possibile. »« presto ottenere sollievo dal disagio che viene con questo problema. " "<p> <b> cataratta Tratta </b> </p>" "L\ olio di ricino è conosciuto per essere un rimedio efficace per sciogliere cataratta precoce." "Gli esperti raccomandano una goccia di questo olio in ciascun occhio ogni sera prima di andare. A letto" "si deve usare prima di dormire come visione nuvole di petrolio per un po  , quindi è il più sicuro di usarlo durante la notte. "" a seconda di come avanzato la condizione è, cataratta vorranno circa 2-6 mesi di scomparire. "" non usare L\ olio di ricino che è fatto per il bagno o impacchi di olio. "]> </string>
<string name = "cureHairLoss">! [CDATA [ "<p> <b> Il miele e olio d oliva </b> </p>" "Il miele è di spessore e olio d oliva sono piuttosto sottili, in modo da bilanciare perfettamente a vicenda e migliorare il beneficio di ogni ingrediente. <br/> / > "" ♣ versare circa 5 cucchiai di olio d oliva in una piccola ciotola <br/> /> "" ♣ Aggiungere piccole gocce di miele <br/> /> <br/> /> "" ♣ frusta costantemente e continuare ad aggiungere il miele fino a quando la consistenza della maschera è liscia, non troppo appiccicoso <br/> /> "" ♣ Massaggiare la maschera sui capelli umidi fino uniformemente distribuita e completamente saturi <br/> /> "" ♣. coprire i capelli con un cuffia per la doccia, involucro di plastica o un sacchetto di plastica <br/> /> "." ♣ Lasciare la maschera in ammollo per 90 minuti <br/> "" ♣ Sciacquare la maschera completamente fuori dei vostri capelli accuratamente con shampoo <br/> />. "" ♣ L\ utilizzo di questo trattamento di condizionamento profondo settimanale o anche due volte a settimana per capelli secchi. <br/> /> "" È possibile anche regolare la quantità di olio d oliva e miele in base alle esigenze dei tuoi capelli. "]> </string>
    <string name = "cureHepatitis">! [CDATA [ "<p> <b> foglie di neem (Dogoyaro) </b> </p>" "Neem (Dogoyaro) contiene diversi ingredienti che hanno dimostrato di avere anti- azione virale "" questo lo rende. utile nel trattamento di epatite è origine virale "" neem è anche detto di essere in grado di distruggere i veleni generati dal fegato. "" il modo migliore per approfittare di neem è quello di fare un succo di frutta con foglie di neem lavate, "" mix di circa 30 ml di questo succo con metà del suo volume di miele e consumare questo presto ogni mattina a stomaco vuoto per una settimana. <br/>  <br/> <br/>  Raccogliere quantità di mango, papaia e (Neem) dogoyaro foglie, tagliare un ananas pieno stagionata in "" una casseruola e fate bollire il tutto con 3 litri di acqua a 40- 45 minuti. <br/>  "" Bere un bicchiere pieno tre volte al giorno per una settimana "]></string>
    <string name = "cureJaundice">! [CDATA [ "<p> <b> succo di pomodoro </b> </p>" "Un bicchiere di succo di pomodoro, mescolato con un pizzico di sale e pepe", "assunto a stomaco vuoto al mattino è una cura a casa molto efficace per L\ ittero . "]> </string>
    <string name = "cureLSC">! [CDATA [ "<p> <b> foglie Guava, carote e cetrioli </b> </p>" "Per curare basso numero di spermatozoi, è necessario ottenere una certa quantità di foglie di guava", "Sterline e mescolato con 4 litri acqua bollita in modo che L\ acqua raffreddare in modo che "" filtrarlo, conservare il liquido in un gallone pulita che hanno coperchi stretti e mettere in un "" frigorifero o un armadio, bere un bicchiere al giorno per 2 settimane. Dopo di che è necessario essere "" mangiare un misto di carote e cetrioli ogni notte per due settimane. condizione aumenterà notevolmente. "]> </string>
    <string name = "cureLaryngitis">! [CDATA [ "<p> <b> succo di limone e sale </b> </p>" "La natura acida di succo di limone può uccidere i batteri e virus, e alleviare i vari sintomi di mal di gola." "In più, aiuta a sciogliere il catarro <br/> />." "♣ Spremere il succo di un limone in un bicchiere d acqua tiepida <br/> />" "♣. Aggiungere mezzo cucchiaino di sale marino (se non avete il sale del mare poi basta usare sale da tavola) <br/> />" "♣ gargarismo con questa soluzione più volte al giorno. "]> </string>
    <string name = "cureLibido">! [CDATA [ "<p> <b> Latte e uova crude </b> </p>" "Niente di uova crude suona sexy, ma si dice che risvegliare la vostra libido." "Alti livelli di vitamine B5 e B6, anche le uova livelli di ormone di equilibrio e combattere lo stress." "<p>" prescrizione madre natura per una vita sessuale sana includono alimenti di origine animale ad alto contenuto di grassi "," come ad esempio il latte intero, panna e burro, "dice Kaayla T. Daniel "," nutrizionista e autore di tutto il Soy Story: il lato oscuro delL\ America del favorito per una sana alimentazione. "" Chiediamo un sacco di grasso, ma il naturale "," saturi tipo (non i grassi trans nella margarina e di grassi) per la produzione di ormoni sessuali. </p> "" <p> Mix 20 once di latte con un uovo crudo. Mescolare bene e bere 20 minuti prima del rapporto sessuale. </p> "]> </string>
    <string name = "cureLooseMotion">! [CDATA [ "<p> <b> banana, limone e sale </b> </p>" "Sia banane prime e maturi possono contribuire a trattare la diarrea a causa del loro contenuto di pectina." "Questa fibra solubile in acqua aiuta ad assorbire i liquidi nelL\ intestino, che a sua volta aiuta ad aggiungere alla rinfusa per sgabello." "<br/> /> Essere ad alto contenuto di potassio, che aiuta anche sostituire gli elettroliti possono essere persi durante la diarrea." "Si può ridurre la quantità di frequenza di evacuazione di vomito e durata della diarrea", "oltre a ridurre la necessità di soluzioni per la reidratazione orale o fluidi per via endovenosa." "Uno studio 2012 pubblicato nel Journal of farmacognosia e fitochimica" "conferma anche che le banane che consumano sono benefiche per le persone che soffrono di diarrea." "<p> ♣. Quando si tratta di movimenti sciolti, mangiando una banana matura ogni poche ore <br/> /> "" ♣ un altra opzione è quella di vapore o bollire una banana cruda "," mASH e poi aggiungere un po \ di succo di limone e un pizzico di sale prima di mangiare. </p> "]> </string>
<string name = "cureMalaria">! [CDATA [ "<p> <b> di cannella, miele e pepe </b> </p>" "Cannella è efficace nel trattamento della malaria. Aggiungere un cucchiaino di cannella in polvere", "un cucchiaino di miele, un pizzico di pepe in polvere e far bollire in una ciotola / bicchiere d acqua. "" può essere preso ogni giorno ed è considerato come un prezioso mezzo di trattamento della malattia. "]> </string>
    <string name = "cureMouthOdour">! [CDATA [ "<p> <b> Miele e calce </b> </p>" "per risolvere il problema di odore di bocca può raggiungere il dolce miele liquido d oro" "pieno di proprietà antibatteriche e antifungine che sono stati in uso per secoli. "" il miele è composto da glucosio, fruttosio, e minerali come ferro, calcio, fosfato, sodio, cloro, potassio, magnesio. "" <p> ♣ tigli Lavare e tagliare in due dischi <br/>  list_item Terminal ♣ con un spremiagrumi o mani <br/> /> ". "♣ Scopo list_item succo in un contenitore o lasciare la polpa se si sceglie di <br/> />." "♣ Versare il composto di miele insieme" "Assicurati di ottenere uno. Miele originale per godere dei numerosi benefici <br/> />". "♣ Lavare la bocca due volte al giorno con la miscela (mattina e sera) <br/> / > </p> "]> </string>
    <string name = "curePile">! [CDATA [ "<p> <b> Acerbo Papaya (Pawpaw) </b> </p>" "E  stato studiato che acerba papaya verde o gambo papaya contiene più enzima papaina di papaia matura." "<p> ♣ Aggiungere papaya acerba nella vostra insalata, o masticare papaia acerba più spesso." "Per sbarazzarsi di pali </p> <br/> />"]> </string>
    <string name = "curePoison">! [CDATA [ "<p> <b> A CARBONI noce di cocco </b> </p>Il carbone attivo è nero come la pece in colour-- inodore, insapore e non-toxic.In 1813", "un chimico europeo inghiottito cinque grammo mortale "" arsenico triossido miscelato con carbone di noce di cocco attivato con effetti nocivi. "" Molto più tardi nel 1831, di fronte ai suoi illustri colleghi presso L\ Accademia di Francia di Medicina "," il professor Touery combinato con una dose letale di stricnina con carbone attivo, tale era la sua fidarsi di questo carbonio poroso. " "Il veleno assorbe, attraverso L\ intera lunghezza dello stomaco e L\ intestino tenue e crasso (tratto gastrointestinale).<p> Il carbone attivo mantiene il veleno di essere assorbiti dallo stomaco e delL\ intestino nel corpo. Poiché il carbonio è" "non" digeriti ", rimane alL\ interno del tratto gastrointestinale ed elimina la tossina, quando la persona ha un movimento intestinale." "<br/> /> Il carbone attivo in polvere può assorbire migliaia di volte il proprio peso in gas", "metalli pesanti, tossine e altre sostanze chimiche-li fa dimensioni carbone attivo inefficiente e harmless.The più fine delle particelle", "un migliore accesso alla zona e il più veloce è il tasso di cinetica di adsorbimento </p> "" <p> ♣. Prendi il guscio di una noce di cocco <br/> /> "" ♣ bruciare fino a quando non si trasforma in carbone <br/> /> "." ♣ Prendere un cucchiaio mescolato con acqua o olio di palma e dare ad avvelenare la vittima <br/> /> "." ♣ <b> Nota </b> polvere di carbone attivo deve essere conservato in un contenitore ermeticamente chiuso, perché prontamente assorbe le impurità e umidità dalL\ atmosfera > </p> </string>
    <string name = "cureRingworm">! [CDATA [ "<p> <b> Papaia e Papaya Seed </b> </p>" "Raw Papaia è uno dei migliori rimedi per il trattamento di anello senza fine. L\ enzima contenuto" "in papaia grezza è efficace nel uccidere il fungo che provoca la tigna.    <p> ♣. Avere un appena tagliato fette di papaya cruda e strofinare delicatamente le patch tigna <br/> /> "" Let ♣ lavoro enzima su avventate almeno 15 minuti e lavare con acqua calda acqua <br/> /> "." ♣ Ripetere il processo più volte al giorno per ottenere guarito completamente <br/> /> "." ♣ <b> o </b> In alternativa, fare una pasta con semi di papaya secchi e utilizzare il "" L\ area interessata per trovare un rapido sollievo dal prurito e bruciore. "]> </p> </string>
    <string name = "cureTub">! [CDATA [ "<p> <b> ananas, pepe, sale e miele </b> </p>" "In uno studio pubblicato su" Der Pharma Chemical "nel 2010, i ricercatori hanno cercato di" "trovare trattamenti benefici per i pazienti che ha la tubercolosi.    <p> Come parte dei loro studi, hanno scoperto che una miscela di "" succo crudo di ananas, pepe, sale e miele dato ai pazienti "" ogni giorno ha aiutato a sciogliere il muco nei polmoni ". ]> </p> </string>
<string name = "cureTyphoid">! [CDATA [ "<p> <b> Basilico (o il profumo) lascia, zenzero e miele </b> </p>" "Basil è un altro trattamento efficace per il tifo." "Questa erba ha proprietà antibiotiche e antibatteriche che possono aiutare a sbarazzarsi dei batteri che causano la febbre tifoide." "Inoltre, aiuta a ridurre la febbre, calmare lo stomaco e rafforzare il sistema immunitario.    <p> ♣ aggiungere 20 foglie di basilico e 1 cucchiaino di zenzero schiacciato a 1 tazza di acqua <br/> />. " "♣. Cuocere fino a quando la soluzione è dimezzato <br/> />" "♣ Aggiungere un po \ di miele e bere questo tè 2 o 3 volte al giorno per un paio di giorni <br/> />". "♣ <b > o </b> in alternativa, è possibile estrarre il succo da 5 a 7 foglie di basilico. "" Aggiungere un pizzico di macinato fresco succo di pepe nero e mangiare 2 o 3 volte al giorno per un paio di settimane. "]> </p> </string>
    <string name = "cureUlcer">! [CDATA [ "<p> <b> piantaggine acerba </b> </p>" "piantaggine Acerbo ha una gomma appiccicosa, che è in qualche modo difficile da rimuovere se gengive su" "la mano, in modo che i nostri antenati riconosciuti questo contenuto gomma di un piantaggine acerba che ha il potere "" <p> ♣ "per coprire la ferita o mal nel vostro intestino, mettendo a tacere così per sempre." Get due o tre frutti di piantaggine acerba, buccia fuori corteccia e lavarli <br/> /> "" ♣. tagliateli in piccoli pezzi, può essere di 5 mm o giù di lì, semplicemente tagliati in porzioni più piccole, in modo da aiutare la sua fermentazione <br/> /> <br/> /> "" ♣. ora, ottenere un contenitore di plastica 4 o 5 litri con un coperchio, e poi lavare accuratamente e lasciare asciugare <br/> /> "" ♣ Riempire il contenitore con il già giocare <br/> piantaggine acerba / > "" ♣. ora riempire il contenitore con acqua pulita per almeno metà o più, ma non riempire fino alL\ orlo <br/> /> "" ♣ Coprire il contenitore ermeticamente e agitare insieme con il suo contenuto, e quindi salvare "" in un buon posto per la fermentazione avviene nel giro di due o tre giorni. <br/> /> "" ♣ Dopo un periodo di due o tre giorni, controllare la commozione cerebrale, è ora pronto per L\ uso. "" Prendete mezzo bicchiere di mattina e sera </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name = "cureWE">! [CDATA [ "<p> <b> cipolle o zenzero e miele </b> </p>" "Onion è conosciuto come uno dei più grandi cibo afrodisiaco", "aiuta a aumentare la libido e rafforza anche gli organi riproduttivi. "" Cipolle anche aumentare i livelli di testosterone nel corpo e può contribuire ad aumentare la resistenza sessuale. <br/> /> "" lo zenzero è un rizoma, che è accreditato con la facoltà di aumentare la circolazione del sangue nel corpo "," è naturale che lo zenzero può curare ED <br/> />. " "<p> ♣. Ottenere 5 cipolle o zenzero, bollire e spremere il succo <br/> />" "♣ Mix con la stessa quantità di miele <br/> />." "♣ Versare in una bottiglia pulita <br/> />" "♣. Bere un cucchiaio dopo ogni pasto <br/> />" "♣. <b> o </b> Prendere un cucchiaio di cipolla / estratto di zenzero ogni giorno con un cucchiaio di miele e mezzo uovo sodo prima di dormire. "" Fate questo per un mese per vedere L\ enorme cambiamento nelle prestazioni sessuali. <br/> /> "]> </p> </string>
    <string name = "cureWR">! [CDATA [ "<p> <b> Corn Silk Tea </b> </p>" "seta di mais, i filamenti filiformi che crescono al termine di un gambo di mais," "è ricco di antiossidanti, flavonoidi, polifenoli e la vitamina K. "" e  bello per il trattamento di malattie renali e le infezioni del tratto urinario e riduce L\ acido urico e la ritenzione idrica. "" Come un diuretico naturale, elimina le tossine e dei rifiuti. Oltre a curare L\ edema, ma aiuta anche con L\ artrite e reumatismi. "" Consultare un medico prima delL\ uso, in quanto si può interagire negativamente con anticoagulanti. "" <p> ♣. Aggiungere ¼ di tazza di mais seta o 2 cucchiaini di acqua bollente seta grano essiccato <br/> /> "" li ♣ Cut in pezzi più piccoli possono essere di 5 mm o giù di lì, semplicemente tagliati in porzioni più piccole, in modo da aiutare la sua fermentazione <br/> /> "" ♣ Togliere dal fuoco e lasciate in infusione 5-10 minuti <br/> />. " . "♣. Filtrare e bere <br/> />" "♣. Ripetere due volte al giorno </p> <br/> />"]> </string>
    <string name = "cureWhitlow">! [CDATA [ "<p> <b> LEMON </b> </p>" "<p> ♣ Prendete un limone e tagliare un buco nel <br/> />" ". ♣ ora, inserire il dito nel foro per circa 30 minuti e" "dovrebbe essere fatto due volte al giorno per una rapida guarigione </p> <br/> />".]> </string>
<string name = "cureWorms">! [CDATA [ "<p> <b> semi di papaya, foglie e miele </b> </p>" "semi di papaya sono molto utili nel trattamento ed eliminando i vermi intestinali." "Caricin che è efficace per rimuovere nematodi sono presenti in abbondanza nel seme papaia." "<p> ♣ polvere secca e semi <br/> />." "♣ Aggiungere un cucchiaino di questa polvere in una tazza di latte o acqua <br/> />". "♣. Bere a stomaco vuoto al mattino, <br/> quotidiano />" "<p> Foglio della papaia sono anche utili per il trattamento elminti </p> "" ♣. fare un infuso prendendo 15grams di foglie secche papaia e aggiungere circa 250 ml di acqua bollente per il <br/> /> "." ♣ Aggiungere il miele ad esso prima di bere <br /> /> "" ♣ un cucchiaio di succo di papaya acerba e pari quantità di miele mescolato con tre cucchiai "" di acqua calda può essere preso per il trattamento di nematodi Se questo è dato agli adulti, "." questo dovrebbe essere seguita da una dose da 30 a 60 ml di olio di ricino (olio di semi Ugba) "" sono mescolati in 250 ml di latte tiepido dopo due ore. per i bambini di sette-dieci anni "," mezza dose è sufficiente e per i bambini sotto i tre anni, un cucchiaio di questa dose è sufficiente. </p> <br/> /> "]> </string>
    <string name = "cureYellow">! [CDATA [ "<p> <b> succo di lime e sale </b> </p>" "Succo di lime mescolato con un pizzico di sale è uno dei migliori rimedi casalinghi per diarrea . si può bere il succo di list_item in acqua tiepida. "" è inoltre possibile aggiungere il miele per migliorare il gusto ed è un sollievo grande diarrea. "" può essere preso 2-3 volte al giorno per i migliori risultati. "]> </string>
    <string name = "dried_papaya_seed"> "secca Papaia Seed" </string>
    <string name = "ginger_title"> zenzero </string>
    <string name = "guava_leaves"> "Guava Foglie" </string>
    <string name = "honey_title"> Miele </string>
    <string name = "lemon_juice"> Lemon </string>
    <string name = "lemon_title"> LEMON </string>
    <string name = "lime_title"> calce </string>
    <string name = "mango_leaves"> "Mango Blade" </string>
    <string name = "manuka_plant"> "Manuka Plant" </string>
    <string name = "neem_leaves"> "Neem Leaves" </string>
    <string name = "olive_oil_title"> Olio d oliva </string>
    <string name = "papaya_leaf"> "Papaya Leaf" </string>
    <string name = "papaya_leaf_juice"> "Papaya Leaf Juice" </string>
    <string name = "papaya_leaves"> "Papaya Leaves" </string>
    <string name = "papaya_seeds"> "Papaya Seed" </string>
    <string name = "pawpaw_title"> papaia </string>
    <string name = "pepper_title"> Pepper </string>
    <string name = "pineapple_title"> Ananas </string>
    <string name = "raw_egg"> "raw_egg uova crude" </string>
    <string name = "raw_manuka_honey"> "Raw miele di Manuka" </string>
    <string name = "soft_boiled_egg"> "uovo bollito molle" </string>
    <string name = "tomato_juice"> "succo di pomodoro" </string>
    <string name = "unripe_papapya"> "immaturo Papapya" </string>
    <string name = "unriped_plantain_title"> "acerba piantaggine" </string>
    <string name = "warm_water"> "Acqua calda" </string>
    <string name="about">SUR</string>
    <string name="aboutDiabetes">! [CDATA [ "<p> Il diabete, spesso definito dai medici come il diabete mellito", "descrive un gruppo di malattie metaboliche in cui la persona ha alti livelli di glucosio nel sangue (glicemia)", "o perché la produzione di insulina è inadeguata, o perché le cellule del corpo non rispondono correttamente all insulina, o entrambi. "" I pazienti con glicemia alta in genere sperimentare poliuria (minzione frequente) "," diventeranno sempre più sete (polidipsia) e fame (polifagia). </p> "" <p> il diabete, il diabete mellito chiamato anche, è diventato un problema molto comune brughiera. "" ci sono due tipi principali di al diabete diabete di tipo 1 in cui il corpo non produce insulina "" e diabete di tipo 2, in cui il corpo non produce abbastanza insulina o l insulina che viene prodotto non funziona correttamente. </p> "" <p> Alcuni dei sintomi più comuni del diabete comprendono affaticamento, perdita di peso (anche se si sta mangiando di più), "" sete eccessiva, aumento della minzione, tagliare e contusioni che sono lente a guarire e visione offuscata. "Mentre non vi è alcuna cura per il diabete, con il livello di zucchero nel sangue sotto controllo si può vivere una vita del tutto normale." "Ci sono diversi rimedi naturali per il diabete che vi aiuterà a controllare il livello di zucchero nel sangue. </p>"]] > </string>
    <string name="aboutHairLoss">! [CDATA [ "<p> La perdita dei capelli, o alopecia, è una preoccupazione per uomini, donne e bambini. </p>" "<p> Diverse condizioni di salute, tra cui malattie della tiroide e carenza di ferro anemia, può causare i capelli perdita. Mentre esami del sangue della tiroide e di altri test di laboratorio, tra cui un esame emocromocitometrico completo (CBC), "", a persone che hanno la perdita dei capelli ordinaria sono di solito normale, è importante escludere cause curabili di perdita dei capelli. </p> "] ]> </string>
    <string name="aboutHepatitis">! [CDATA [ "<p> L epatite è un infiammazione del fegato." "La condizione può essere auto-limitante o può progredire fino alla fibrosi (cicatrizzazione), cirrosi o cancro del fegato." "Virus dell epatite sono la causa più comune di epatite nel mondo, ma altre infezioni "," sostanze tossiche (alcool, alcuni farmaci), e autoimmuni malattie possono anche causare epatite. </p> "" <p> ci sono 5 principali virus dell epatite, indicato come tipo a, B, C, D ed E. Questi 5 tipi sono di grande preoccupazione "" a causa del peso della malattia e della morte che provocano e il potenziale per focolai e diffusione epidemica ". "In particolare, i tipi B e C portare a malattie croniche a centinaia" "di milioni di persone e, insieme, sono la causa più comune di cirrosi epatica e cancro. </p>" "<p> L epatite A ed E sono in genere causati da ingestione di cibo o acqua contaminati. "" epatite B, C e D di solito si verificano a seguito di contatto parenterale con fluidi corporei infetti. "" modalità comuni di trasmissione per questi virus comprendono ricezione di sangue o emoderivati ​​contaminati, "" procedure mediche invasive con materiali contaminati e per la trasmissione di epatite B dalla madre al bambino "" alla nascita, da un membro della famiglia a figlio, e anche per contatto sessuale. </p> "]> </string>
    <string name="aboutMalaria">! [CDATA [ "<p> La malaria è causata da parassiti Plasmodium." "I parassiti sono trasmessi da infetti zanzare anofele", "chiamato" vettori della malaria  , che mordono principalmente tra il tramonto e l alba. </p> "" <p> la diagnosi precoce e il trattamento contribuirà a ridurre ulteriori complicazioni della malattia e prevenire le morti. "" "" a seconda dell età della vittima, condizioni di salute, la gravità dei sintomi "," tipo di malaria e se la persona è in stato di gravidanza, la lunghezza del trattamento e il tipo di farmaco saranno diversi </p> "" <p> Mentre i farmaci sono la prima opzione per trattare la malaria, ci sono alcuni parassiti che possono sopravvivere nel fegato "" o resistenti ai farmaci. e quindi è importante sradicare dal corpo. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPile">! [CDATA [ "<p> Anche refered dal nome emorroidi, pali sono le vene varicose gonfie e prurito nel" "retto o ano che è causata da stitichezza e frequenti movimenti intestinali poco chiaro". "E  anche dovuta a causa di vasta pressione alle vene durante la gravidanza o di consegna. </p> "" <p> Si è trovato che circa il 70 al 80 per cento della popolazione adulta mondiale è affetto da pali ad un certo punto nella loro vita. "" Sebbene pali sono non molto gravi condizioni di salute, che provocano prurito, disagio e sanguinamento. </p> "" <p> il consumo di cibi sani e regolare esercizio fisico sono i modi più efficaci per prevenire pali. »« Ma se la condizione è grave, allora è necessario un intervento chirurgico per rimuoverlo. </p> "]> </string>
    <string name="aboutPoison">! [CDATA [ "<p> In biologia, i veleni sono sostanze che causano disturbi negli organismi", "di solito per reazione chimica o altre attività su scala molecolare", "quando un organismo assorbe una quantità sufficiente. </p>" "<p> I campi della medicina (in particolare veterinaria) e zoologia spesso distinguono un veleno da una tossina, e da un veleno." "Le tossine sono veleni prodotti da organismi in natura, e veleni sono tossine iniettato da un morso o puntura (questo è esclusiva per gli animali). "" la differenza tra il veleno e altri veleni è il metodo di consegna. Industria, agricoltura, "" e altri settori usare veleni per motivi diversi dal loro tossicità. "" I pesticidi sono un gruppo di sostanze la cui tossicità è il loro Primo scopo. </p> "" <p> nel 2013, 3,3 milioni di casi di avvelenamenti accidentali si è verificato. "" Ciò ha provocato 98.000 morti in tutto il mondo, in calo da 120.000 decessi nel 1990 </p> "]> </string>
    <string name="aboutRheumatism">" \t\t<![CDATA[ 		"<p>Malaria is an infectious disease often caused by Mycobacterium tuberculosis. </p>"                 " <p> Thick and stubborn mucus in your lungs or sinuses can cause seemingly endless 					spasms of coughing, sneezing and painful infections. In a study published in "Der Pharma Chemica" in 2010, 					researchers attempted to find beneficial treatments for patients who have tuberculosis. </p>"                 " <p> As part of their studies, they discovered that a mixture of raw pineapple 					juice, pepper, salt and honey given to patients every day helped to dissolve the mucus in the lungs. </p>" 					]]> \t"</string>
    <string name="aboutRingworm">! [CDATA [ "<p> Tigna (Tinea), come appare il suo nome, in realtà non è un verme a tutti. Tigna è in realtà" "un tipo di infezione fungina sullo strato esterno della pelle che appare" "come un rash anulare circolare rosso con bordi secca e squamosa che spesso ha vesciche su di essi. </p> "" <p> Jock prurito e il piede d atleta sono le sue forme localizzate. tigna è estremamente pruriginose e contagiosa. "" può diffondersi ad altre parti del corpo da solo toccare o entrare in contatto con una persona che soffre di tigna. </p> "" <p> Animali domestici come cani e gatti possono essere una delle principali fonti di trasmissione di questa infezione per gli esseri umani. "" Altro modi di trasmissione di questa infezione potrebbe essere attraverso tagli, graffi e ferite. "" Tigna può essere facilmente trattata a casa senza l uso di farmaci da prescrizione. "" Continua con il trattamento per 2-3 settimane, anche dopo aver ottenuto sollievo dai sintomi per impedire il ripetersi . </p> "]> </string>
    <string name="aboutTuba">! [CDATA [ "<p> La tubercolosi è una malattia infettiva, spesso causata da Mycobacterium tuberculosis. </p>" + "<p> Spesso e muco ostinati nei polmoni o seni possono causare apparentemente infinite spasmi di tosse, starnuti e dolorosa infezioni. </p> "]> </string>
    <string name="aboutWorms">! [CDATA [ "<p> Elminti, anche comunemente noto come vermi parassiti, sono grandi organismi multicellulari," ", che a maturità possono generalmente essere visto ad occhio nudo." "Loro sono spesso indicati i vermi come intestinali addirittura non però tutti gli elminti risiedono nell intestino ";". per esempio schistosomes non sono vermi intestinali, ma risiedono nei vasi sanguigni </p> "" <p> ci sono diversi tipi di vermi che possono causare problemi negli esseri umani "," tra cui trichine , ascaridi, tenie, tricocefali e anchilostomi. </p> "" <p> vermi intestinali possono essere trattati efficacemente con le prescrizioni moderni comuni. "" Questi farmaci sono di solito somministrati in due o tre dosi "," con una differenza quindicina tra ogni dosaggio consecutivo. "" Tuttavia ci potrebbe essere situazioni in cui cura e rimedi casalinghi naturali possono essere altrettanto efficaci. </p> "]> </string>
    <string name="app_name">Pasti che guarisce</string>
    <string name="burns">Burns</string>
    <string name="drawer_open">aperto</string>
    <string name="herb">ERBA</string>
    <string name="ibh">"Calore corporeo "</string>
    <string name="lsc">"Basso numero di spermatozoi "</string>
    <string name="mango">"Il mango è un membro della famiglia drupa, un tipo di cibo vegetale, in cui una parte esterna carnosa circonda un guscio (ciò che a volte chiamiamo un pozzo) con un seme all interno. sono anche tipi di drupe olive, datteri e noci di cocco. Manghi può benissimo essere il re di tutti i frutti. Combattono il cancro, alcalinizzare il corpo, l aiuto nella perdita di peso, regolare il diabete, aiuta la digestione, pulire la pelle, e rendere lo snack perfetto. "</string>
    <string name="milk">latte</string>
    <string name="milkweed">asclepiade</string>
    <string name="muskmelon">Melone</string>
    <string name="onion">Cipolla</string>
    <string name="pawpaw">" \t\tThe antioxidant zeaxanthin, found in papaya, \t\tfilters out harmful blue light rays and is thought \t\tto play a protective role in eye health and possibly \t\tward off damage from macular degeneration. \t\tConsumption of the powerful antioxidant beta-carotene (found in papayas) has been \t\tshown to have an inverse association with the development of colon cancer in the Japanese population. \t"</string>
    <string name="salt">sale</string>
    <string name="slime">"limo "</string>
    <string name="watermelon">Anguria</string>
    <string name="basil">basil</string>
    <string name="basil_leaves">" Foglie di basilico"</string>
    <string name="burn">burn</string>
    <string name="cureIBH">! [CDATA [ "<p> <b> Un giovane o immaturo di cocco, miele </b> </p>" "♣ Posare il giovane di cocco da IT lati e tagliare le fette dalla parte inferiore in modo da trovare la noce di cocco debole o l occhio (un debole biancastra). <br /> "" ♣ Stick il coltello attraverso l occhio di cocco e scaricare l acqua di cocco in tazza. dovrebbe essere un colore giallastro / trasparente. " "♣ Togliere il coperchio di cocco con il coltello e scavare la polpa di cocco con un cucchiaio <br />" "♣ Aggiungere tutti gli ingredienti (acqua di cocco, polpa di cocco e cucchiai di miele a piacere a seconda delle dimensioni e quantità della noce di cocco) per un frullatore ad alta velocità. Iniziare la miscelazione a bassa velocità, quindi passare a velocità elevata. Frullare per almeno due minuti o fino a quando non è più possibile vedere i pezzi della polpa di cocco. " "♣ Si può setacciare le particelle non miscelati <br />" "♣ Conservare in frigo dopo. (Una miscela durerà per almeno quattro giorni) <br />" "♣ Drink (1 / 2) mezzo bicchiere ogni notte. <br /> "]></string>
    <string name="young_coconut">young Coconut</string>
</resources>